<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><Project name="Arma3">
  <Package name="Language_Jets">
    <Container name="FieldManual">
      <Key ID="str_a3_hint_targetingcamera_title">
        <Original>Targeting Camera</Original>
        <Chinese>目標瞄準攝像頭</Chinese>
        <French>Caméra de ciblage</French>
        <Spanish>Cámara multifunción</Spanish>
        <Italian>Telecamera di puntamento</Italian>
        <Polish>Kamera namierzająca</Polish>
        <Russian>Камера наведения</Russian>
        <German>Zielkamera</German>
        <Czech>Zaměřovací kamera</Czech>
        <English>Targeting Camera</English>
        <Portuguese>Câmera de alvo</Portuguese>
        <Korean>카메라 표적</Korean>
        <Chinesesimp>目标瞄准摄像头</Chinesesimp>
        <Japanese>ターゲティングカメラ</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_targetingcamera_desc">
        <Original>Some aircraft are equipped with high-magnification cameras with day, night and thermal modes. Coupled with a laser designator, they can be used to 'paint' targets for your weaponry or for other friendly units.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Use %11 to switch to and from the targeting pod.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. To stabilize the camera on an area press %12%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. To re-center camera to boresight or marked target press %13</Original>
        <Chinese>有一些飛機配備著高倍率的目標瞄準攝像頭可用於白天, 在晚上還有熱成像模式可供使用. 配合上雷射指示器, 你就可以為你自己的雷射導引武器進行導引, 也可以幫助友軍進行雷射導引.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. 使用%11來開啟目標瞄準吊艙.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. 按下%12即可穩定鏡頭在你瞄準的區域或目標上%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. 按下%13即可重設你鏡頭的角度到飛機正前方或是被標記的目標上</Chinese>
        <French>Certains avions sont équipés de caméras à zoom avec modes visible, nocturne et thermique. Associées à un désignateur laser, elles permettent de colorer les cibles pour vos armements et ceux des unités alliées.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Utilisez %11 pour ouvrir/fermer le module de ciblage.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Pour stabiliser la caméra sur une zone, appuyez sur %12%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Pour recentrer la caméra droit devant vous ou sur la cible marquée, utilisez %13.</French>
        <Spanish>Algunas aeronaves están equipadas con cámaras de alta ampliación que cuentan con modos de visión diurno, nocturno y térmico. Además, el marcador láser se puede usar para «pintar» a los objetivos y hacer que tanto las unidades aliadas como tu armamento sepan dónde se encuentran.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Usa %11 para alternar entre las unidades marcadas.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Para estabilizar la cámara en una zona pulsa %12%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Para volver a centrarla sobre la línea de calibración o sobre el blanco fijado, pulsa %13.</Spanish>
        <Italian>Alcuni aeromobili sono dotati di telecamere ad alto ingrandimento con modalità diurna, notturna e termica. Se combinate con un designatore laser possono essere utilizzate per marcare i bersagli per i tuoi armamenti o le altre unità alleate.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Usa %11 per passare dal/al sistema di acquisizione del bersaglio.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Per stabilizzare la telecamera su una zona premi %12%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Per centrare nuovamente la telecamera rispetto all'allineamento o al bersaglio marcato premi %13</Italian>
        <Polish>Niektóre statki powietrzne wyposażono w kamery z dużym powiększeniem oraz trybem dziennym, nocnym i termowizyjnym. W połączeniu ze wskaźnikiem laserowym mogą być stosowane do oznaczania celów dla systemów uzbrojenia statku lub sojuszniczych jednostek.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Użyj %11, aby przełączyć się na zasobnik celowniczy i z powrotem.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Aby ustabilizować kamerę na danym obszarze, naciśnij %12%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Wycentruj kamerę do linii celowania lub oznaczonego celu, naciskając %13</Polish>
        <Russian>Некоторые самолеты оснащены камерами с большим увеличением, работающими в дневном, ночном и температурном режимах. В сочетании с лазерным целеуказателем они могут быть использованы для «раскрашивания» целей для вашего оружия или других дружественных единиц.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Используйте %11, чтобы переключиться на прицельную систему контейнерного типа.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Чтобы стабилизировать камеру на участке, нажмите %12%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Чтобы переместить центр камеры на линию визирования или на отмеченную цель, нажмите %13</Russian>
        <German>Manche Flugzeuge sind mit stark vergrößernden Kameras ausgestattet, einschließlich Nacht- und Thermalsichtmodus. In Kombination mit einer Laserzielerfassung können sie dazu genutzt werden, Ziele für deine Waffensysteme oder andere freundliche Einheiten zu markieren.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Nutze %11, um in die Zielerfassung und zurück zu wechseln.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Um die Kamera zu stabilisieren, drücke %12%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Um die Kamera auf die Justierachse oder das markierte Ziel zu zentrieren, drücke %13</German>
        <Czech>Některá letadla jsou vybavena kamerami s vysokým přiblížením s denním režimem, nočním režimem a termovizí. Společně s laserovým značkovačem je lze použít k označení cílů pro palubní zbraně nebo jiné spřátelené jednotky.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Pomocí %11 můžete zapínat a vypínat zaměřovací modul.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Pokud chcete stabilizovat kameru na určitou oblast, stiskněte %12%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Pokud chcete kameru znovu vystředit na zbraň nebo označený cíl, stiskněte %13.</Czech>
        <English>Some aircraft are equipped with high-magnification cameras with day, night and thermal modes. Coupled with a laser designator, they can be used to 'paint' targets for your weaponry or for other friendly units.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Use %11 to switch to and from the targeting pod.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. To stabilize the camera on an area press %12%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. To re-center camera to boresight or marked target press %13</English>
        <Portuguese>Algumas aeronaves são equipadas com câmeras de alta ampliação nos modos diurno, noturno e térmico. Junto com o designador de laser, elas podem ser usadas ​​para “pintar” os alvos para o seu armamento ou para as outras unidades amigas.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Utilize %11 para entrar e sair do módulo de focalização de alvos.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Para estabilizar a câmera em uma área, pressione %12%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Para recentralizar a câmara para o eixo principal da mira ou em um alvo marcado, pressione %13</Portuguese>
        <Korean>항공기는 낮, 밤, 열 모드의 고배율 카메라를 장착하고 있습니다. 레이저 표시기가 함께 장착되어 본인의 무기 또는 다른 아군 병력을 위해 표적을 '표시'하는데 사용될 수 있습니다.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. %11을 사용하여 표적 지정 포드에 대해 시작/끝을 전환하십시오.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. 한 지역 내 카메라를 안정화하려면 %12%를1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3 누르십시오. 조준 방향이나 표시된 표적이 중앙에 오도록 카메라를 다시 맞추려면 %13를 누르십시오</Korean>
        <Chinesesimp>有一些飞机配备着高倍率的目标瞄准摄像头可用于白天, 在晚上还有热成像模式可供使用. 配合上雷射指示器, 你就可以为你自己的雷射导引武器进行导引, 也可以帮助友军进行雷射导引.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. 使用%11来开启目标瞄准吊舱.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. 按下%12即可稳定镜头在你瞄准的区域或目标上%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. 按下%13即可重设你镜头的角度到飞机正前方或是被标记的目标上</Chinesesimp>
        <Japanese>一部の機体には日中、夜間、サーマルモードが備わっている高倍率カメラが搭載されています。これをレーザー目標指示装置と組み合わせることで、自機の武装や他の友軍ユニットのためにターゲットを「ペイント」することができます。%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1.%11 でターゲティングポッドの操作に切り替えます。%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2.特定エリアにカメラを安定させるには %12 を押します。%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3.カメラを再びボアサイトに合わせる、もしくはマーキングされたターゲットに合わせるには　%13　を押します。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_sensortypes_title">
        <Original>Sensor Types</Original>
        <Chinese>傳感器類型</Chinese>
        <French>Types de capteurs</French>
        <Spanish>Tipos de sensores</Spanish>
        <Italian>Tipi di sensori</Italian>
        <Polish>Typy czujników</Polish>
        <Russian>Типы датчиков</Russian>
        <German>Sensortypen</German>
        <Czech>Typu snímačů</Czech>
        <English>Sensor Types</English>
        <Portuguese>Tipos de sensores</Portuguese>
        <Korean>감지기 유형</Korean>
        <Chinesesimp>传感器类型</Chinesesimp>
        <Japanese>センサータイプ</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_sensortypes_tip">
        <Original>%1%2Laser and Strobe - detect targets that are lased or designated by IR grenades.%1%2Footmobiles - special sensor for detection of human targets, used primarily on small UAVs.</Original>
        <Chinese>%1%2雷射與紅外線頻閃器 - 顯示出被雷射或是紅外線頻閃器標定的目標.%1%2步兵 - 這種特殊的傳感器可用來偵測步兵之用, 通常被裝備在小型的無人機上.</Chinese>
        <French>%1%2Laser et stroboscope infrarouge - détecte les cibles désignées au laser ou par grenades infrarouges.%1%2Infanterie - capteur pour détecter des cibles humaines, installé principalement sur les petits drones aériens.</French>
        <Spanish>%1%2Láser y estroboscopio: detectan a los objetivos marcados por láser o por granadas IR.%1%2Soldado en tierra: sensor especial que detecta a los objetivos humanos y que se usa principalmente en VANT pequeños.</Spanish>
        <Italian>%1%2Laser e luci stroboscopiche: individuano i bersagli marcati da laser o da granate a infrarosso.%1%2Persone: un sensore speciale per l'individuazione dei bersagli umani, utilizzato principalmente su piccoli aeromobili a pilotaggio remoto.</Italian>
        <Polish>%1%2Laser i znacznik – wykrywa cele oznaczone laserem lub granatami IR.%1%2Cele piesze – specjalny czujnik wykrywający cele ludzkie, stosowany głównie w dronach.</Polish>
        <Russian>%1%2Лазер и стробоскоп – обнаружение целей, которые обозначаются лазером или ИК-гранатами.%1%2Пехотный датчик – специальный датчик для обнаружения живых целей, используемый в основном на небольших БПЛА.</Russian>
        <German>%1%2Laser und Stroboskop – ortet Ziele, die durch Laser oder IR-Granaten markiert wurden.%1%2Fußtruppen – Spezialsensor zur Ortung menschlicher Ziele, der hauptsächlich auf kleine UAVs montiert ist.</German>
        <Czech>%1%2Laser a záblesky – rozpoznává cíle označené pomocí laseru nebo IR granátů.%1%2Pěší jednotky – zvláštní snímač určený k rozpoznávání lidských cílů, používaný zejména na malých bezpilotních letounech.</Czech>
        <English>%1%2Laser and Strobe - detect targets that are lased or designated by IR grenades.%1%2Footmobiles - special sensor for detection of human targets, used primarily on small UAVs.</English>
        <Portuguese>%1%2Laser e Estroboscópio: detectam alvos que são lidos ou designados por granadas de luz.%1%2Movimento a pé: sensor especial para detecção de alvos humanos, usado principalmente em UAVs pequenos.</Portuguese>
        <Korean>%1%2레이저와 섬광등 - 레이저로 확인되거나 지정된 표적을 적외선 수류탄으로 탐지합니다.%1%2보병 - 인간 표적을 탐지하는 특수 감지기로 소형 UAV에 주로 사용됩니다.</Korean>
        <Chinesesimp>%1%2雷射与红外线频闪器 - 显示出被雷射或是红外线频闪器标定的目标.%1%2步兵 - 这种特殊的传感器可用来侦测步兵之用, 通常被装备在小型的无人机上.</Chinesesimp>
        <Japanese>%1%2レーザーおよびストロボ - レーザーまたは赤外線グレネードで目標指示されたターゲットを検知します。%1%2歩兵 - 人型の目標の検知に使用される特殊センサー、主に小型 UAV 等に搭載。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_sensortypes_desc">
        <Original>Vehicle sensor suites often consist of several individual sensor types. Each sensor has different properties and indicators on the Sensor Display.%1%2Infrared (red) - detects heated targets.%1%2Visual (yellow) - detects any visible target, becomes less effective in the dark.%1%2Active Radar (cyan) - detects any target beyond visual range. Can be switched on/off.%1%2Passive Radar (green) - detects activated Radars at max. twice their own range.</Original>
        <Chinese>載具的傳感器通常會有多種類型來互相搭配. 每個傳感器會以不同的符號顯示在傳感器畫面上.%1%2紅外線(紅色) - 偵測發出熱源的目標.%1%2視覺(黃色) - 用肉眼找到的目標會被標記成黃色, 但此項能力會在夜間時降低.%1%2主動雷達(青綠色) - 偵測超出視野距離的目標. 雷達可以開啟或關閉.%1%2被動雷達(綠色) - 可以偵測到兩倍搜索距離外已開啟雷達的目標.</Chinese>
        <French>Souvent, un véhicule dispose de différents types de capteur, et chacun est doté de propriétés et d'indicateurs différents sur l'Affichage de capteurs.%1%2Infrarouge (rouge) - détecte les cibles dégageant de la chaleur.%1%2Visible (jaune) - détecte les cibles visibles, moins efficace la nuit.%1%2Radar actif (cyan) - détecte les cibles au-delà de la portée visuelle. Peut être activé/désactivé.%1%2Radar passif (vert) - détecte les radars actifs jusqu'à une distance égale à deux fois la portée de ces derniers.</French>
        <Spanish>Los juegos de sensores de vehículos suelen conformarse de varios tipos de sensores individuales. Cada sensor tiene unas propiedades y unos indicadores diferentes en el visualizador.%1%2Infrarrojos (rojo): detecta a los objetivos que desprenden calor.%1%2Visual (amarillo): detecta a todos los objetivos visibles, pero pierde efectividad en la oscuridad.%1%2Radar activo (cian): detecta a los objetivos que están más allá del alcance visual. Se puede activar y desactivar.%1%2Radar pasivo (verde): detecta los radares que están activados al máximo y duplica su alcance.</Spanish>
        <Italian>I set dei sensori veicolo spesso consistono in svariati tipi di sensori individuali. Ciascun sensore possiede proprietà e indicatori differenti sul Display del sensore.%1%2Infrarosso (rosso): individua i bersagli che emanano calore.%1%2Visuale (giallo): individua qualsiasi bersaglio visibile, ma è meno efficiente in condizioni di oscurità.%1%2Radar attivo (ciano): individua qualsiasi bersaglio oltre il campo visivo e può essere attivato o disattivato.%1%2Radar passivo (verde): individua radar attivi al massimo il doppio della loro stessa portata.</Italian>
        <Polish>Układy czujników w pojazdach często składają się z kilku typów czujników. Każdy czujnik ma inne właściwości i jest inaczej oznaczony na wyświetlaczu czujników.%1%2Podczerwień (czerwony) – wykrywa cele generujące promieniowanie cieplne.%1%2Wzrokowy (żółty) – wykrywa każdy widzialny cel, staje się mniej skuteczny w ciemności.%1%2Radar aktywny (błękit) – wykrywa każdy cel znajdujący się poza zasięgiem wzroku. Można wł./wył.%1%2Radar pasywny (zielony) – wykrywa włączone radary na odległość maks. dwa razy większą niż ich własny zasięg.</Polish>
        <Russian>Комплекты датчиков транспортных средств часто состоят из нескольких отдельных датчиков разных типов. Каждый датчик имеет различные характеристики и индикаторы, которые отображаются на сенсорном дисплее.%1%2Инфракрасный (красный) – обнаруживает цели, которые излучают тепло.%1%2Визуальный (желтый) – обнаруживает любую видимую цель, однако его эффективность снижается в темноте.%1%2Активная РЛС (голубой) – обнаруживает любую цель за пределами видимости. Может быть включена/выключена.%1%2Пассивная РЛС (зеленый) – обнаруживает активированные РЛС на расстояниях, не более чем в два раза превышающих их собственную дальность обнаружения.</Russian>
        <German>Fahrzeugsensoreinheiten bestehen häufig aus mehreren Sensortypen. Jeder Sensor hat unterschiedliche Eigenschaften und Indikatoren auf der Sensoranzeige.%1%2Infrarot (rot) – ortet warme Ziele.%1%2Sichtbar (gelb) – ortet sichtbare Ziele und ist weniger effektiv im Dunkeln.%1%2Aktivradar (zyan) – ortet Ziele außerhalb der Sichtreichweite. Kann ein- und ausgeschaltet werden.%1%2Passivradar (grün) – ortet einen aktivierten Radar auf die maximal doppelte Eigenreichweite.</German>
        <Czech>Sada snímačů vozidla obyčejně zahrnuje několik různých typů snímačů. Každý ze snímačů má jiné vlastnosti a ukazatele na displeji snímačů.%1%2Infračervený (červený) – rozpoznává cíle s vyšší teplotou.%1%2Vizuální (žlutý) – rozpoznává jakékoli viditelné cíle, ztrácí účinnost ve tmě.%1%2Aktivní radar (azurový) – rozpoznává jakýkoli cíl mimo dosah viditelnosti. Lze jej vypnout nebo zapnout.%1%2Pasivní radar (zelený) – rozpoznává aktivované radary na max. vzdálenost dvojnásobku jejich dosahu.</Czech>
        <English>Vehicle sensor suites often consist of several individual sensor types. Each sensor has different properties and indicators on the Sensor Display.%1%2Infrared (red) - detects heated targets.%1%2Visual (yellow) - detects any visible target, becomes less effective in the dark.%1%2Active Radar (cyan) - detects any target beyond visual range. Can be switched on/off.%1%2Passive Radar (green) - detects activated Radars at max. twice their own range.</English>
        <Portuguese>As suítes de sensores do veículo costumam consistir de vários tipos de sensores individuais. Cada sensor conta com diferentes propriedades e indicadores na tela do sensor.%1%2Infravermelho (vermelho): detecta alvos aquecidos%1%2Visual (amarelo): detecta qualquer alvo visível, mas torna-se menos eficaz no escuro.%1%2Radar ativo (ciano): detecta qualquer alvo além do alcance visual. Pode ser ligado/desligado.%1%2Radar passivo (verde): detecta os radares ativados até no máximo duas vezes o próprio alcance.</Portuguese>
        <Korean>항공기 감지기 세트는 다양한 감지기 유형으로 구성되어 있습니다. 각 감지기는 서로 다른 특성과 감지기 화면의 표시기를 을 갖고 있습니다.%1%2적외선(붉은색) - 열을 발산하는 표적을 탐지합니다.%1%2비주얼(황색) - 시각적인 표적을 탐지하지만 밤이되면 효과가 감소합니다.%1%2능동 레이더(청록색) - 시각 범위를 벗어나는 모든 표적을 탐지합니다. 스위치의 전원 설정/해제가 가능합니다.%1%2수동 레이더(녹색) - 능동 레이더를 자신의 범위보다 2배 넓게 탐지합니다.</Korean>
        <Chinesesimp>载具的传感器通常会有多种类型来互相搭配. 每个传感器会以不同的符号显示在传感器画面上.%1%2红外线(红色) - 侦测发出热源的目标.%1%2视觉(黄色) - 用肉眼找到的目标会被标记成黄色, 但此项能力会在夜间时降低.%1%2主动雷达(青绿色) - 侦测超出视野距离的目标. 雷达可以开启或关闭.%1%2被动雷达(绿色) - 可以侦测到两倍搜索距离外已开启雷达的目标.</Chinesesimp>
        <Japanese>機体のセンサー系統は大抵の場合、複数のセンサータイプで構成されています。各センサーは「センサーディスプレイ」上でそれぞれ異なる特性と表示を示します。%1%2赤外線（赤） - 熱を持つターゲットを検出します。%1%2視覚（黄） - 視認可能なあらゆるターゲットを検出しますが、暗闇の中では効果が低下します。%1%2アクティブレーダー（水色） - 視認範囲外のあらゆるターゲットも検出できます。オン/オフを切り替え可能です。%1%2パッシブレーダー（緑） - 起動中のレーダーをその二倍の距離から検出できます。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_sensors_title">
        <Original>Sensor Overhaul</Original>
        <Chinese>全新的傳感器系統</Chinese>
        <French>Capteurs repensés</French>
        <Spanish>Mejora del sensor</Spanish>
        <Italian>Revisione sensore</Italian>
        <Polish>Przebudowa czujników</Polish>
        <Russian>Подробные показания датчиков</Russian>
        <German>Sensor-Überarbeitung</German>
        <Czech>Předělání snímačů</Czech>
        <English>Sensor Overhaul</English>
        <Portuguese>Renovação do sensor</Portuguese>
        <Korean>감지기 점검</Korean>
        <Chinesesimp>全新的传感器系统</Chinesesimp>
        <Japanese>センサー系を全面改修</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_sensors_tip">
        <Original>Different sensors have different ranges and conditions for successful target tracking.</Original>
        <Chinese>不同的傳感器有著不同的搜索範圍與搜索能力來成功追蹤到目標.</Chinese>
        <French>Les différents capteurs proposent des portées et fonctionnements différents, à sélectionner en fonction des conditions pour un ciblage plus efficace.</French>
        <Spanish>El alcance y las condiciones para localizar a los objetivos varía con cada uno de los tipos de sensores.</Spanish>
        <Italian>I sensori diversi sono caratterizzati da portate e condizioni diverse affinché sia possibile tracciare il bersaglio con successo.</Italian>
        <Polish>Różne typy czujników mają różny zasięg i warunki wykrywania celów.</Polish>
        <Russian>Различные датчики имеют разные диапазоны и условия для успешного отслеживания цели.</Russian>
        <German>Unterschiedliche Sensoren haben unterschiedliche Reichweiten und Bedingungen für eine erfolgreiche Ortung des Ziels.</German>
        <Czech>K úspěšnému sledování cíle mají různé snímače různý dosah a podmínky.</Czech>
        <English>Different sensors have different ranges and conditions for successful target tracking.</English>
        <Portuguese>Diferentes sensores têm diferentes alcances e condições para o sucesso no rastreamento do alvo.</Portuguese>
        <Korean>다양한 감지기는 성공적인 표적 추적을 위해 서로 다른 범위와 조건을 갖추고 있습니다.</Korean>
        <Chinesesimp>不同的传感器有着不同的搜索范围与搜索能力来成功追踪到目标.</Chinesesimp>
        <Japanese>各センサーは有効範囲とターゲット捕捉に必要な条件がそれぞれに異なります。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_sensors_desc">
        <Original>Some vehicles have sensors to detect and track targets automatically.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Switch to Sensor Display %11.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Press %12 to mark next target.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. You can also use %13 to mark a target under your cursor.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Marked target is indicated on both the display and in the scene.%1Any guided weapon you select will now try to lock onto this target. Some unguided weapons may provide a lead computation.</Original>
        <Chinese>有些載具的傳感器可以自動偵測並追蹤目標.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. 使用%11來切換到傳感器畫面.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. 按下%12來標記下一個目標.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. 你也可以使用%13來標記在你準心之下的目標.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. 被標記的目標可以在傳感器畫面與抬頭顯示器上看到.%1如果你當前的武器是可以追蹤目標的類型, 它就會自行開始嘗試鎖定. 一些無導引武器可能會提供你一些前置量的提示.</Chinese>
        <French>Certains véhicules ont des capteurs permettant de détecter et suivre automatiquement les cibles.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Sélectionnez l'Affichage de capteurs %11.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Appuyez sur %12 pour marquer la cible suivante.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Vous pouvez également utiliser %13 pour marquer la cible sous votre curseur.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. La cible marquée est indiquée sur l'affichage et dans le niveau.%1Tout armement guidé que vous sélectionnez essaiera de verrouiller cette cible. Certains armements non guidés peuvent fournir un calcul préliminaire.</French>
        <Spanish>Algunos vehículos tienen sensores con los que detectan y siguen a los objetivos de forma automática.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Cambia a Pantalla de sensor %11.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Pulsa %12 para fijar al siguiente objetivo.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. También puedes usar %13 para marcar a un objetivo que tengas bajo el cursor.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. El objetivo marcado se indicará tanto en la pantalla como en el campo de batalla.%1Todas las armas guiadas que uses intentarán dirigirse hacia ese objetivo, aunque algunas armas no guiadas pueden tardar un tiempo en reaccionar.</Spanish>
        <Italian>Alcuni veicoli possiedono sensori che rilevano e tracciano i bersagli in maniera automatica.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Passa al Display del sensore %11.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Premi %12 per marcare il bersaglio successivo.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Puoi anche utilizzare %13 per marcare un bersaglio sotto il tuo cursore.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Il bersaglio marcato viene indicato sia sul display che sulla scena.%1Ora qualsiasi arma guidata che selezionerai proverà ad agganciare questo bersaglio. Alcune armi non guidate potrebbero fornire un calcolo della deflessione.</Italian>
        <Polish>Niektóre pojazdy wyposażono w czujniki do automatycznego wykrywania i śledzenia celów.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Przejdź do wyświetlacza czujników %11.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Naciśnij %12, aby oznaczyć kolejny cel.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Możesz też użyć %13, aby oznaczyć cel wskazany kursorem.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Oznaczony cel widać na wyświetlaczu oraz w scenie.%1Każda wybrana broń kierowana spróbuje obrać ten cel. Część uzbrojenia niekierowanego może korzystać z celownika.</Polish>
        <Russian>Некоторые транспортные средства оснащены датчиками для автоматического обнаружения и отслеживания целей.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Переключитесь на сенсорный дисплей %11.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Нажмите %12, чтобы отметить следующую цель.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Вы также можете использовать %13, чтобы отметить цель под вашим курсором.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Отмеченная цель отображается как на дисплее, так и в сцене.%1Любое выбранное вами управляемое оружие теперь будет пытаться захватить эту цель. Некоторое неуправляемое оружие может обеспечить расчет точки прицеливания.</Russian>
        <German>Manche Fahrzeuge haben Sensoren, die ihre Ziele automatisch orten und verfolgen.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Wechsle zur Sensoranzeige %11.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Drücke %12, um das nächste Ziel zu markieren.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Du kannst auch %13 nutzen, um ein Ziel unter deinem Mauszeiger zu markieren.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Markierte Ziele werden sowohl auf der Anzeige als auch in der Szene angezeigt.%1Ausgewählte Lenkwaffen werden jetzt versuchen, das markierte Ziel anzuvisieren. Einige ungelenkte Waffen berechnen die optimale Schussbahn.</German>
        <Czech>Některá vozidla mají snímače, které jim umožňují rozpoznat a sledovat cíle automaticky.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Přepněte na zobrazení snímačů %11.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Stisknutím %12 označte následující cíl.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Také můžete stisknutím %13 označit cíl, který se nachází pod kurzorem.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Označený cíl bude zobrazen na displeji i na scéně.%1Jakákoli vybraná naváděná zbraň se nyní pokusí zaměřit tento cíl. Některé neřízené zbraně mohou poskytovat výpočet předsazení.</Czech>
        <English>Some vehicles have sensors to detect and track targets automatically.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Switch to Sensor Display %11.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Press %12 to mark next target.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. You can also use %13 to mark a target under your cursor.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Marked target is indicated on both the display and in the scene.%1Any guided weapon you select will now try to lock onto this target. Some unguided weapons may provide a lead computation.</English>
        <Portuguese>Alguns veículos são dotados de sensores para detectar e rastrear os alvos automaticamente.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Alterne para a exibição do sensor com%11.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Pressione %12 para marcar o próximo alvo.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Você também pode utilizar %13 para marcar um alvo sob o seu cursor. %1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Indica-se o alvo marcado tanto no visor quanto na cena.%1Qualquer arma guiada selecionada tentará travar neste alvo. Algumas armas não guiadas podem fornecer um cálculo auxiliar.</Portuguese>
        <Korean>일부 항공기에는 표적을 자동 탐지 및 추적하는 감지기가 장착되어 있습니다.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. 감지기 화면으로 전환: %11.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. %12를 눌러 다음 표적을 표시합니다.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. 또한 %13를 사용하여 커서 아래 표적을 표시할 수도 있습니다.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. 표시된 표적은  화면과 장면 모두에서 표시됩니다.%1선택한 모든 유도 화기는 이제 이 표적을 고정할 것입니다. 일부 비유도 화기에는 조준점이 제공됩니다.</Korean>
        <Chinesesimp>有些载具的传感器可以自动侦测并追踪目标.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. 使用%11来切换到传感器画面.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. 按下%12来标记下一个目标.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. 你也可以使用%13来标记在你准心之下的目标.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. 被标记的目标可以在传感器画面与抬头显示器上看到.%1如果你当前的武器是可以追踪目标的类型, 它就会自行开始尝试锁定. 一些无导引武器可能会提供你一些前置量的提示.</Chinesesimp>
        <Japanese>機体の中にはターゲットを自動的に検出・追跡するためのセンサーが搭載されているものが存在します。%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1.センサーディスプレイ %11 に切り替えます。%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2.%12 を押して次のターゲットをマーキングします。%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3.また %13 を使ってカーソルが重なったターゲットをマーキングすることも可能です。%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4.マーキングされたターゲットはディスプレイおよびシーン上に表示されます。%1選択中のあらゆる誘導兵器がこのターゲットにロックオンしようと試みます。無誘導兵器の中は偏差計算を行って表示してくれるものもあります。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_sensordisplay_title">
        <Original>Sensor Display</Original>
        <Chinese>傳感器畫面</Chinese>
        <French>Affichage des capteurs</French>
        <Spanish>Pantalla de sensor</Spanish>
        <Italian>Display del sensore</Italian>
        <Polish>Wyświetlacz czujników</Polish>
        <Russian>Сенсорный дисплей</Russian>
        <German>Sensoranzeige</German>
        <Czech>Displej snímačů</Czech>
        <English>Sensor Display</English>
        <Portuguese>Tela do Sensor</Portuguese>
        <Korean>감지기 디스플레이</Korean>
        <Chinesesimp>传感器画面</Chinesesimp>
        <Japanese>センサーディスプレイ</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_sensordisplay_desc">
        <Original>Sensor Display (SENS) shows synthesized target and threat information from all the vehicle's sensors from a top-down perspective.%1%2Dashed sectors indicate sensor ranges, flashing sectors indicate threats%1%2%11 Air%1%2%12 Ground%1%2%13 Footmobile%1%2%14 Friendly (same-side)%1%2%15 Ambiguous%1%2%16 Confirmed hostile%1%2%17 Incoming missile%1%2%18 Marked target%1%2%19 Assigned target%1%2%20 Threat sector %1%2%21 %22 Laser and IR strobe %1%2%23 Target with an active Radar </Original>
        <Chinese>傳感器畫面會顯示出戰場的俯視圖, 並透過你載具所有的傳感器捕捉到敵人的資訊並顯示在上面.%1%2虛線的區域代表你傳感器的搜索範圍, 閃爍的區域代表著有威脅%1%2%11 空中單位%1%2%12 地面單位%1%2%13 步兵%1%2%14 友軍(同陣營)%1%2%15 不明單位%1%2%16 已確認的敵軍%1%2%17 來襲的導彈%1%2%18 已標記的目標%1%2%19 已指定的目標%1%2%20 危險區域 %1%2%21 %22 雷射與紅外線頻閃器 %1%2%23 已開起雷達的目標 </Chinese>
        <French>L'affichage des capteurs (SENS) réunit en vue du dessus les informations de tous les capteurs du véhicule sur les cibles et menaces.%1%2Les secteurs en pointillés indiquent la portée des capteurs, ceux qui clignotent affichent les menaces%1%2%11 Air%1%2%12 Sol%1%2%13 Infanterie%1%2%14 Allié (même camp)%1%2%15 Ambigu%1%2%16 Ennemi confirmé%1%2%17 Missile en approche%1%2%18 Cible marquée%1%2%19 Cible assignée%1%2%20 Secteur de la menace %1%2%21 %22 Laser et stroboscope infrarouge %1%2%23 Cible avec radar actif </French>
        <Spanish>La pantalla de sensor (SENS) muestra información sintética sobre el objetivo y las amenazas que recibe a través de los sensores de los vehículos. Se muestra a vista de pájaro.%1%2Los sectores con líneas de puntos indican el alcance de los sensores, y los sectores parpadeantes, amenazas.%1%2%11 Aire%1%2%12 Tierra%1%2%13 Vehículos de tierra%1%2%14 Amistoso (mismo bando)%1%2%15 Ambiguo%1%2%16 Enemigo hostil confirmado%1%2%17 Misil en camino%1%2%18 Objetivo marcado%1%2%19 Objetivo asignado%1%2%20 Amenaza del sector%1%2%21 %22 Láser y estroboscopio IR %1%2%23 Objetivo con un radar activo</Spanish>
        <Italian>Il Display del sensore (SENS) mostra informazioni riassuntive sul bersaglio e sulle minacce rilevate da tutti i sensori del veicolo con prospettiva dall'alto.%1%2I settori tratteggiati indicano la portata del sensore, quelli lampeggianti le minacce%1%2%11 Aria%1%2%12 Terra%1%2%13 Persone%1%2%14 Alleati (stessa fazione)%1%2%15 Ambiguo%1%2%16 Nemico confermato%1%2%17 Missile in arrivo%1%2%18 Bersaglio marcato%1%2%19 Bersaglio assegnato%1%2%20 Settore di minaccia %1%2%21 %22 Laser e luci stroboscopiche a infrarossi %1%2%23 Bersaglio con radar attivo</Italian>
        <Polish>Wyświetlacz czujników (SENS) przedstawia dane z czujników na temat celów i zagrożeń w widoku z góry.%1%2Kreskowane sektory wskazują zasięg czujników, a migające sektory wskazują zagrożenia%1%2%11 Powietrze%1%2%12 Ziemia%1%2%13 Cel pieszy%1%2%14 Sojusznik (po twojej stronie)%1%2%15 Niewiadomy%1%2%16 Potwierdzony przeciwnik%1%2%17 Nadlatujący pocisk%1%2%18 Oznaczony cel%1%2%19 Przypisany cel%1%2%20 Niebezpieczny sektor%1%2%21 %22 Laser i znacznik IR %1%2%23 Cel z radarem aktywnym</Polish>
        <Russian>Сенсорный дисплей (SENS) показывает синтезированную информацию о цели и угрозе со всех датчиков транспортного средства.%1%2Пунктирные сектора указывают диапазоны датчиков, мигающие сектора указывают угрозы%1%2%11 Воздушные%1%2%12 Наземные%1%2%13 Пехотные%1%2%14 Дружественные (на вашей стороне)%1%2%15 Неоднозначные%1%2%16 Подтвержденные враги%1%2%17 Приближающиеся ракеты%1%2%18 Отмеченные цели%1%2%19 Назначенные цели%1%2%20 Сектор угрозы %1%2%21 %22 Лазер и ИК стробоскоп %1%2%23 Цель в пределах видимости активной РЛС </Russian>
        <German>Die Sensoranzeige (SENS) liefert die von allen Fahrzeugsensoren gesammelten Ziel- und Gefahreninformationen in Vogelperspektive.%1%2Gestrichelte Sektoren zeigen die Sensorreichweite an, blinkende Sektoren zeigen Gefahren an%1%2%11 Luft%1%2%12 Boden%1%2%13 Fußtruppen%1%2%14 Freundlich (selbe Seite)%1%2%15 Unklar%1%2%16 Bestätigter Feind%1%2%17 Ankommende Rakete%1%2%18 Markiertes Ziel%1%2%19 Zugewiesenes Ziel%1%2%20 Gefahrensektor %1%2%21 %22 Laser und IR-Stroboskop %1%2%23 Ziel mit Aktivradar</German>
        <Czech>Displej snímačů (SENS) zobrazuje souhrn informací o cíli a hrozbě ze všech snímačů vozidla z pohledu shora.%1%2Tečkované sektory označují dosah snímačů, blikající sektory označují hrozbu%1%2%11 Vzduch%1%2%12 Země%1%2%13 Pěší%1%2%14 Spřátelené (na stejné straně)%1%2%15 Nejasné%1%2%16 Potvrzený nepřítel%1%2%17 Blížící se střela%1%2%18 Označený cíl%1%2%19 Přiřazený cíl%1%2%20 Sektor s hrozbou %1%2%21 %22 Laser a záblesky IR %1%2%23 Cíl s aktivním radarem </Czech>
        <English>Sensor Display (SENS) shows synthesized target and threat information from all the vehicle's sensors from a top-down perspective.%1%2Dashed sectors indicate sensor ranges, flashing sectors indicate threats%1%2%11 Air%1%2%12 Ground%1%2%13 Footmobile%1%2%14 Friendly (same-side)%1%2%15 Ambiguous%1%2%16 Confirmed hostile%1%2%17 Incoming missile%1%2%18 Marked target%1%2%19 Assigned target%1%2%20 Threat sector %1%2%21 %22 Laser and IR strobe %1%2%23 Target with an active Radar </English>
        <Portuguese>O indicador de sensores (SENS) mostra as informações sintetizadas do alvo e da ameaça de todos os sensores do veículo de uma perspectiva descendente (cima para baixo).%1%2Os setores tracejados indicam as faixas dos sensores; os setores piscando indicam as ameaças%1%2%11 Ar%1%2%12 Terra%1%2%13 Humano%1%2%14 Amigo (mesmo lado)%1%2%15 Ambíguo%1%2%16 Hostilidade confirmada%1%2%17 Míssil iminente%1%2%18 Alvo marcado%1%2%19 Alvo indicado%1%2%20 Setor de ameaça %1%2%21 %22 Laser e luz estroboscópica %1%2%23 Alvo com um radar ativo</Portuguese>
        <Korean>합성 감지기 화면(SENS)은 하향식 시점을 통해 모든 항공기의 감지기에서 생성된 표적과 위협 정보를 보여줍니다.%1%2점선 구간은 감지기 범위를 나타내며 깜빡이는 구간은 위협을 나타냅니다%1%2%11 대%1%2%12 공%1%2%13 보병%1%2%14 아군(같은 편)%1%2%15 모호함%1%2%16 적으로 확인됨%1%2%17 공격 미사일%1%2%18 표시된 표적%1%2%19 할당된 표적%1%2%20 위협 구간 %1%2%21 %22 레이저와 적외선 섬광등 %1%2%23 능동 레이더에 잡힌 표적 </Korean>
        <Chinesesimp>传感器画面会显示出战场的俯视图, 并透过你载具所有的传感器捕捉到敌人的资讯并显示在上面.%1%2虚线的区域代表你传感器的搜索范围, 闪烁的区域代表着有威胁%1%2%11 空中单位%1%2%12 地面单位%1%2%13 步兵%1%2%14 友军(同阵营)%1%2%15 不明单位%1%2%16 已确认的敌军%1%2%17 来袭的导弹%1%2%18 已标记的目标%1%2%19 已指定的目标%1%2%20 危险区域 %1%2%21 %22 雷射与红外线频闪器 %1%2%23 已开起雷达的目标 </Chinesesimp>
        <Japanese>センサーディスプレイ (SENS) には機体のセンサーから得た目標情報および脅威情報を合成し、トップダウン視点の図として表示します。%1%2点線で描かれたセクターはセンサーの有効範囲、点滅するセクターは脅威を表します%1%2%11 航空%1%2%12 地上%1%2%13 歩兵%1%2%14 味方（友軍）%1%2%15 不明%1%2%16 敵%1%2%17 接近中のミサイル%1%2%18 マーキングされたターゲット%1%2%19 割り当てられたターゲット%1%2%20 脅威セクター%1%2%21 %22 レーザー＆赤外線ストロボ%1%2%23 アクティブレーダー装備のターゲット </Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_panels_title">
        <Original>Left and Right Panels</Original>
        <Chinese>左右多功能面板</Chinese>
        <French>Panneaux gauche et droite</French>
        <Spanish>Paneles izquierdo y derecho</Spanish>
        <Italian>Pannelli destro e sinistro</Italian>
        <Polish>Lewy i prawy panel</Polish>
        <Russian>Левая и правая панели</Russian>
        <German>Linke und rechte Panels</German>
        <Czech>Levé a pravé panely</Czech>
        <English>Left and Right Panels</English>
        <Portuguese>Painéis esquerdo e direito</Portuguese>
        <Korean>좌측 및 우측 패널</Korean>
        <Chinesesimp>左右多功能面板</Chinesesimp>
        <Japanese>左右パネル</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_panels_desc">
        <Original>%1%2Press %11 or %12 to toggle panel modules. Depending on the vehicle or items, this can be a GPS, Sensor Display or one of the remote camera feeds.%1%2Press %13 or %14 to toggle mode (e.g. rotation in GPS, Sensor display range resolution or spectrum of the camera feeds).</Original>
        <Chinese>%1%2按下%11或%12來切換不同的多功能面板. 面板會因不同的載具或裝備而有不同的類型, 像是有的會有GPS, 傳感器畫面或是遠端實況畫面等等.%1%2按下%13或%14來切換多功能面版的模式(像是在GPS中就可以切換地圖是否置中, 在傳感器畫面中則可以調整雷達的搜索距離, 遠端畫面則可以調整不同的畫面模式).</Chinese>
        <French>%1%2Appuyez sur %11 ou %12 pour activer les modules. En fonction du véhicule ou des objets, ils peuvent afficher le GPS, l'affichage des capteurs ou un des flux vidéo.%1%2Appuyez sur %13 ou %14 pour faire défiler les modes (ex. : rotation du GPS, résolution d'affichage des capteurs ou encore choix du spectre du flux vidéo).</French>
        <Spanish>%1%2Pulsa %11 o %12 para alternar entre los módulos de panel. En función de los vehículos y de los objetos, puede verse un GPS, la pantalla del sensor o una de las retransmisión en vivo de la cámara.%1%2Pulsa %13 o %14 para alternar entre los módulos (como el de rotación en GPS, la resolución de alcance de la pantalla del sensor o el espectro de las retransmisiones de la cámara).</Spanish>
        <Italian>%1%2Premi %11 o %12 per alternare i moduli del pannello. A seconda del veicolo o degli oggetti, può trattarsi di un GPS, del Display del sensore o di uno dei feed della telecamera in remoto.%1%2Premi %13 o %14 per alternare la modalità (es. la rotazione nel GPS, la risoluzione di campo nel Display del sensore o lo spettro dei feed della telecamera).</Italian>
        <Polish>%1%2Naciśnij %11 lub %12, aby zmieniać moduły paneli. W zależności od pojazdu lub przedmiotu może to być moduł GPS, wyświetlacz czujników lub obraz z jednej ze zdalnych kamer.%1%2Naciśnij %13 lub %14, aby zmieniać tryb (obrót GPS-a, zakres rozdzielczości wyświetlacza czujników lub tryb zdalnych kamer).</Polish>
        <Russian>%1%2Нажмите %11 или %12 для переключения панельных модулей. В зависимости от транспортного средства или снаряжения это может быть GPS, сенсорный дисплей или один из каналов дистанционно управляемой камеры.%1%2Нажмите %13 или %14 для переключения режима (например, поворот в GPS, разрешение сенсорного дисплея или спектр каналов камеры).</Russian>
        <German>%1%2Drücke %11 oder %12, um die Panel-Module umzuschalten. Je nach Fahrzeug oder Ausrüstung können diese aus GPS, Sensoranzeige oder einem der Remote-Kamerafeeds bestehen.%1%2Drücke %13 oder %14, um den Modus umzuschalten (z. B. die Rotation im GPS, die Entfernungsauflösung der Sensoranzeige oder das Spektrum der Kamerafeeds).</German>
        <Czech>%1%2Stisknutím %11 nebo %12 můžete přepínat moduly panelů. Podle vozidla nebo položek může jít o GPS, displej snímačů nebo jeden z pohledů dálkově ovládané kamery.%1%2Stisknutím %13 nebo %14 můžete přepínat režimy (např. otáčení u GPS, rozlišení displeje snímačů nebo spektrum pohledů kamery).</Czech>
        <English>%1%2Press %11 or %12 to toggle panel modules. Depending on the vehicle or items, this can be a GPS, Sensor Display or one of the remote camera feeds.%1%2Press %13 or %14 to toggle mode (e.g. rotation in GPS, Sensor display range resolution or spectrum of the camera feeds).</English>
        <Portuguese>%1%2Pressione %11 ou %12 para alternar os módulos do painel. Dependendo do veículo ou dos itens, pode ser um GPS, uma tela do sensor ou os pontos da câmera remota.%1%2Pressione %13 ou %14 para alternar o modo (por exemplo, a rotação no GPS, a resolução do intervalo de exibição do sensor ou o espectro das câmeras)</Portuguese>
        <Korean>%1%2 %11 또는 %12를 눌러 패널 모듈을 전환합니다. 항공기 또는 아이템에 따라 GPS, 감지기 화면 또는 원거리 카메라 피드 중 하나가 될 수 있습니다.%1%2 %13 또는 %14를 눌러 모드를 전환하십시오(예, GPS 회전, 감지기 화면 범위 해상도 또는 카메라 피드의 스펙트럼).</Korean>
        <Chinesesimp>%1%2按下%11或%12来切换不同的多功能面板. 面板会因不同的载具或装备而有不同的类型, 像是有的会有GPS, 传感器画面或是远端实况画面等等.%1%2按下%13或%14来切换多功能面版的模式(像是在GPS中就可以切换地图是否置中, 在传感器画面中则可以调整雷达的搜索距离, 远端画面则可以调整不同的画面模式).</Chinesesimp>
        <Japanese>%1%2%11 もしくは %12 を押してパネルモジュールを切り替えます。機体やアイテムに応じて、GPS、センサーディスプレイ、あるいは遠隔カメラフィードの一つに設定する事ができます。%1%2%13 または %14 を押してモードを切り替えます（例：GPS の回転、センサーディスプレイの範囲解像度、カメラフィードのスペクトル等）。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_loadout_title">
        <Original>Dynamic Vehicle Loadouts</Original>
        <Chinese>動態載具裝備</Chinese>
        <French>Chargement dynamique</French>
        <Spanish>Equipamiento dinámico</Spanish>
        <Italian>Equipaggiamenti dinamici veicolo</Italian>
        <Polish>Dynamiczne uzbrojenie pojazdu</Polish>
        <Russian>Варьир. вооружение</Russian>
        <German>Dynamische Fahrzeugausrüstung</German>
        <Czech>Dynamická výzbroj vozidel</Czech>
        <English>Dynamic Vehicle Loadouts</English>
        <Portuguese>Cargas dinâmicas dos veículos</Portuguese>
        <Korean>동적 항공기 장비</Korean>
        <Chinesesimp>动态载具装备</Chinesesimp>
        <Japanese>ダイナミック機体ロードアウト</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_loadout_desc">
        <Original>A vehicle can come with different weapon loadouts and ammunition; bombs, rockets, missiles, cannon - all are interchangeable and can be assigned to fit the vehicle's role in any given mission. Check your weapon stores at the beginning of a mission, before engaging the enemy.</Original>
        <Chinese>一台載具能有不同的武器與彈藥配置; 諸如炸彈, 火箭彈, 導彈與機砲等等 - 這些都是可以自行配置, 讓武器配置適合當前執行的任務. 建議你在與敵人正式交戰前, 務必要先檢查自己載具的武器有哪些.</Chinese>
        <French>Un véhicule peut disposer de différents types d'armements et de munitions. Bombes, roquettes, missiles, canons... Tous sont interchangeables et peuvent être sélectionnés selon la fonction de chaque véhicule. N'oubliez pas de consulter votre chargement avant d'engager l'ennemi.</French>
        <Spanish>Los vehículos pueden contar con arsenales y municiones diferentes: bombas, cohetes, misiles o cañones. Todos ellos se pueden intercambiar y reasignar para ajustarse a las necesidades del vehículo en las diferentes misiones. Comprueba la armería al principio de la misión, antes de enfrentarte al enemigo.</Spanish>
        <Italian>Un veicolo può essere equipaggiato con svariati carichi di armamenti e munizioni diverse. Bombe, razzi, missili, cannoni: sono tutti intercambiabili ed è possibile assegnarli in base al ruolo del veicolo in qualsiasi missione. Controlla le tue armerie all'inizio della missione prima di ingaggiare il nemico.</Italian>
        <Polish>Pojazd może mieć różne uzbrojenie i amunicję: bomby, rakiety, pociski rakietowe i działka. Można je wymieniać i dobierać odpowiednio do roli pojazdu w trakcie misji. Odwiedź sklepy z bronią na początku misji, zanim zaczniesz walkę.</Polish>
        <Russian>Техника может снабжаться различными комплектами оружия и боеприпасов: бомбами, ракетами, пушкой – все они взаимозаменяемы и могут и подстраиваются под конкретно выполняемую цель. Проверьте свое оружие в начале миссии, прежде чем атаковать врага.</Russian>
        <German>Ein Fahrzeug kann mit verschiedenen Ausrüstungsoptionen und Munitionstypen ausgestattet werden: Bomben, Raketen, Lenkraketen, Geschützen etc. Sie alle sind austauschbar und können je nach Fahrzeugrolle für die bevorstehende Mission angepasst werden. Daher solltest du zu Beginn einer Mission deine Waffenlager überprüfen, bevor du den Feind angreifst.  </German>
        <Czech>Vozidlo může být vybaveno různými zbraněmi a municí – bombami, raketami, střelami a kanónem. Všechny zbraně lze vzájemně zaměňovat a přiřadit tak, aby byly co nejvhodnější pro roli vozidla v dané misi. Na začátku mise před útokem na nepřítele zkontrolujte sklady zbraní.</Czech>
        <English>A vehicle can come with different weapon loadouts and ammunition; bombs, rockets, missiles, cannon - all are interchangeable and can be assigned to fit the vehicle's role in any given mission. Check your weapon stores at the beginning of a mission, before engaging the enemy.</English>
        <Portuguese>Os veículos podem vir com diferentes cargas de arma e munição, bombas, foguetes, mísseis, canhões; todos são intercambiáveis ​​e podem ser atribuídos para ajustar o papel do veículo em qualquer missão. No início de uma missão, antes de enfrentar o inimigo, confira suas lojas de armas.</Portuguese>
        <Korean>다양한 무기 장비와 탄약, 폭탄, 로케트, 미사일, 기관포를 제공할 수 있는 항공기입니다. 이 모든 무기는 교체 가능하며, 주어진 임무에 따라 항공기의 역할에 맞도록 사용할 수 있습니다. 임무가 시작되고 적을 공격하기 전에 본인의 무기 저장소를 확인하십시오.</Korean>
        <Chinesesimp>一台载具能有不同的武器与弹药配置; 诸如炸弹, 火箭弹, 导弹与机炮等等 - 这些都是可以自行配置, 让武器配置适合当前执行的任务. 建议你在与敌人正式交战前, 务必要先检查自己载具的武器有哪些.</Chinesesimp>
        <Japanese>機体には異なる武器ロードアウトや弾薬（爆弾、ロケット、ミサイル、砲）が用意されています - その装備はどれも変更可能であり、任務における機体の役割に応じて柔軟に割り当てることが可能です。敵と交戦開始する前に、ミッション開始時に武装と弾薬を確認するようにしましょう。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_ilslanding_title">
        <Original>ILS Approach</Original>
        <Chinese>儀器降落接近</Chinese>
        <French>Atterrissage aux instruments</French>
        <Spanish>Sistema de aterrizaje instrumental (ILS)</Spanish>
        <Italian>Avvicinamento ILS</Italian>
        <Polish>Podejście ILS</Polish>
        <Russian>Посадка по КГС</Russian>
        <German>ILS-Anflug</German>
        <Czech>Přístup s využitím ILS</Czech>
        <English>ILS Approach</English>
        <Portuguese>Abordagem ILS</Portuguese>
        <Korean>ILS 접근 방식</Korean>
        <Chinesesimp>仪器降落接近</Chinesesimp>
        <Japanese>ILS アプローチ</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_ilslanding_desc">
        <Original>To help you land at night or in adverse conditions, your HUD will enter the ILS mode when the landing gear is down. Providing you with:%1%2An outline of the runway to see where you're going to land.%1%2Glideslope deviation guides; fly them to form a cross at the center of the HUD.%1%2Angle-of-attack indication next to your flight path vector.</Original>
        <Chinese>為了幫助你在夜間或是壞天氣之下降落, 你的抬頭顯示器會在起落架放下後自動進入儀器降落的模式. 他會提供以下資訊:%1%2會把你即將要降落的跑道用一個外框標記出來.%1%2下滑道偏差指示器; 把這個指示器的兩條線對準形成一個十字, 這樣你的飛機就會剛好在下滑道上.%1%2攻角指示器會出現在飛行路徑指示器的旁邊.</Chinese>
        <French>Pour vous aider à atterrir de nuit ou dans la crasse, votre ATH passe en mode ILS (Instrument Landing System) lorsque le train est déployé. L'ILS affiche :%1%2La silhouette de la piste où vous allez atterrir.%1%2Le "glide path" ; traversez ces guides de façon à former une croix au centre du HUD.%1%2Des indications d'angles d'attaque, affichées près du vecteur de vol.</French>
        <Spanish>Para ayudarte a aterrizar de noche o en condiciones adversas, el visualizador en pantalla mostrará el modo ILS cuando bajes el tren de aterrizaje. Así, podrás ver:%1%2El contorno de la pista de aterrizaje para saber dónde vas a aterrizar.%1%2Guías de desviación de la senda de planeo; vuela sobre ellas para formar una cruz en el centro de la pantalla.%1%2Indicación sobre el ángulo de ataque al lado del vector de trayectoria de vuelo.</Spanish>
        <Italian>L'HUD entrerà nella modalità di atterraggio strumentale ILS quando il carrello di atterraggio è abbassato, in modo da aiutarti ad atterrare in condizioni notturne o avverse. Le informazioni fornite sono le seguenti:%1%2una panoramica della pista per vedere dove atterrerai.%1%2le guide di planata del sentiero di discesa. Vola secondo queste guide per formare una croce al centro dell'HUD.%1%2l'indicazione dell'angolo di incidenza accanto al tracciato vettoriale del volo.</Italian>
        <Polish>Po wysunięciu podwozia HUD przejdzie w tryb ILS, aby ułatwić lądowanie w nocy lub przy niekorzystnych warunkach. Tryb ten zapewnia:%1%2Obrys pasa startowego umożliwiający określenie strefy lądowania.%1%2Prowadnice odchylenia od ścieżki schodzenia; pilotuj tak, aby pośrodku HUD-a pojawił się krzyż.%1%2Wskaźnik kąta zniżania obok wektora ścieżki lotu.</Polish>
        <Russian>Чтобы помочь вам приземлиться ночью или в неблагоприятных условиях, ваш ИЛС перейдет в режим курсо-глиссадной системы (КГС) при выпуске шасси. Это даст вам:%1%2Схему взлетно-посадочной полосы, чтобы вы могли видеть, куда вы собираетесь приземлиться.%1%2Появятся направляющие для глиссады; летите по ним так, чтобы в центре ИЛС образовался крест.%1%2Указатель угла атаки рядом с вектором траектории полета.</Russian>
        <German>Um dir bei Nacht oder unter widrigen Bedingungen zu helfen, geht dein HUD in den ILS-Modus über, wenn das Fahrwerk ausgefahren ist. Dieser Modus bietet dir Folgendes:%1%2Einen Umriss der Landebahn, damit du siehst, wo du landest.%1%2Gleitweg-Führung – fliege entsprechend, sodass sich in der Mitte des HUDs ein Kreuz bildet.%1%2Angriffswinkel-Anzeige neben deinem Flugpfad-Vektor.</German>
        <Czech>S vysunutým podvozkem se za účelem jednoduššího přistání v noci nebo za nepříznivých podmínek displej HUD přepne do režimu ILS (přístrojového přistávacího systému). Tento režim vám poskytne následující dopomoc:%1%2Siluetu ranveje, která vám pomůže určit, kde máte přistát.%1%2Pomocné značky odchýlení skluzu – leťte tak, aby vytvořily ve středu displeje HUD kříž.%1%2Zobrazení úhlu útoku vedle vektoru letové trasy.</Czech>
        <English>To help you land at night or in adverse conditions, your HUD will enter the ILS mode when the landing gear is down. Providing you with:%1%2An outline of the runway to see where you're going to land.%1%2Glideslope deviation guides; fly them to form a cross at the center of the HUD.%1%2Angle-of-attack indication next to your flight path vector.</English>
        <Portuguese>Para ajudá-lo a pousar à noite ou em condições adversas, sua HUD entrará no modo ILS quando o trem de pouso estiver desativado. Assim, você tem acesso a:%1%2Um esboço da pista para ver onde você vai pousar.%1%2Guias de ascensão e descensão; voe por elas para formar uma cruz no centro da HUD.%1%2Indicação de ângulo de ataque próxima ao vetor de percurso do seu voo.</Portuguese>
        <Korean>야간 또는 악조건에서 착지를 돕기 위해 HUD는 착륙 장치를 내렸을 때 ILS 모드에 돌입합니다. 제공 사항:%1%2착지 예정 지점을 볼 수 있는 활주로 개요.%1%2활공각 우회로 안내, 이 우회로로 비행하여 HUD 중앙에 십자표시를 형성합니다.%1%2항공 경로 벡터 옆에 공격 각도 표시.</Korean>
        <Chinesesimp>为了帮助你在夜间或是坏天气之下降落, 你的抬头显示器会在起落架放下后自动进入仪器降落的模式. 他会提供以下资讯:%1%2会把你即将要降落的跑道用一个外框标记出来.%1%2下滑道偏差指示器; 把这个指示器的两条线对准形成一个十字, 这样你的飞机就会刚好在下滑道上.%1%2攻角指示器会出现在飞行路径指示器的旁边.</Chinesesimp>
        <Japanese>夜間や悪天候下での着陸を支援するため、ランディングギアが展開されると HUD がILS モードに入ります。このモードでは次の内容が表示されます：%1%2滑走路の外枠が表示され、着陸場所が確認しやすくなります。%1%2グライドスロープ偏差ガイド。HUD 中央に十字が出来るように、これに沿って飛行します。%1%2進入角度。飛行経路ベクトルの横に表示されます。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_huds_title">
        <Original>HUDs and HMDs</Original>
        <Chinese>抬頭顯示器與頭盔顯示器</Chinese>
        <French>ATH et viseur de casque</French>
        <Spanish>Visualizador en pantalla/casco</Spanish>
        <Italian>HUD e HMD</Italian>
        <Polish>Elementy HUD i HMD</Polish>
        <Russian>ИЛС и НШД</Russian>
        <German>HUDs und HMDs</German>
        <Czech>Displeje HUD a HMD</Czech>
        <English>HUDs and HMDs</English>
        <Portuguese>HUDs e HMDs</Portuguese>
        <Korean>HUD 및 HMD</Korean>
        <Chinesesimp>抬头显示器与头盔显示器</Chinesesimp>
        <Japanese>HUD および HMD</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_huds_desc">
        <Original>Head-up displays provide you with critical flight and weapons data as you look outside. The most important elements are: %1%2Airspeed%1%2Altitude%1%2Heading%1%2Pitch%1%2%11 Boresight or waterline, showing where the aircraft is pointing%1%2%12 Flight path vector (FPV), showing where the aircraft is going%1%2Climb rate%1%2Weapon and ammo count%1%2%13 Target box%1%2Threat and stall warnings</Original>
        <Chinese>抬頭顯示器能讓你在觀察飛機外面的同時能獲得重要的飛行參數與武器資料. 重要的的數值有以下幾種: %1%2空速%1%2高度%1%2航向%1%2俯仰角%1%2%11 視軸線, 顯示你飛機機鼻的指向%1%2%12 飛行路徑指示器(FPV), 這可以讓你知道飛機將會飛到哪去%1%2爬升率%1%2武器彈藥數量%1%2%13 目標標定框%1%2威脅與失速警告</Chinese>
        <French>Les viseurs de casque vous fournissent des informations critiques sur le vol et votre armement lorsque vous regardez dehors. Les éléments les plus importants sont : %1%2Vitesse%1%2Altitude%1%2Cap%1%2Assiette%1%2%11 Axe, qui indique où pointe le nez de l'appareil%1%2%12 Vecteur de vol, qui indique le cap%1%2Modification d'altitude%1%2Armes et munitions%1%2%13 Cible%1%2Indicateurs de menace et de décrochage</French>
        <Spanish>El visualizador en pantalla ofrece información de gran importancia sobre el vuelo y las armas cuando miras al exterior. Los elementos más importantes son:
%1%2Velocidad del viento.%1%2Altitud.%1%2Rumbo.%1%2Cabeceo%1%2%11 Colimador o cota de agua, que muestra hacia dónde apunta la aeronave.%1%2%12 Vector de trayectoria de vuelo (FPV), que muestra hacia dónde se dirige la aeronave.%1%2Índice de subida.%1%2Contador de armas y munición.%1%2%13 Caja de objetivo.%1%2Avisos de amenaza y entrada en pérdida.</Spanish>
        <Italian>I display HUD forniscono dati fondamentali relativi al volo e alle armi. Gli elementi più importanti sono: %1%2Velocità%1%2Altitudine%1%2Rotta%1%2Inclinazione%1%2%11 Allineamento o linea di galleggiamento, che mostra la direzione verso la quale l'aeromobile sta puntando%1%2%12 Tracciato vettoriale di volo (FPV), che mostra la direzione verso la quale l'aeromobile si sta dirigendo%1%2Velocità variometrica%1%2Conteggio armi e munizioni%1%2%13 Target box%1%2Minacce e avvisi di stallo</Italian>
        <Polish>HUD przekazuje ci kluczowe dane lotu i uzbrojenia w widoku sceny. Jego najistotniejsze elementy to: %1%2Prędkość lotu%1%2Wysokość%1%2Kurs%1%2Pochylenie%1%2%11 Linia celowania lub linia wodna określająca, gdzie wskazuje statek powietrzny%1%2%12 Wektor ścieżki lotu (FPV) określający kierunek statku powietrznego%1%2Prędkość wznoszenia%1%2Uzbrojenie i stan amunicji%1%2%13 Kwadrat celowniczy%1%2Ostrzeżenia o zagrożeniu i przeciągnięciu</Polish>
        <Russian>Индикатор на лобовом стекле показывает вам критические данные о полете и оружии, когда вы смотрите наружу. Самыми важными элементами являются: %1%2Воздушная скорость%1%2Высота%1%2Курс%1%2Тангаж%1%2%11 Линия визирования или строительная горизонталь, показывающая, в какую сторону направлено воздушное судно%1%2%12 Вектор траектории полета, показывающий, куда летит самолет%1%2 Скорость набора высоты%1%2Количество оружия и боеприпасов%1%2%13 Район вероятных целей%1%2Предупреждения об угрозах и приближении к сваливанию</Russian>
        <German>Head-up-Displays versorgen dich mit wichtigen Flug- und Waffendaten, während du rausschaust. Die wichtigsten Elemente sind:
%1%2Fluggeschwindigkeit%1%2Flughöhe%1%2Flugrichtung%1%2Neigung%1%2%11 Justierachse oder Wasserlinie, die anzeigt, in welche Richtung das Flugzeug zeigt%1%2%12 Flugpfad-Vektor (FPV), der die Flugrichtung anzeigt%1%2Steigrate%1%2Waffen und Munitionszähler%1%2%13 Ziel-Box%1%2Gefahren- und Überziehwarnungen
  </German>
        <Czech>Displeje HUD (také známy jako průhledové displeje) zobrazují při pohledu ven klíčová letová a zbraňová data. Nejdůležitější prvky jsou následující: %1%2Rychlost%1%2Výška%1%2Směr%1%2Sklon%1%2%11 Osa nebo čára ponoru, která ukazuje, kam směřuje letadlo %1%2%12 Vektor letové trasy (FPV), který zobrazuje, kam letadlo letí%1%2Rychlost stoupání%1%2Zbraně a množství munice%1%2%13 Zaměřovací pole%1%2Varování před hrozbami a zastavením motoru</Czech>
        <English>Head-up displays provide you with critical flight and weapons data as you look outside. The most important elements are: %1%2Airspeed%1%2Altitude%1%2Heading%1%2Pitch%1%2%11 Boresight or waterline, showing where the aircraft is pointing%1%2%12 Flight path vector (FPV), showing where the aircraft is going%1%2Climb rate%1%2Weapon and ammo count%1%2%13 Target box%1%2Threat and stall warnings</English>
        <Portuguese>As HUDs exibem informações críticas de arma e de voo enquanto você olha para fora. Os elementos mais importantes são:%1%2Velocidade aérea%1%2Altitude%1%2Direcionamento%1%2Eixo lateral%1%2%11 Eixo principal ou linha de flutuação, mostrando para onde a aeronave está apontando%1%2%12 Vetor de trajetória de voo (FPV), exibindo para onde a aeronave está indo%1%2Taxa de ascensão%1%2Contagem de armas e munição%1%2%13 Caixa de designação de alvos%1%2Ameaça e alertas de parada</Portuguese>
        <Korean>헤드업 디스플레이(알림 화면, HUD)은 외부를 바라볼 때 중요 비행과 무기 정보를 제공합니다. 가장 중요한 요소: %1%2대기속도%1%2고도%1%2헤딩%1%2상하%1%2%11 조준 또는 흘수선은 항공기가 포인트하는 지점을 표시합니다%1%2%12 비행경로벡터(FPV)는 항공기가 비행하는 지점을 표시합니다%1%2상승 속도%1%2무기와 탄약 수%1%2%13 표적 상자%1%2위협 및 스톨 경고</Korean>
        <Chinesesimp>抬头显示器能让你在观察飞机外面的同时能获得重要的飞行参数与武器资料. 重要的的数值有以下几种: %1%2空速%1%2高度%1%2航向%1%2俯仰角%1%2%11 视轴线, 显示你飞机机鼻的指向%1%2%12 飞行路径指示器(FPV), 这可以让你知道飞机将会飞到哪去%1%2爬升率%1%2武器弹药数量%1%2%13 目标标定框%1%2威胁与失速警告</Chinesesimp>
        <Japanese>ヘッドアップディスプレイ (HUD) には飛行や武装に関する重要データが表示され、外部を見ながらでも確認できます。最も重要な要素は次の通りです：%1%2飛行速度%1%2高度%1%2機首方位%1%2ピッチ%1%2%11ボアサイトもしくはウォーターラインでの機首方向の表示%1%2%12飛行経路ベクトル (FPV)、航空機の進行方向を表示%1%2上昇率%1%2武器および弾薬残数%1%2%13ターゲットボックス%1%2脅威およびストール警告</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_fcs_title">
        <Original>Fire Control Systems</Original>
        <Chinese>火控系統</Chinese>
        <French>Systèmes de contrôle du tir</French>
        <Spanish>Sistemas de control de disparo</Spanish>
        <Italian>Sistemi di controllo di tiro</Italian>
        <Polish>Systemy kierowania ogniem</Polish>
        <Russian>Системы управления огнем</Russian>
        <German>Feuerkontrollsysteme</German>
        <Czech>Zbraňové palebné systémy</Czech>
        <English>Fire Control Systems</English>
        <Portuguese>Sistemas de controle de incêndio (FCS)</Portuguese>
        <Korean>화기관제시스템(FCS)</Korean>
        <Chinesesimp>火控系统</Chinesesimp>
        <Japanese>火器管制システム</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_fcs_tip">
        <Original>FCS won't give you a solution against targets that are moving too fast, such as cruising jets or helicopters. The same goes for targets beyond the maximum range of your weaponry.</Original>
        <Chinese>火控系統無法幫助你打到非常快速移動中的目標, 像是在巡航速度下的飛機或是直升機. 假如目標距離超出你武器最大的射程範圍, 火控系統也是無法幫助你命中的.</Chinese>
        <French>Les systèmes de contrôle du tir ne vous permettent pas d'accrocher les cibles qui se déplacent trop rapidement (chasseurs et hélicoptères par ex.), ni les cibles au-delà de la portée de vos armements.</French>
        <Spanish>El sistema de control de disparo no te ayudará si los objetivos se mueven muy rápido, como puede ocurrir con los jets o los helicópteros en velocidad de crucero. Lo mismo ocurre con los objetivos que no están dentro del alcance máximo de tu arsenal.</Spanish>
        <Italian>I sistemi di controllo di tiro non forniscono soluzioni contro i bersagli che si muovono troppo velocemente, come i jet in fase di crociera o gli elicotteri. Lo stesso riguarda i bersagli che si trovano oltre la portata massima del tuo armamento.</Italian>
        <Polish>Systemy kierowania ogniem nie umożliwiają namierzania celów, które poruszają się za szybko, takich jak przemieszczający się odrzutowiec lub helikopter. Dotyczy to również celów znajdujących się poza maks. zasięgiem rażenia broni.</Polish>
        <Russian>Системы управления огнем не в состоянии справиться со слишком быстро движущимися целями, такими как вертолеты или самолеты, летящие на крейсерской скорости. То же самое относится и к целям, находящимся за пределами максимальной дальности вашего оружия.</Russian>
        <German>FKS helfen dir nicht gegen zu schnelle Ziele, wie z. B. Jets oder Helikopter auf Reisegeschwindigkeit. Dasselbe gilt für Ziele, die sich außerhalb deiner maximalen Waffenreichweite befinden.</German>
        <Czech>Systémy FCS vám neposkytnou výpočet zaměření cíle, který se pohybuje příliš rychle, například proudová letadla nebo vrtulníky pohybující se plnou rychlostí. To se týká také cílů mimo maximální dosah vašich zbraní.</Czech>
        <English>FCS won't give you a solution against targets that are moving too fast, such as cruising jets or helicopters. The same goes for targets beyond the maximum range of your weaponry.</English>
        <Portuguese>Os FCS não são uma solução contra alvos se movendo muito rápido, como jatos em velocidade de cruzeiro ou helicópteros. O mesmo vale para os alvos além do alcance máximo do seu armamento.</Portuguese>
        <Korean>FCS는 크루즈 제트, 헬리콥터와 같이 고속으로 진입하는 표적에 대한 해결책을 제공하지는 않습니다.. 자신의 무기의 최대 범위를 벗어나는 표적에 대해서도 마찬가지입니다.</Korean>
        <Chinesesimp>火控系统无法帮助你打到非常快速移动中的目标, 像是在巡航速度下的飞机或是直升机. 假如目标距离超出你武器最大的射程范围, 火控系统也是无法帮助你命中的.</Chinesesimp>
        <Japanese>火器管制システム (FCS) は高速巡行中のジェット機やヘリなど、速度の速すぎるターゲットに対する射撃計算が行えません。これは武装の最大有効射程外にいるターゲットに対しても同様です。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_fcs_desc">
        <Original>Modern combat vehicles use advanced fire control systems (FCS) that allow them to precisely engage enemy targets. %1Aim at your intended target, press %11 and the FCS will:%1%2Measure its movement speed and direction.%1%2Adjust elevation and deflection of selected weaponry.%1Keep tracking the target. Fire once the 'ready' symbol appears in the optics. If the target does not change speed or direction, you should score a direct hit.</Original>
        <Chinese>現代的戰鬥載具都擁有火控系統(FCS)來更加精準的打擊敵人. %1先瞄準你要的目標然後按下%11, 火控系統就會幫你完成以下事情:%1%2測量目標的移動速度與方向.%1%2自動調整武器的歸零距離與偏差角.%1持續追蹤目標. 等待瞄準鏡上出現'準備完成'的符號. 假如那台載具的移動方向與速度都沒有改變的話, 你應該就能直接命中到該目標.</Chinese>
        <French>Les véhicules de combat modernes se servent de systèmes de contrôle du tir qui leur permettent d'engager avec précision les cibles ennemies. %1Visez la cible voulue, appuyez sur %11 et le contrôle du tir va :%1%2Mesurer sa vitesse et sa direction.%1%2Ajuster l'altitude et la déviation de l'armement sélectionné.%1Suivez la cible. Tirez lorsque le symbole "prêt" apparaît dans le viseur. Si la cible ne change pas de vitesse ou de direction, vous devriez réussir un tir direct.</French>
        <Spanish>Los vehículos de combate modernos usan sistemas de control de disparo avanzados que les permiten atacar con precisión a los enemigos.%1Apunta al objetivo que quieras, pulsa %11 y el sistema:%1%2Medirá su velocidad de movimiento y dirección.%1%2Ajustará la elevación y la desviación de las armas seleccionadas.%1Mantendrá fijado al objetivo. Dispara cuando aparezca el símbolo de «listo» en la mira. Si el objetivo no cambia de dirección ni velocidad, el impacto será directo.</Spanish>
        <Italian>I veicoli da combattimento moderni utilizzano sistemi di controllo di tiro avanzati (FCS) per ingaggiare i bersagli nemici con precisione. %1Punta verso il bersaglio desiderato, premi %11, e gli FCS:%1%2ne misurereranno la velocità di movimento e la direzione,%1%2regoleranno l'elevazione e la deflessione dell'armamento selezionato,%1continueranno a tracciare il bersaglio. Spara quando visualizzerai il simbolo "ready" nelle ottiche. Se il bersaglio non cambia velocità o direzione, dovresti riuscire ad effettuare un colpo diretto.</Italian>
        <Polish>Współczesne pojazdy bojowe korzystają z zaawansowanych systemów kierowania ogniem (FCS), które umożliwiają przeprowadzanie precyzyjnych ataków na cele. %1Wyceluj i naciśnij %11, a system:%1%2Oceni prędkość i kierunek przemieszczania się celu.%1%2Dostosuje kąt celowania i odchylenie toru wybranego uzbrojenia.%1Zacznie śledzić cel. Wystrzel, gdy zobaczysz symbol „gotów” w przyrządzie celowniczym. Jeżeli cel nie zmieni prędkości ani kierunku, możliwe będzie bezpośrednie trafienie.</Polish>
        <Russian>Современные боевые машины используют продвинутые системы управления огнем для точного поражени целей. %1Наведите прицел на намеченную цель и нажмите %11, после чего система управления огнем:%1%2Измерит скорость и направление движения цели.%1%2Отрегулирует высоту и отклонение выбранного оружия.%1Продолжайте отслеживать цель. Стреляйте, как только увидите символ «готово» в оптическом прицеле. Если цель не изменит скорость или направление, то выстрел должен привести к прямому попаданию.</Russian>
        <German>Moderne Kampffahrzeuge nutzen fortschrittliche Feuerkontrollsysteme (FKS), die es ihnen erlauben, feindliche Ziele mit höchster Präzision anzugreifen. %1Ziele auf das gewünschte Ziel, drücke %11 und das FKS wird:%1%2Dessen Bewegungsgeschwindigkeit und -richtung messen.%1%2Die Ausrichtung des Waffensystems anpassen.%1Verfolge das Ziel weiter. Feuere, sobald das „bereit"-Symbol in der Zieloptik angezeigt wird. Wenn das Ziel seine Geschwindigkeit und seine Richtung beibehält, solltest du einen direkten Treffer landen.</German>
        <Czech>Moderní bojová vozidla používají pokročilé zbraňové palebné systémy (FCS), které jim umožňují přesně zaútočit na nepřátelské cíle. %1Namiřte na zamýšlený cíl, stiskněte %11 a systém FCS provede následující:%1%2Změří rychlost a směr pohybu cíle.%1%2Upraví zdvih a odchylku vybrané zbraně.%1Bude cíl sledovat. Až se na optice zobrazí symbol „připraveno“, vystřelte. Pokud cíl nezmění rychlost nebo směr, měli byste zaznamenat přímý zásah.</Czech>
        <English>Modern combat vehicles use advanced fire control systems (FCS) that allow them to precisely engage enemy targets. %1Aim at your intended target, press %11 and the FCS will:%1%2Measure its movement speed and direction.%1%2Adjust elevation and deflection of selected weaponry.%1Keep tracking the target. Fire once the 'ready' symbol appears in the optics. If the target does not change speed or direction, you should score a direct hit.</English>
        <Portuguese>Os veículos de combate modernos usam sistemas avançados de controle de disparo (FCS), que lhes permitem atingir com precisão os alvos inimigos. %1Mire no alvo desejado, pressione %11 e o FCS vai:%1%2Medir a velocidade e a direção do alvo.%1%2Ajustar a elevação e o desvio do armamento selecionado.%1Manter o rastreamento do alvo. Dispare quando o símbolo “pronto” aparecer na tela. Se o alvo não mudar a velocidade ou a direção, você deve conseguir dar um tiro certeiro.</Portuguese>
        <Korean>현대식 전투 항공기는 최신 화기관제시스템(FCS)을 사용하여 적의 표적을 정확하게 사격할 수 있습니다. %1의도하는 표적을 목표로 삼고, %11를 누르면 FCS는 다음을 실행합니다.%1%2이동 속도와 방향 측정.%1%2일부 무기의 조준각과 굴절을 조정.%1표적을 계속해서 추적. 광학 장치에서 "준비됨" 표시가 나타는 즉시 사격합니다. 표적이 속도와 방향을 변경하지 않으면 곧바로 명중시켜야 합니다.</Korean>
        <Chinesesimp>现代的战斗载具都拥有火控系统(FCS)来更加精准的打击敌人. %1先瞄准你要的目标然后按下%11, 火控系统就会帮你完成以下事情:%1%2测量目标的移动速度与方向.%1%2自动调整武器的归零距离与偏差角.%1持续追踪目标. 等待瞄准镜上出现'准备完成'的符号. 假如那台载具的移动方向与速度都没有改变的话, 你应该就能直接命中到该目标.</Chinesesimp>
        <Japanese>現代における戦闘用の機体は高度な火器管制システム (FCS) を搭載しており、高い精度で敵ターゲットと交戦することが可能となっています。%1攻撃対象となるターゲットに照準を合わせ、%11 を押すと FCS が次の動作を実行します：%1%2ターゲットの移動速度と移動方向を算定。%1%2選択中の武装の仰俯角ならびに偏差角の調節。%1ターゲット捕捉の継続。照準器に"READY"マークが表示されたら射撃を開始できます。ターゲットが速度や移動方向を変えていなければ、攻撃が直撃するはずです。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_datalink_title">
        <Original>Datalink</Original>
        <Chinese>資料鏈結</Chinese>
        <French>Flux de données</French>
        <Spanish>Enlace de datos</Spanish>
        <Italian>Collegamento dati</Italian>
        <Polish>Łącze danych</Polish>
        <Russian>Линия передачи данных</Russian>
        <German>Datenlink</German>
        <Czech>Datové spojení</Czech>
        <English>Datalink</English>
        <Portuguese>Datalink</Portuguese>
        <Korean>데이터링크</Korean>
        <Chinesesimp>资料链结</Chinesesimp>
        <Japanese>データリンク</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_datalink_desc">
        <Original>Optionally a vehicle can be set up to broadcast its position and/or targets tracked by its sensors.%1%2Go to the Sensor Display %11 to see targets shared by others.%1%2Targets acquired only via datalink have hollow symbols.%1%2These targets can't be marked until acquired by one's own sensors.</Original>
        <Chinese>飛機的傳感器可以調整是否發送自己的位置資訊或索敵資訊給友方載具.%1%2前往傳感器畫面%11就可以看到透過資料鏈結傳來的敵方目標.%1%2只透過資料鏈結得到的目標只會使用空心的符號來顯示.%1%2直到你自己的其中一個傳感器自行偵測到該目標之前你都不能對其進行標定.</Chinese>
        <French>Un véhicule peut, le cas échéant, être configuré pour transmettre sa position et/ou celle des cibles suivies par ses capteurs.%1%2Regardez l'affichage des capteurs %11 pour voir les cibles des autres véhicules.%1%2Les cibles acquises uniquement par flux de données ont des symboles vides.%1%2Vous ne pouvez marquer ces cibles que lorsqu'elles ont été acquises avec vos propres systèmes.</French>
        <Spanish>Además, y de manera opcional, un vehículo puede retransmitir su posición o la de los objetivos fijados por los sensores.%1%2Ve a la pantalla del sensor %11 para ver los objetivos compartidos por los demás jugadores.%1%2Los objetivos que solamente se conocen gracias al enlace de datos estarán marcados con símbolos vacíos.%1%2Estos objetivos no se podrán marcar hasta que el propio jugador los capte con los sensores.</Spanish>
        <Italian>È possibile impostare un veicolo affinché trasmetta la sua posizione e/o i bersagli tracciati dai suoi sensori.%1%2Vai al Display del sensore %11 per visualizzare i bersagli condivisi da altri.%1%2I bersagli acquisiti solamente tramite collegamento dati hanno dei simboli incavati.%1%2Tali bersagli non possono essere contrassegnati fino a quando non saranno acquisiti dai propri sensori.</Italian>
        <Polish>Pojazd może nadawać swoje położenie lub cele śledzone przez czujniki.%1%2Przejdź do wyświetlacza czujników %11, aby zobaczyć współdzielone cele.%1%2Cele pozyskane przez łącze danych są oznaczone niewypełnioną ikoną.%1%2Nie możesz obrać takiego celu, dopóki nie zostanie wychwycony przez czujniki twojego pojazdu.</Polish>
        <Russian>При желании транспортное средство может быть настроено для трансляции его положения и/или целей, отслеживаемых его датчиками.%1%2Зайдите на сенсорный дисплей %11, чтобы посмотреть цели, которыми поделились другие ЛА.%1%2Цели, полученные только через канал данных, отмечаются пустыми символами.%1%2Эти цели не могут быть отмечены до тех пор, пока их не зафиксируют ваши собственные датчики.</Russian>
        <German>Ein Fahrzeug kann optional dazu ausgerüstet werden, seine Position und/oder Ziele, die von den eigenen Sensoren geortet wurden, zu senden.%1%2Rufe die Sensoranzeige %11 auf, um zu sehen, welche gemeinsamen Ziele es gibt.%1%2Ziele, die nur über den Datenlink erfasst wurden, haben hohle Symbole.%1%2Diese Ziele können nicht markiert werden, bis sie von einem der eigenen Sensoren erfasst wurden.</German>
        <Czech>Volitelně lze vozidlo nastavit tak, aby vysílalo svoji pozici a/nebo cíle, které sledují jeho snímače.%1%2Přepnutím na displej snímačů %11 můžete zobrazit cíle sdílené jinými jednotkami.%1%2Cíle získané pouze prostřednictvím datového spojení jsou označeny pouze obrysy symbolů.%1%2Tyto cíle nelze označit, dokud nebudou zaměřeny pomocí vlastních snímačů.</Czech>
        <English>Optionally a vehicle can be set up to broadcast its position and/or targets tracked by its sensors.%1%2Go to the Sensor Display %11 to see targets shared by others.%1%2Targets acquired only via datalink have hollow symbols.%1%2These targets can't be marked until acquired by one's own sensors.</English>
        <Portuguese>Como opção, os veículos podem ser configurados para transmitir a sua posição e/ou os alvos controlados pelos seus sensores%1%2Vá até a tela do sensor %11 para ver os alvos compartilhados pelos outros.%1%2Os alvos adquiridos apenas via datalink têm símbolos ocos.%1%2Esses alvos não podem ser marcados até serem adquiridos pelos seus próprios sensores.</Portuguese>
        <Korean>항공기는 감지기에서 광학으로 추적된 위치 및/또는 표적을 전파하도록 설정할 수 있습니다.%1%2 %11감지기 디스플레이로 이동하여 다른 이들과 표적을 공유할 수 있습니다.%1%2데이터링크를 통해 획득한 표적은 '빈 기호'로 표시되어 있습니다.%1%2이 표적들은 또 다른 누군가의 감지기에서 포착될 때까지 표시되지 않습니다.</Korean>
        <Chinesesimp>飞机的传感器可以调整是否发送自己的位置资讯或索敌资讯给友方载具.%1%2前往传感器画面%11就可以看到透过资料链结传来的敌方目标.%1%2只透过资料链结得到的目标只会使用空心的符号来显示.%1%2直到你自己的其中一个传感器自行侦测到该目标之前你都不能对其进行标定.</Chinesesimp>
        <Japanese>機体は自身の位置や自機搭載センサーによって捕捉中のターゲットに関する情報を発信するように設定する事ができます。%1%2センサーディスプレイ %11 を開くと他者によって共有されるターゲットが表示されます。%1%2データリンク経由でのみ捕捉中のターゲットは外枠のみの記号として表示されます。%1%2これらターゲットは自機のセンサーで捕捉しない限りはマーキングできません。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_carriertakeoff_title">
        <Original>Carrier Take-off</Original>
        <Chinese>航空母艦起飛</Chinese>
        <French>Décollage du porte-avions</French>
        <Spanish>Despegar de portaaviones</Spanish>
        <Italian>Decollo dalla portaerei</Italian>
        <Polish>Start z lotniskowca</Polish>
        <Russian>Взлет с авианосца</Russian>
        <German>Von Flugzeugträger starten</German>
        <Czech>Start z letadlové lodi</Czech>
        <English>Carrier Take-off</English>
        <Portuguese>Decolagem do porta-aviões</Portuguese>
        <Korean>항공모함 이륙</Korean>
        <Chinesesimp>航空母舰起飞</Chinesesimp>
        <Japanese>空母からの発艦</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_carriertakeoff_desc">
        <Original>To take-off from the carrier:%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Align the aircraft with one of the four catapults.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Use %3Launch%4 in the action menu when aligned with the direction of the launch catapult.</Original>
        <Chinese>要從航空母艦起飛有以下步驟:%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. 使飛機對準其中一個彈射器.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. 當你對準好彈射器以後, 使用動作選單中的%3啟動%4來執行起飛.</Chinese>
        <French>Pour décoller du porte-avions :%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Alignez l'avion sur l'une des quatre catapultes.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Sélectionnez %3Déclencher%4 dans le menu Action lorsque vous êtes aligné sur une catapulte.</French>
        <Spanish>Para despegar del portaaviones:%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Alinea la aeronave con una de las cuatro catapultas.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Usa %3Lanzar%4 en el menú de acción cuando el avión esté alineado con la dirección de la catapulta de lanzamiento.</Spanish>
        <Italian>Per decollare da una portaerei:%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Allinea l'aeromobile rispetto a una delle quattro catapulte.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Usa il comando %3Lancia%4 nel menu azione quando l'aeromobile è allineato in direzione della catapulta di lancio.</Italian>
        <Polish>Aby wystartować z lotniskowca:%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Wyrównaj samolot z osią jednej z katapult.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Po wyrównaniu użyj %3Wystrzel%4 w menu akcji.</Polish>
        <Russian>Чтобы взлететь с авианосца:%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Выровняйте самолет по отношению к одной из четырех катапульт.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Используйте %3Запуск с катапульты%4 в меню действий, когда вы выровняете самолет с направлением стартовой катапульты.</Russian>
        <German>Um von einem Flugzeugträger aus abzuheben, musst du:%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Das Flugzeug an einem der vier Katapulte ausrichten.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Im Aktionsmenü %3Starten%4 auswählen, nachdem du dich am Startkatapult ausgerichtet hast.</German>
        <Czech>Pokud chcete odstartovat z letadlové lodi:%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Zarovnejte letadlo s jedním ze čtyř katapultů.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Jakmile budete srovnáni se směrem katapultu, použijte v nabídce akcí možnost %3Vystřelit%4.</Czech>
        <English>To take-off from the carrier:%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Align the aircraft with one of the four catapults.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Use %3Launch%4 in the action menu when aligned with the direction of the launch catapult.</English>
        <Portuguese>Para a decolagem do porta-aviões:%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Alinhe a aeronave com uma das quatro catapultas.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Utilize %3Lançar%4 no menu de ação quando alinhado com a direção da catapulta de lançamento.</Portuguese>
        <Korean>항공모함에서 이륙하기.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. 4개 발사기 중 하나에 항공기를 일치시킵니다.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. 발사기의 방향과 일치되면 행동 메뉴에서 %3발사기에 부착%4 을 사용합니다.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. 스로틀을 끝까지 조정합니다.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. 준비가 완료되면 %3발사기에서 런칭%4을 사용합니다.</Korean>
        <Chinesesimp>要从航空母舰起飞有以下步骤:%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. 使飞机对准其中一个弹射器.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. 当你对准好弹射器以后, 使用动作选单中的%3启动%4来执行起飞.</Chinesesimp>
        <Japanese>空母からの発艦方法：%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1.機体の軸を 4 基あるカタパルトの内 1 つとまっすぐ合わせます。%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2.発艦カタパルトの方向と機体の向きが合ったら、アクションメニューの%3発進%4を使用します。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_carrierlanding_title">
        <Original>Carrier Landing</Original>
        <Chinese>航空母艦降落</Chinese>
        <French>Appontage</French>
        <Spanish>Aterrizar en portaaviones</Spanish>
        <Italian>Atterraggio sulla portaerei</Italian>
        <Polish>Lądowanie na lotniskowcu</Polish>
        <Russian>Посадка на авианосец</Russian>
        <German>Auf einem Flugzeugträger landen</German>
        <Czech>Přistávání na letadlové lodi</Czech>
        <English>Carrier Landing</English>
        <Portuguese>Aterrisagem no porta-aviões</Portuguese>
        <Korean>항공모함 착륙</Korean>
        <Chinesesimp>航空母舰降落</Chinesesimp>
        <Japanese>空母への着艦</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_carrierlanding_tip">
        <Original>Practice touch-and-go landings on the deck. This will familiarize you with the procedure and will enable you to perfect your approaches.</Original>
        <Chinese>你可以使用觸地重飛的降落方法來練習航空母艦的降落程序. 這會讓你更加熟悉整套流程, 進而增進你的飛行技巧.</Chinese>
        <French>Entraînez-vous à apponter avec une série de posé-décollés. Cela vous permettra de vous familiariser avec les procédures et de perfectionner vos approches.</French>
        <Spanish>Practica los aterrizajes de toma y despegue en la cubierta para familiarizarte con el procedimiento y perfeccionarlos.</Spanish>
        <Italian>Fai pratica con gli atterraggi touch and go sul ponte per prendere confidenza con questa manovra di atterraggio, toccata e decollo immediato e per perfezionare i tuoi avvicinamenti.</Italian>
        <Polish>Przećwicz rutynowe lądowania na pokładzie. Pozwoli ci to zaznajomić się z procedurą i udoskonalić podejścia.</Polish>
        <Russian>Попрактикуйте приземление с немедленным взлетом на палубе. Так вы сможете освоиться с процедурой и усовершенствовать навыки захода на посадку.</Russian>
        <German>Übe deinen Landeanflug mit der Touch-and-go-Methode (landen und wieder abheben, ohne das Flugzeug zum Stillstand zu bringen). Auf diese Weise entwickelst du schneller ein Gefühl für deine Anflüge. </German>
        <Czech>Vyzkoušejte si simulovaná přistání na palubě. To vám umožní seznámit se s postupem a zdokonalit přiblížení se k přistávací ploše.</Czech>
        <English>Practice touch-and-go landings on the deck. This will familiarize you with the procedure and will enable you to perfect your approaches.</English>
        <Portuguese>Pratique as aterrissagens de toque e arremetida (TGL) na plataforma. Assim, você vai se familiarizar com o procedimento, permitindo que aperfeiçoe as abordagens.</Portuguese>
        <Korean>데크에서 접지 이착륙을 연습합니다. 이 연습을 통해 이착륙 절차에 익숙해지므로 완벽한 착륙이 가능합니다.</Korean>
        <Chinesesimp>你可以使用触地重飞的降落方法来练习航空母舰的降落程序. 这会让你更加熟悉整套流程, 进而增进你的飞行技巧.</Chinesesimp>
        <Japanese>タッチアンドゴー方式の着艦を甲板上で練習しましょう。こうして手順に慣れることで、アプローチを完璧に仕上げることができます。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_carrierlanding_desc">
        <Original>Landing on the short deck of a ship is challenging.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Follow the standard landing approach.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Deploy %3Tailhook%4 via action menu.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. ILS may help you maintain the needed precision and stability.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Line up the aircraft behind the ship at about 10 degrees right of the ships line.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;5. Aim for the field of three wires which is located about 20 percent of the way down the length of the landing deck.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;6. Be ready to go full throttle if you miss the wires. Go around and try again.</Original>
        <Chinese>降落在航空母艦上是一項艱鉅的任務.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. 遵行標準的進場程序.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. 使用動作選單放下%3尾鉤%4.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. 儀器降落系統(ILS)或許能幫你保持一定的精準度與穩定性.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. 對準跑道, 跑道與船的中心線有10度左右的夾角.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;5. 瞄準甲板上的鉤鎖, 他們在跑道前百分之20左右的地方.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;6. 請準備好你的油門, 當你錯失鉤鎖後必須馬上推到最大馬力. 重飛並再次執行降落程序.</Chinese>
        <French>Apponter sur un porte-avions est un vrai défi.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Suivez la procédure d'approche standard.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Déployez la %3crosse d'appontage%4 via le menu Action.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. L'ILS peut vous aider à garder précision et stabilité.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Alignez l'avion à l'arrière du porte-avions à environ 10 degrés à droite de son axe.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;5. Visez les trois brins d'arrêts qui se trouvent au premier cinquième de la longueur de piste.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;6. Soyez prêt à pousser les gaz à fond si vous ratez les brins d'arrêts. Effectuez une nouvelle approche et retentez l'appontage.</French>
        <Spanish>Aterrizar en portaaviones con cubiertas pequeñas puede ser todo un desafío.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Realiza las maniobras de aproximación de aterrizaje normales.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Despliega el %3gancho de parada%4 desde el menú de acción.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. El sistema ILS te puede ayudar a mantener la precisión y la estabilidad necesarias.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Alinea la aeronave detrás del barco, a unos 10 grados a la derecha de la línea del portaaviones.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;5. Apunta hacia el campo con tres cables, que se encuentra en la primera quinta parte de la cubierta de aterrizaje.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;6. Prepárate para acelerar al máximo por si fallas y no te enganchas a las cuerdas. Si se da el caso, da la vuelta e inténtalo de nuevo.</Spanish>
        <Italian>L'atterraggio sul ponte corto di una nave è piuttosto complesso.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Segui la procedura standard di avvicinamento per l'atterraggio.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Abbassa il %3Gancio di coda%4 dal menu azione.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Il sistema di atterraggio strumentale ILS può aiutarti a mantenere la stabilità e la precisione necessarie.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Allinea l'aeromobile dietro alla nave a circa 10 gradi a destra della linea della nave.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;5. Punta verso la zona dei tre cavi d'arresto localizzata a circa il 20&amp;#37; della lunghezza del ponte di atterraggio.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;6. Tieniti pronto a dare la massima spinta se non riesci ad effettuare l'appontaggio. Interrompi la manovra di atterraggio e riprova.</Italian>
        <Polish>Lądowanie na krótkim pokładzie okrętu stanowi wyzwanie.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Stosuj się do standardowej procedury podejścia.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Za pośrednictwem menu akcji wysuń %3hak hamujący%4.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. ILS pozwoli zachować wymaganą precyzję i stabilność.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Ustaw samolot za okrętem pod kątem 10 stopni na prawo od osi okrętu.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;5. Wyceluj w pole z trzema linami aerofiniszera na 1/5 pełnej długości pokładu startowego.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;6. Przygotuj się na przejście w pełny ciąg, jeśli ominiesz liny. Nawróć i spróbuj ponownie.</Polish>
        <Russian>Посадка на короткую палубу судна — задача не из легких.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Следуйте стандартным методам посадки.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Выпустите %3Тормозной гак%4 в меню действий.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Курсо-глиссадная система (КГС) может помочь вам поддерживать необходимую точность и устойчивость.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Выровняйте самолет за кораблем примерно на 10 градусов вправо от линии корабля.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;5. Совершите прицельную посадку на уровне трех тросов, которые располагаются примерно на 20 процентах пути вдоль посадочной площадки.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;6. Будьте готовы перейти на полный газ, если пропустите тросы. Тогда облетите корабль и попробуйте еще раз.</Russian>
        <German>Auf dem Kurzdeck eines Schiffes zu landen ist schwierig.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Beginne mit einem normalen Landeanflug.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Setze den %3Fanghaken%4 über das Aktionsmenü ein.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Das ILS hilft dir dabei, die nötige Genauigkeit und Stabilität beizubehalten.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Richte das Flugzeug etwa 10 Grad rechts von der Schiffslinie aus.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;5. Ziele auf das Feld mit den drei Fangseilen, das sich im ersten Fünftel des Flugdecks befindet.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;6. Erhöhe die Geschwindigkeit auf das Maximum, wenn du die Fangseile verpasst. Drehe dann eine Runde und versuche es erneut.</German>
        <Czech>Přistávání na krátké palubě lodi není snadné.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Postupujte jako při standardním přiblížení k přistání.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Pomocí akční nabídky vysuňte %3zadní hák%4.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Systém ILS vám může pomoci udržet požadovanou přesnost a stabilitu.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Zarovnejte letadlo za lodí přibližně pod úhlem 10 stupňů doprava od osy lodi.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;5. Směřujte na pole se třemi lany, které se nachází přibližně na 20 procentech délky přistávací paluby.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;6. Pokud lano minete, buďte připraveni zvýšit rychlost. Otočte se a zkuste to znova.</Czech>
        <English>Landing on the short deck of a ship is challenging.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Follow the standard landing approach.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Deploy %3Tailhook%4 via action menu.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. ILS may help you maintain the needed precision and stability.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Line up the aircraft behind the ship at about 10 degrees right of the ships line.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;5. Aim for the field of three wires which is located about 20 percent of the way down the length of the landing deck.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;6. Be ready to go full throttle if you miss the wires. Go around and try again.</English>
        <Portuguese>Aterrissar na plataforma curta de um navio é desafiador.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt; 1. Siga a abordagem padrão de aterrissagem.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Baixe o %3cabo%4 via menu de ação.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. O ILS pode te ajudar a manter a precisão e a estabilidade necessárias.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Alinhe a aeronave por trás do navio a cerca de 10 graus à direita da linha do navio.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;5. Busque o campo de três fios, localizado a cerca de 20&amp;#37; do caminho para baixo do comprimento da plataforma de aterrissagem.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;6. Esteja pronto para acelerar se perder os fios. Vá ao redor e tente novamente.</Portuguese>
        <Korean>함선의 짧은 데크에 착륙하는 것은 어려운 일입니다.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. 표준 착륙 방법을 따릅니다.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. 행동 메뉴를 이용하여 %3테일 훅%4을 배치합니다.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. ILS은 필수 정확성과 안정성을 유지하도록 지원합니다.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. 항공기는 함선 대열 우측으로 약 10도 각도로 함선 뒤에 세웁니다.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;5. 착륙 데크 길이의 약 20% 부분에 위치하는 3개의 와이어가 있는 부분을 목표로 합니다.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;6. 와이어를 벗어날 경우 스로틀을 끝까지 올려 준비합니다. 선회한 후 다시 시도십시오.</Korean>
        <Chinesesimp>降落在航空母舰上是一项艰钜的任务.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. 遵行标准的进场程序.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. 使用动作选单放下%3尾钩%4.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. 仪器降落系统(ILS)或许能帮你保持一定的精准度与稳定性.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. 对准跑道, 跑道与船的中心线有10度左右的夹角.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;5. 瞄准甲板上的钩锁, 他们在跑道前百分之20左右的地方.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;6. 请准备好你的油门, 当你错失钩锁后必须马上推到最大马力. 重飞并再次执行降落程序.</Chinesesimp>
        <Japanese>船の短い方の甲板へ着艦する場合は難易度が高くなります。%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1.標準的な着陸アプローチの手順に従います。%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2.アクションメニューから%3テイルフック%4を展開します。%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3.ILS を使用すれば必要となる精度と安定性が維持しやすくなります。%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4.機体を船の後方に置き、機体の向きを船の中心軸の右 10 度ほどに合わせます。%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;5.着艦用デッキの長さのおよそ 20&amp;#37; 進んだ先に並べられている 3 本のワイヤーに狙いを定めます。%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;6.ワイヤーに引っ掛からなかった場合に備え、スロットルを最大にする準備をしておきます。その場合は旋回して再度着艦を試みます。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_bombs_title">
        <Original>Bombs</Original>
        <Chinese>炸彈</Chinese>
        <French>Bombes</French>
        <Spanish>Bombas</Spanish>
        <Italian>Bombe</Italian>
        <Polish>Bomby</Polish>
        <Russian>Бомбы</Russian>
        <German>Bomben</German>
        <Czech>Bomby</Czech>
        <English>Bombs</English>
        <Portuguese>Bombas</Portuguese>
        <Korean>폭탄</Korean>
        <Chinesesimp>炸弹</Chinesesimp>
        <Japanese>爆弾</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_bombs_tip">
        <Original>You can 'dumb fire' bombs. A small floating crosshair (CCIP) in the HUD will tell you where the bomb will land if dropped now.</Original>
        <Chinese>你也可以直接投擲'自由落體'炸彈. 在抬頭顯示器上會有連續計算著彈點(CCIP)的符號, 他會告訴你當前投擲炸彈後的炸彈落點.</Chinese>
        <French>Vous pouvez larguer des bombes au jugé. Un petit réticule (CCIP) sur l'ATH vous indique où tombera la bombe si vous la larguez.</French>
        <Spanish>Puedes lanzar bombas sin fijar objetivos. En el visualizador en pantalla, aparecerá un punto de mira flotante que te indicará dónde caerá la bomba si la sueltas en ese momento.</Spanish>
        <Italian>Puoi sparare delle bombe che non ingaggino il bersaglio. Il piccolo mirino a croce fluttuante (CCIP) che si trova nell'HUD indica dove atterrerà la bomba se sganciata in quel momento.</Italian>
        <Polish>Bomby można zrzucić „na czuja”. Niewielki ruchomy celownik (CCIP) stanowiący część HUD-a pozwoli określić, gdzie uderzy bomba zrzucona w danym momencie.</Polish>
        <Russian>Вы можете сбрасывать неуправляемые (свободнопадающие) бомбы. Небольшое плавающие перекрестие (непрерывно вычисляемая точка попадания) на ИЛС показывает вам, куда попадет бомба, если ее сбросить в данный момент.</Russian>
        <German>Bomben müssen jetzt nicht mehr auf gut Glück abgeworfen werden. Ein kleines schwebendes Fadenkreuz zeigt dir an, wo die Bombe landen wird.</German>
        <Czech>Bomby můžete shazovat i bez navádění. Malý plovoucí záměrný kříž (CCIP) na displeji HUD zobrazuje, kam bomba dopadne, pokud ji v daný moment shodíte.</Czech>
        <English>You can 'dumb fire' bombs. A small floating crosshair (CCIP) in the HUD will tell you where the bomb will land if dropped now.</English>
        <Portuguese>Você pode lançar bombas a esmo. A pequena cruz flutuante (CCIP) na HUD vai te informar onde a bomba pousará se for jogada imediatamente.</Portuguese>
        <Korean>폭탄을 '허위 발사'할 수 있습니다. HUD의 소형부유조준점(CCIP)을 통해 현재 투하한 폭탄의 착지 지점을 알 수 있습니다.</Korean>
        <Chinesesimp>你也可以直接投掷'自由落体'炸弹. 在抬头显示器上会有连续计算着弹点(CCIP)的符号, 他会告诉你当前投掷炸弹后的炸弹落点.</Chinesesimp>
        <Japanese>爆弾は無誘導のまま投下することが可能です。HUD 上の小型フローティングクロスヘア (CCIP) がその時点で投下した爆弾の着弾地点を示します。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_bombs_desc">
        <Original>Laser-guided bombs are used for precision strikes against high value targets. Before you drop the bomb, your target has to be painted by a laser designator (by your own targeting camera or e.g. a friendly JTAC).%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Press %11 to mark a lased spot%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Fly towards it, maintain good distance and altitude%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Either drop the bomb once the Lock symbol appears%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Or drop the bomb without a lock, but make sure you've given the bomb enough glide time and space to maneuver.</Original>
        <Chinese>雷射導引炸彈是用來精準打擊高價值目標用的. 在你投擲炸彈之前, 你的目標必須先被雷射指示器標定(你可以使用你的目標瞄準攝像頭自行標定, 或是等待友軍為你標定).%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. 按下%11來開啟雷射標記%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. 向標記的方向飛, 保持足夠的速度與高度%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. 你可以等到鎖定的符號出現後再投擲炸彈%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. 或者也可以不要鎖定就直接投擲, 但你要確保炸彈有足夠的滑翔時間與距離能讓他鎖定到雷射標記並飛過去.</Chinese>
        <French>Les bombes à guidage laser servent à effectuer des attaques de précision contre les cibles importantes. Avant de larguer la bombe, votre cible doit être marquée au désignateur laser (avec votre caméra de ciblage ou par un officier JTAC).%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Appuyez sur %11 pour choisir un emplacement déjà marqué au laser.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Volez vers celui-ci et maintenez une distance et une altitude adéquates.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Vous pouvez larguer la bombe dès que le symbole de verrouillage apparaît.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Vous pouvez aussi la larguer sans verrouillage. Attention : la bombe planera vers l'avant en tombant vers la surface.</French>
        <Spanish>Las bombas guiadas por láser se usan para realizar ataques precisos contra objetivos de gran importancia. Antes de lanzar la bomba, tienes que marcar el objetivo con un marcador láser (como por tu propia cámara multifunción o, por ejemplo, un controlador aéreo avanzado aliado).%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Pulsa %11 para marcar un lugar señalado por un láser.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Vuela hacia él y mantén tanto una buena distancia como altitud.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Lanza la bomba cuando aparezca el símbolo de «fijado».%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Si lo prefieres, también puedes lanzar la bomba sin fijar ningún objetivo, pero asegúrate de dejar suficiente espacio para maniobrar y para que llegue al objetivo a tiempo.</Spanish>
        <Italian>Le bombe a guida laser vengono utilizzate per effettuare attacchi precisi contro bersagli di elevato valore. Prima di sganciare la bomba, il designatore laser della tua telecamera di puntamento o di un operatore JTAC alleato deve puntare il bersaglio.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Premi %11 per marcare un punto irradiato dal laser %1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Vola verso di esso, mantieni una buona distanza e altitudine%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Sgancia la bomba una volta che appare il simbolo di agganciamento%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Altrimenti, lancia la bomba senza agganciare il bersaglio, ma assicurati di aver calcolato a sufficienza il tempo di discesa e lo spazio di manovra.</Italian>
        <Polish>Bomby kierowane laserowo stosowane są przy precyzyjnych uderzeniach na kluczowe cele. Przed zrzuceniem bomby cel wymaga oznaczenia laserem (własną kamerą namierzającą lub na przykład przez sojuszniczego JTAC-a).%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Naciśnij %11, aby oznaczyć punkt%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Podleć bliżej, utrzymuj odpowiednią odległość i wysokość%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Zrzuć bombę po pojawieniu się ikony namierzenia%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Lub zrzuć bombę bez namierzania. Sprawdź, czy będzie szybować wystarczająco długo oraz czy będzie mieć wystarczającą przestrzeń do manewrowania.</Polish>
        <Russian>Бомбы с лазерным наведением используются для точных ударов по особо важным целям. Прежде чем сбросить бомбу, ваша цель должна быть окрашена лазерным указателем (вашей собственной камерой наведения или, например, дружественным передовым авиационным наводчиком).%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Нажмите %11, чтобы отметить указанное лазером место%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Летите к нему, сохраняя необходимую дистанцию и высоту%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Вы можете сбросить бомбу, когда появится символ захвата цели%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Либо вы можете сбросить бомбу без захвата цели, однако вы должны быть уверены, что у бомбы будет достаточно времени и пространства для маневра.</Russian>
        <German>Lasergesteuerte Bomben werden für präzise Angriffe auf wichtige Ziele verwendet. Bevor du die Bombe abwirfst, muss dein Ziel von einer Laser-Zielerfassung markiert werden (von deiner eigenen Zielkamera oder z. B. von einem freundlichen JTAC).%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Drücke %11, um einen gelaserten Punkt zu markieren%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Fliege in dessen Richtung und beachte dabei deine Entfernung und Flughöhe%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Wirf die Bombe ab, sobald das „Lock"-Symbol angezeigt wird%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Oder wirf die Bombe ohne Lock ab und sorge dafür, dass sie genug Platz und Gleitzeit hat, um zum Ziel zu manövrieren.</German>
        <Czech>Laserem naváděné bomby slouží k přesným úderům na cíle s vysokou důležitostí. Před shozením bomby musí být cíl označen laserovým značkovačem (pomocí vaší vlastní zaměřovací kamery nebo např. leteckým návodčím).%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Stisknutím %11 označte místo laserem%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Leťte směrem k cíli, udržujte správnou vzdálenost a hladinu%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Jakmile se zobrazí symbol zaměření, bombu můžete svrhnout%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Bombu můžete svrhnout také bez zaměření, ujistěte se však, že jste jí poskytli dostatek času k postupnému klesání a prostoru k manévrování</Czech>
        <English>Laser-guided bombs are used for precision strikes against high value targets. Before you drop the bomb, your target has to be painted by a laser designator (by your own targeting camera or e.g. a friendly JTAC).%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Press %11 to mark a lased spot%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Fly towards it, maintain good distance and altitude%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Either drop the bomb once the Lock symbol appears%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Or drop the bomb without a lock, but make sure you've given the bomb enough glide time and space to maneuver.</English>
        <Portuguese>As bombas guiadas a laser são usadas para realizar ataques de precisão contra os alvos de alto valor. Antes de soltar a bomba, o alvo precisa ser marcado por um designador laser (com sua própria câmera de alvo ou, por exemplo, com um JTAC amigável).%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. Pressione %11 para marcar um ponto de laser%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. Voe em direção a ele, mantendo uma boa distância e altitude%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. Solte a bomba quando o símbolo da trava for exibido%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. Ou solte a bomba sem uma trava, mas lembre-se de dar tempo para deslizar e espaço de manobra suficientes para a bomba.</Portuguese>
        <Korean>레이저 유도폭탄은 고가치 표적 타격에 사용됩니다. 폭탄을 투하하기전 레이저 표시기(표적 카메라 또는 아군 JTAC)로 표적을 탐지해야 합니다.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. %11를 눌러 레이저 표시된 지점을 표시합니다.%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. 지점으로 비행하여 적당한 거리와 고도를 유지합니다%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. 고정 표시가 나타나면 폭탄을 투하하거나%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. 고정 장치없이 폭탄을 투하하십오. 단, 폭탄이 비행할 수 있는 활공 시간과 공간이 충분한지 확인합니다.</Korean>
        <Chinesesimp>雷射导引炸弹是用来精准打击高价值目标用的. 在你投掷炸弹之前, 你的目标必须先被雷射指示器标定(你可以使用你的目标瞄准摄像头自行标定, 或是等待友军为你标定).%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1. 按下%11来开启雷射标记%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2. 向标记的方向飞, 保持足够的速度与高度%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3. 你可以等到锁定的符号出现后再投掷炸弹%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4. 或者也可以不要锁定就直接投掷, 但你要确保炸弹有足够的滑翔时间与距离能让他锁定到雷射标记并飞过去.</Chinesesimp>
        <Japanese>レーザー誘導爆弾は高価値目標に対する精密爆撃に使用されます。爆弾を投下する前にレーザー目標指示装置によるターゲット指示（自機のターゲティングカメラもしくは友軍の JTAC によるもの）が必要です。%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;1.%11 を押してレーザー指示地点をマーキングします。%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;2.十分な距離と高度を維持しながら同目標に向かって飛行します。%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;3.LOCK 記号が表示されたら爆弾を投下する、あるいは…%1&lt;t&gt;&lt;/t&gt;4.…ロックを待たずに爆弾を投下します。ただしその場合、爆弾の滑空時間と機動を行うための空間を確保しておく必要があります。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_airplanedamage_title">
        <Original>Extended Airplane Hitpoints</Original>
        <Chinese>飛機擬真受損部位</Chinese>
        <French>Hitbox des avions améliorées</French>
        <Spanish>Puntos de vida (aviones)</Spanish>
        <Italian>Punti deboli degli aeroplani</Italian>
        <Polish>Rozbudowane punkty trafień samolotu</Polish>
        <Russian>Расш. точки попадания</Russian>
        <German>Verbesserte Flugzeug-Trefferpunkte</German>
        <Czech>Rozšířené zásahové body</Czech>
        <English>Extended Airplane Hitpoints</English>
        <Portuguese>Pontos de vida da aeronave estendidos</Portuguese>
        <Korean>확장된 비행 충돌 지점</Korean>
        <Chinesesimp>飞机拟真受损部位</Chinesesimp>
        <Japanese>航空機ヒットポイントの拡張</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_hint_airplanedamage_desc">
        <Original>While military aircraft can strike fast, hard and precisely, they are relatively fragile.%1Several hits into their engines, flaps, or elevators will make the aircraft hard or impossible to operate, forcing their crew to return for repairs or bail out from their uncontrollable machine.</Original>
        <Chinese>軍用戰機雖然飛得快且火力強大, 當相對其他載具而言他們的裝甲更為脆弱.%1只要幾發子彈擊中引擎, 襟翼或升降舵, 就會使飛機很難或根本無法操縱, 迫使飛行員只能返航或緊急逃離不受控的飛機.</Chinese>
        <French>Les avions de chasse font preuve d'une extraordinaire rapidité d'attaque, mais ils sont très fragiles.%1Quelques simples tirs aux réacteurs, aux volets ou aux gouvernes rendront le pilotage difficile voire impossible, et nécessiteront un retour à la base pour réparations, voire une éjection.</French>
        <Spanish>A pesar de que pueden atacar de manera rápida, precisa y potente, las aeronaves militares son bastante frágiles.%1Si reciben varios impactos en los motores, en los alerones o en los timones de profundidad, será imposible pilotarlas, por lo que la tripulación tendrá que volver a la base para repararla o abandonar el vehículo, pues no se podrá controlar.</Spanish>
        <Italian>Sebbene gli aerei militari siano in grado di attaccare con potenza, rapidità e precisione, sono anche relativamente fragili.%1Se ricevono svariati colpi ai motori, ai flap o agli equilibratori, sarà difficile o addirittura impossibile manovrarli. Questo costringerà l'equipaggio a tornare alla base per effettuare riparazioni o ad abbandonare l'aeromobile diventato incontrollabile.</Italian>
        <Polish>Wojskowe statki powietrzne mogą przeprowadzać szybkie, dotkliwe i precyzyjne uderzenia, lecz ich konstrukcja jest stosunkowo mało wytrzymała.%1Kilka trafień w silniki, klapy czy ogon ograniczy lub uniemożliwi efektywne sterowanie, zmuszając załogę do ewakuacji lub wycofania się w celu przeprowadzenia napraw.</Polish>
        <Russian>Хотя военные самолеты могут наносить быстрые, сильные и точные удары, они относительно уязвимы.%1Несколько попаданий в двигатели, закрылки или рули высоты может привести к тому, что ими станет сложно или невозможно управлять, вследствие чего экипаж будет вынужден вернуться на базу для ремонта или экстренно катапультироваться из неуправляемой машины.</Russian>
        <German>Militärflugzeuge können zwar schnell, hart und präzise zuschlagen, sind jedoch sehr verwundbar.%1Schäden an den Triebwerken, Landeklappen oder am Höhenruder können ein Flugzeug bereits außer Gefecht setzen und die Besatzung dazu zwingen umzukehren oder eine unkontrollierbare Maschine zu verlassen.</German>
        <Czech>Vojenská letadla umožňují provádět rychlé, tvrdé a přesné údery, jsou však relativně křehká.%1Několik zásahů do motorů, klapek nebo výškového kormidla způsobí, že se letadlo bude těžko ovládat nebo bude zcela neovladatelné a posádka se bude muset vrátit na letiště, kde proběhnou opravy. V krajních případech je z neovladatelného stroje potřeba vyskočit.</Czech>
        <English>While military aircraft can strike fast, hard and precisely, they are relatively fragile.%1Several hits into their engines, flaps, or elevators will make the aircraft hard or impossible to operate, forcing their crew to return for repairs or bail out from their uncontrollable machine.</English>
        <Portuguese>Ainda que as aeronaves militares possam atacar rápido, com força e precisão, elas são relativamente frágeis.%1Quando recebem várias batidas no motor, nas flaps ou nos elevadores, fica difícil ou impossível de operá-las, forçando a tripulação a retornar para executar os reparos ou desistir da máquina incontrolável.</Portuguese>
        <Korean>군용기는 신속, 정확하고 심하게 타격할 수 있을 때 오히려 취약합니다.%1엔진, 플랩, 엘리베이터에 여러번 충돌을 가하면, 군용기는 심한 타격을 받거나 조작이 불가능한 상태로 되어 승무원이 정비를 해야 하거나 제어 불가능한 기계로부터 빠져나와야 합니다.</Korean>
        <Chinesesimp>军用战机虽然飞得快且火力强大, 当相对其他载具而言他们的装甲更为脆弱.%1只要几发子弹击中引擎, 襟翼或升降舵, 就会使飞机很难或根本无法操纵, 迫使飞行员只能返航或紧急逃离不受控的飞机.</Chinesesimp>
        <Japanese>軍用機は素早く強力な攻撃を高い精度でおこなうことが可能ですが、その耐久力は比較的低めです。%1エンジンやフラップ、昇降舵に数発攻撃を受けるだけで機体の操作が困難もしくは不可能となり、乗員は修復のために帰還するか、操縦不能となった機体から脱出を迫られることになります。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_CfgHints_PremiumContent_PremiumJets0">
        <Original>Jets DLC</Original>
        <Chinese>戰機資料片</Chinese>
        <French>Jets DLC</French>
        <Spanish>Jets DLC</Spanish>
        <Italian>Jets DLC</Italian>
        <Polish>Jets DLC</Polish>
        <Russian>Jets DLC</Russian>
        <German>Jets DLC</German>
        <Czech>DLC Jets</Czech>
        <English>Jets DLC</English>
        <Portuguese>Jets DLC</Portuguese>
        <Korean>Jets DLC</Korean>
        <Chinesesimp>战机资料片</Chinesesimp>
        <Japanese>Jets DLC</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="Author">
      <Key ID="STR_A3_author_B01">
        <Original>Bravo Zero One Studios</Original>
        <Chinese>Bravo Zero One 工作室</Chinese>
        <French>Bravo Zero One Studios</French>
        <Spanish>Bravo Zero One Studios</Spanish>
        <Italian>Bravo Zero One Studios</Italian>
        <Polish>Bravo Zero One Studios</Polish>
        <Russian>Bravo Zero One Studios</Russian>
        <German>Bravo Zero One Studios</German>
        <Czech>Bravo Zero One Studios</Czech>
        <English>Bravo Zero One Studios</English>
        <Portuguese>Bravo Zero One Studios</Portuguese>
        <Korean>Bravo Zero One Studios</Korean>
        <Chinesesimp>Bravo Zero One 工作室</Chinesesimp>
        <Japanese>Bravo Zero One Studios</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="Weapon_Names">
      <Key ID="STR_A3_Rim116_weapon_name">
        <Original>RIM 116 Spartan</Original>
        <Chinese>RIM 116"斯巴達"防空導彈</Chinese>
        <French>RIM 116 Spartan</French>
        <Spanish>RIM 116 Spartan</Spanish>
        <Italian>RIM 116 Spartan</Italian>
        <Polish>RIM 116 Spartan</Polish>
        <Russian>RIM 116 Spartan</Russian>
        <German>RIM 116 Spartan</German>
        <Czech>RIM 116 Spartan</Czech>
        <English>RIM 116 Spartan</English>
        <Portuguese>RIM 116 Spartan</Portuguese>
        <Korean>RIM 116 Spartan</Korean>
        <Chinesesimp>RIM 116"斯巴达"防空导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>RIM-116 スパルタン</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Rim162_weapon_name">
        <Original>RIM 162 Centurion</Original>
        <Chinese>RIM 162"百夫長"防空導彈</Chinese>
        <French>RIM 162 Centurion</French>
        <Spanish>RIM 162 Centurion</Spanish>
        <Italian>RIM 162 Centurion</Italian>
        <Polish>RIM 162 Centurion</Polish>
        <Russian>RIM 162 Centurion</Russian>
        <German>RIM 162 Centurion</German>
        <Czech>RIM 162 Centurion</Czech>
        <English>RIM 162 Centurion</English>
        <Portuguese>RIM 162 Centurion</Portuguese>
        <Korean>RIM 162 Centurion</Korean>
        <Chinesesimp>RIM 162"百夫长"防空导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>RIM-162 センチュリオン</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Bomb_GBU_12_weapon_name">
        <Original>GBU 12</Original>
        <Chinese>GBU 12炸彈</Chinese>
        <French>GBU 12</French>
        <Spanish>GBU 12</Spanish>
        <Italian>GBU 12</Italian>
        <Polish>GBU 12</Polish>
        <Russian>GBU 12</Russian>
        <German>GBU 12</German>
        <Czech>GBU 12</Czech>
        <English>GBU 12</English>
        <Portuguese>GBU 12</Portuguese>
        <Korean>GBU 12</Korean>
        <Chinesesimp>GBU 12炸弹</Chinesesimp>
        <Japanese>GBU-12</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Bomb_KAB_250_weapon_name">
        <Original>KAB 250</Original>
        <Chinese>KAB 250炸彈</Chinese>
        <French>KAB 250</French>
        <Spanish>KAB 250</Spanish>
        <Italian>KAB 250</Italian>
        <Polish>KAB 250</Polish>
        <Russian>KAB 250</Russian>
        <German>KAB 250</German>
        <Czech>KAB 250</Czech>
        <English>KAB 250</English>
        <Portuguese>KAB 250</Portuguese>
        <Korean>KAB 250</Korean>
        <Chinesesimp>KAB 250炸弹</Chinesesimp>
        <Japanese>KAB-250</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Phalanx_weapon_name">
        <Original>Minigun 20 mm</Original>
        <Chinese>20mm迷你砲機槍</Chinese>
        <French>Minigun 20 mm</French>
        <Spanish>Minigun 20 mm</Spanish>
        <Italian>Minigun 20 mm</Italian>
        <Polish>Minigun 20 mm</Polish>
        <Russian>Minigun 20 мм</Russian>
        <German>Minigun 20 mm</German>
        <Czech>Minigun 20 mm</Czech>
        <English>Gatling Cannon 20mm</English>
        <Portuguese>Minigun 20 mm</Portuguese>
        <Korean>Minigun 20mm</Korean>
        <Chinesesimp>20mm迷你炮机枪</Chinesesimp>
        <Japanese>Minigun 20 mm</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Gun_Fighter_20mm_weapon_name">
        <Original>M61 Minigun 20 mm</Original>
        <Chinese>20mm M61迷你砲機槍</Chinese>
        <French>M61 Minigun 20 mm</French>
        <Spanish>M61 Minigun 20 mm</Spanish>
        <Italian>M61 Minigun 20 mm</Italian>
        <Polish>M61 Minigun 20 mm</Polish>
        <Russian>Minigun M61 20 мм</Russian>
        <German>M61 Minigun 20 mm</German>
        <Czech>M61 Minigun 20 mm</Czech>
        <English>M61 Minigun 20 mm</English>
        <Portuguese>M61 Minigun 20 mm</Portuguese>
        <Korean>M61 Minigun 20 mm</Korean>
        <Chinesesimp>20mm M61迷你炮机枪</Chinesesimp>
        <Japanese>M61 Minigun 20mm</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AA_9x_weapon_name">
        <Original>BIM 9x</Original>
        <Chinese>BIM 9X空對空導彈</Chinese>
        <French>BIM 9x</French>
        <Spanish>9 BIM</Spanish>
        <Italian>BIM 9x</Italian>
        <Polish>BIM 9x</Polish>
        <Russian>BIM 9x</Russian>
        <German>BIM 9x</German>
        <Czech>BIM 9x</Czech>
        <English>BIM 9X</English>
        <Portuguese>BIM 9x</Portuguese>
        <Korean>BIM 9x</Korean>
        <Chinesesimp>BIM 9X空对空导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>BIM 9X</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_ASRAAM_weapon_name">
        <Original>ASRAAM</Original>
        <Chinese>先進短程空對空導彈</Chinese>
        <French>ASRAAM</French>
        <Spanish>ASRAAM</Spanish>
        <Italian>ASRAAM</Italian>
        <Polish>ASRAAM</Polish>
        <Russian>ASRAAM</Russian>
        <German>ASRAAM</German>
        <Czech>ASRAAM</Czech>
        <English>ASRAAM</English>
        <Portuguese>ASRAAM</Portuguese>
        <Korean>ASRAAM</Korean>
        <Chinesesimp>先进短程空对空导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>ASRAAM</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Gun_Fighter_30mm_weapon_name">
        <Original>Gsh Cannon 30mm</Original>
        <Chinese>30mm Gsh機砲</Chinese>
        <French>Canon Gsh 30 mm</French>
        <Spanish>Cañón Gsh 30 mm</Spanish>
        <Italian>Cannone Gsh da 30 mm</Italian>
        <Polish>Działko Gsh 30 mm</Polish>
        <Russian>Пушка Gsh 30 мм</Russian>
        <German>Gsh 30mm-Geschütz</German>
        <Czech>Kanón Gsh ráže 30 mm</Czech>
        <English>Gsh Cannon 30mm</English>
        <Portuguese>Canhão Gsh 30mm</Portuguese>
        <Korean>Gsh Cannon 30mm</Korean>
        <Chinesesimp>30mm Gsh机炮</Chinesesimp>
        <Japanese>Gsh 機関砲 30mm</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AMRAAM_weapon_name">
        <Original>AMRAAM</Original>
        <Chinese>先進中程空對空導彈</Chinese>
        <French>AMRAAM</French>
        <Spanish>AMRAAM</Spanish>
        <Italian>AMRAAM</Italian>
        <Polish>AMRAAM</Polish>
        <Russian>AMRAAM</Russian>
        <German>AMRAAM</German>
        <Czech>AMRAAM</Czech>
        <English>AMRAAM</English>
        <Portuguese>AMRAAM</Portuguese>
        <Korean>AMRAAM</Korean>
        <Chinesesimp>先进中程空对空导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>AMRAAM</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AA_R73_weapon_name">
        <Original>R73 Archer</Original>
        <Chinese>R73"箭手"空對空導彈</Chinese>
        <French>R73 Archer</French>
        <Spanish>R73 Archer</Spanish>
        <Italian>R73 Archer</Italian>
        <Polish>R73 Archer</Polish>
        <Russian>R73 Archer</Russian>
        <German>R73 Archer</German>
        <Czech>R73 Archer</Czech>
        <English>R73 Archer</English>
        <Portuguese>R73 Archer</Portuguese>
        <Korean>R73 Archer</Korean>
        <Chinesesimp>R73"箭手"空对空导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>R73 アーチャー</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_empty_weapon_name">
        <Original>No Weapon</Original>
        <Chinese>無武器</Chinese>
        <French>Pas d'arme</French>
        <Spanish>Sin arma</Spanish>
        <Italian>Nessuna arma</Italian>
        <Polish>Brak broni</Polish>
        <Russian>Без оружия</Russian>
        <German>Keine Waffe</German>
        <Czech>Žádná zbraň</Czech>
        <English>No Weapon</English>
        <Portuguese>Sem arma</Portuguese>
        <Korean>무기 없음</Korean>
        <Chinesesimp>无武器</Chinesesimp>
        <Japanese>武器なし</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AGM_65_weapon_name">
        <Original>Macer II</Original>
        <Chinese>"梅瑟"2型空地導彈</Chinese>
        <French>Macer II</French>
        <Spanish>Macer II</Spanish>
        <Italian>Macer II</Italian>
        <Polish>Macer II</Polish>
        <Russian>Macer II</Russian>
        <German>Macer II</German>
        <Czech>Macer II</Czech>
        <English>Macer II</English>
        <Portuguese>Macer II</Portuguese>
        <Korean>Macer II</Korean>
        <Chinesesimp>"梅瑟"2型空地导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>メイサー II</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AA_R77_weapon_name">
        <Original>R77 Adder</Original>
        <Chinese>R77"蝰蛇"空對空導彈</Chinese>
        <French>R77 Adder</French>
        <Spanish>R77 Adder</Spanish>
        <Italian>R77 Adder</Italian>
        <Polish>R77 Adder</Polish>
        <Russian>R77 Adder</Russian>
        <German>R77 Adder</German>
        <Czech>R77 Adder</Czech>
        <English>R77 Adder</English>
        <Portuguese>R77 Adder</Portuguese>
        <Korean>R77 Adder</Korean>
        <Chinesesimp>R77"蝰蛇"空对空导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>R77 アダー</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AGM_KH25_weapon_name">
        <Original>KH25 Kedge</Original>
        <Chinese>KH25"凱基"空地導彈</Chinese>
        <French>KH25 Kedge</French>
        <Spanish>KH25 Kedge</Spanish>
        <Italian>KH25 Kedge</Italian>
        <Polish>KH25 Kedge</Polish>
        <Russian>KH25 Kedge</Russian>
        <German>KH25 Kedge</German>
        <Czech>KH25 Kedge</Czech>
        <English>KH25 Kedge</English>
        <Portuguese>KH25 Kedge</Portuguese>
        <Korean>KH25 Kedge</Korean>
        <Chinesesimp>KH25"凯基"空地导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>KH25 ケッジ</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="Magazine_Names">
      <Key ID="STR_A3_Rim116_x21_magazine_name">
        <Original>Spartan AA</Original>
        <Chinese>"斯巴達"防空導彈</Chinese>
        <French>Spartan AA</French>
        <Spanish>Spartan AA</Spanish>
        <Italian>Spartan AA</Italian>
        <Polish>Spartan plot</Polish>
        <Russian>Spartan AA</Russian>
        <German>Spartan AA</German>
        <Czech>Spartan AA</Czech>
        <English>Spartan AA</English>
        <Portuguese>Spartan AA</Portuguese>
        <Korean>Spartan AA</Korean>
        <Chinesesimp>"斯巴达"防空导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>スパルタン AA</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Rim116_x21_magazine_shortName">
        <Original>SAM SR</Original>
        <Chinese>近程防空導彈</Chinese>
        <French>SAM SR</French>
        <Spanish>SAM SR</Spanish>
        <Italian>SAM SR</Italian>
        <Polish>Ziem.-pow. kr. zas.</Polish>
        <Russian>SAM SR</Russian>
        <German>SAM SR</German>
        <Czech>SAM SR</Czech>
        <English>SAM SR</English>
        <Portuguese>SAM SR</Portuguese>
        <Korean>SAM SR</Korean>
        <Chinesesimp>近程防空导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>SAM SR</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Bomb_GBU_12_magazine_description">
        <Original>GBU 12 LGB 500lb</Original>
        <Chinese>GBU 12雷射導引炸彈 500磅</Chinese>
        <French>GBU 12 LGB 227 kg</French>
        <Spanish>GBU 12 LGB 500lb</Spanish>
        <Italian>GBU 12 LGB 500lb</Italian>
        <Polish>GBU 12 LGB 225 kg</Polish>
        <Russian>GBU 12 LGB 500 фунтов</Russian>
        <German>GBU 12 LGB 225kg</German>
        <Czech>GBU 12 LGB 500 lb</Czech>
        <English>GBU 12 LGB 500lb</English>
        <Portuguese>GBU 12 LGB 500lb</Portuguese>
        <Korean>GBU 12 LGB 500lb</Korean>
        <Chinesesimp>GBU 12雷射导引炸弹 500磅</Chinesesimp>
        <Japanese>GBU-12 LGB 500lb</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Rim162_x8_magazine_name">
        <Original>Centurion AA</Original>
        <Chinese>"百夫長"防空導彈</Chinese>
        <French>Centurion AA</French>
        <Spanish>Centurion AA</Spanish>
        <Italian>Centurion AA</Italian>
        <Polish>Centurion plot</Polish>
        <Russian>Centurion AA</Russian>
        <German>Centurion AA</German>
        <Czech>Centurion AA</Czech>
        <English>Centurion AA</English>
        <Portuguese>Centurion AA</Portuguese>
        <Korean>Centurion AA</Korean>
        <Chinesesimp>"百夫长"防空导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>センチュリオン AA</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Rim162_x8_magazine_shortName">
        <Original>SAM MR</Original>
        <Chinese>中程防空導彈</Chinese>
        <French>SAM MR</French>
        <Spanish>SAM MR</Spanish>
        <Italian>SAM MR</Italian>
        <Polish>Ziem.-pow. śr. zas.</Polish>
        <Russian>SAM MR</Russian>
        <German>SAM MR</German>
        <Czech>SAM MR</Czech>
        <English>SAM MR</English>
        <Portuguese>SAM MR</Portuguese>
        <Korean>SAM MR</Korean>
        <Chinesesimp>中程防空导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>SAM MR</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Bomb_GBU_12_magazine_shortName">
        <Original>Bomb</Original>
        <Chinese>炸彈</Chinese>
        <French>Bombe</French>
        <Spanish>Bomba</Spanish>
        <Italian>Bomba</Italian>
        <Polish>Bomba</Polish>
        <Russian>Бомба</Russian>
        <German>Bombe</German>
        <Czech>Bomba</Czech>
        <English>Bomb</English>
        <Portuguese>Bomba</Portuguese>
        <Korean>폭탄</Korean>
        <Chinesesimp>炸弹</Chinesesimp>
        <Japanese>爆弾</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Rim116_x21_magazine_description">
        <Original>Spartan AA system missile</Original>
        <Chinese>"斯巴達"防空導彈飛彈系統</Chinese>
        <French>Missile de système AA Spartan</French>
        <Spanish>Sistema de misiles Spartan AA</Spanish>
        <Italian>Sistema missilistico AA Spartan</Italian>
        <Polish>Pocisk systemu plot Spartan</Polish>
        <Russian>Ракета системы Spartan AA</Russian>
        <German>Spartan AA system Rakete</German>
        <Czech>Střela systému Spartan AA</Czech>
        <English>Spartan AA system missile</English>
        <Portuguese>Sistema de mísseis Spartan AA</Portuguese>
        <Korean>Spartan AA 시스템 미사일</Korean>
        <Chinesesimp>"斯巴达"防空导弹飞弹系统</Chinesesimp>
        <Japanese>スパルタン AA システム ミサイル</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Rim162_x8_magazine_description">
        <Original>Centurion AA system missile</Original>
        <Chinese>"百夫長"防空導彈飛彈系統</Chinese>
        <French>Missile de système AA Centurion</French>
        <Spanish>Sistema de misiles Centurion AA</Spanish>
        <Italian>Sistema missilistico AA Centurion</Italian>
        <Polish>Pocisk systemu plot Centurion</Polish>
        <Russian>Ракета системы Centurion AA</Russian>
        <German>Centurion AA system Rakete</German>
        <Czech>Střela systému Centurion AA</Czech>
        <English>Centurion AA system missile</English>
        <Portuguese>Sistema de mísseis Centurion AA</Portuguese>
        <Korean>Centurion AA 시스템 미사일</Korean>
        <Chinesesimp>"百夫长"防空导弹飞弹系统</Chinesesimp>
        <Japanese>センチュリオン AA システム ミサイル</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Bomb_GBU_12_x1_magazine_name">
        <Original>GBU 12 LGB x1</Original>
        <Chinese>GBU 12雷射導引炸彈 x1</Chinese>
        <French>GBU 12 LGB x1</French>
        <Spanish>1 GBU 12 LGB</Spanish>
        <Italian>GBU 12 LGB x1</Italian>
        <Polish>GBU 12 napr. las. x1</Polish>
        <Russian>GBU 12 LGB x1</Russian>
        <German>GBU 12 LGB x1</German>
        <Czech>GBU 12 LGB x1</Czech>
        <English>GBU 12 LGB x1</English>
        <Portuguese>GBU 12 LGB x1</Portuguese>
        <Korean>GBU 12 LGB x1</Korean>
        <Chinesesimp>GBU 12雷射导引炸弹 x1</Chinesesimp>
        <Japanese>GBU-12 LGB x1</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Bomb_GBU_12_x2_magazine_name">
        <Original>GBU 12 LGB x2</Original>
        <Chinese>GBU 12雷射導引炸彈 x2</Chinese>
        <French>GBU 12 LGB x2</French>
        <Spanish>2 GBU 12 LGB</Spanish>
        <Italian>GBU 12 LGB x2</Italian>
        <Polish>GBU 12 napr. las. x2</Polish>
        <Russian>GBU 12 LGB x2</Russian>
        <German>GBU 12 LGB x2</German>
        <Czech>GBU 12 LGB x2</Czech>
        <English>GBU 12 LGB x2</English>
        <Portuguese>GBU 12 LGB x2</Portuguese>
        <Korean>GBU 12 LGB x2</Korean>
        <Chinesesimp>GBU 12雷射导引炸弹 x2</Chinesesimp>
        <Japanese>GBU-12 LGB x2</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Bomb_KAB_250_magazine_description">
        <Original>KAB 250 LGB 500lb</Original>
        <Chinese>KAB 250雷射導引炸彈 500磅</Chinese>
        <French>KAB 250 LGB 227 kg</French>
        <Spanish>KAB 250 LGB 500lb</Spanish>
        <Italian>KAB 250 LGB 500lb</Italian>
        <Polish>KAB 250 napr. las. 225 kg</Polish>
        <Russian>KAB 250 LGB 500 фунтов</Russian>
        <German>KAB 250 LGB 225kg</German>
        <Czech>KAB 250 LGB 500 lb</Czech>
        <English>KAB 250 LGB 500lb</English>
        <Portuguese>KAB 250 LGB 500lb</Portuguese>
        <Korean>KAB 250 LGB 500lb</Korean>
        <Chinesesimp>KAB 250雷射导引炸弹 500磅</Chinesesimp>
        <Japanese>KAB-250 LGB 500lb</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Bomb_KAB_250_magazine_shortName">
        <Original>Bomb</Original>
        <Chinese>炸彈</Chinese>
        <French>Bombe</French>
        <Spanish>Bomba</Spanish>
        <Italian>Bomba</Italian>
        <Polish>Bomba</Polish>
        <Russian>Бомба</Russian>
        <German>Bombe</German>
        <Czech>Bomba</Czech>
        <English>Bomb</English>
        <Portuguese>Bomba</Portuguese>
        <Korean>폭탄</Korean>
        <Chinesesimp>炸弹</Chinesesimp>
        <Japanese>爆弾</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Phalanx_x1550_magazine_name">
        <Original>Praetorian 20mm</Original>
        <Chinese>20mm"禁衛軍"方陣快砲</Chinese>
        <French>Praetorian 20 mm</French>
        <Spanish>Praetorian 20 mm</Spanish>
        <Italian>Praetorian da 20mm</Italian>
        <Polish>Praetorian 20 mm</Polish>
        <Russian>Praetorian 20 мм</Russian>
        <German>Praetorian 20 mm</German>
        <Czech>Praetorian 20 mm</Czech>
        <English>Praetorian 20mm</English>
        <Portuguese>Pretorian 20mm</Portuguese>
        <Korean>Praetorian 20mm</Korean>
        <Chinesesimp>20mm"禁卫军"方阵快炮</Chinesesimp>
        <Japanese>プレトリアン 20mm</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Phalanx_x1550_magazine_shortName">
        <Original>****TO TRANSLATE****</Original>
        <Chinese>****TO TRANSLATE****</Chinese>
        <French>****TO TRANSLATE****</French>
        <Spanish>****TO TRANSLATE****</Spanish>
        <Italian>****TO TRANSLATE****</Italian>
        <Polish>****TO TRANSLATE****</Polish>
        <Russian>****TO TRANSLATE****</Russian>
        <German>****TO TRANSLATE****</German>
        <Czech>****TO TRANSLATE****</Czech>
        <English>****TO TRANSLATE****</English>
        <Portuguese>****TO TRANSLATE****</Portuguese>
        <Korean>****TO TRANSLATE****</Korean>
        <Chinesesimp>****TO TRANSLATE****</Chinesesimp>
        <Japanese>****TO TRANSLATE****</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Bomb_KAB_250_x1_magazine_name">
        <Original>KAB 250 LGB x1</Original>
        <Chinese>KAB 250雷射導引炸彈 x1</Chinese>
        <French>KAB 250 LGB x1</French>
        <Spanish>1 KAB 250 LGB</Spanish>
        <Italian>KAB 250 LGB x1</Italian>
        <Polish>KAB 250 napr. las. x1</Polish>
        <Russian>KAB 250 LGB x1</Russian>
        <German>KAB 250 LGB x1</German>
        <Czech>KAB 250 LGB x1</Czech>
        <English>KAB 250 LGB x1</English>
        <Portuguese>KAB 250 LGB x1</Portuguese>
        <Korean>KAB 250 LGB x1</Korean>
        <Chinesesimp>KAB 250雷射导引炸弹 x1</Chinesesimp>
        <Japanese>KAB-250 LGB x1</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Bomb_KAB_250_x2_magazine_name">
        <Original>KAB 250 LGB x2</Original>
        <Chinese>KAB 250雷射導引炸彈 x2</Chinese>
        <French>KAB 250 LGB x2</French>
        <Spanish>2 KAB 250 LGB</Spanish>
        <Italian>KAB 250 LGB x2</Italian>
        <Polish>KAB 250 napr. las. x2</Polish>
        <Russian>KAB 250 LGB x2</Russian>
        <German>KAB 250 LGB x2</German>
        <Czech>KAB 250 LGB x2</Czech>
        <English>KAB 250 LGB x2</English>
        <Portuguese>KAB 250 LGB x2</Portuguese>
        <Korean>KAB 250 LGB x2</Korean>
        <Chinesesimp>KAB 250雷射导引炸弹 x2</Chinesesimp>
        <Japanese>KAB-250 LGB x2</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Phalanx_x1550_magazine_description">
        <Original>Praetorian 20mm 1550 rounds</Original>
        <Chinese>20mm"禁衛軍"方陣快砲 1550發</Chinese>
        <French>Praetorian 20 mm 1 550 balles</French>
        <Spanish>Praetorian 20 mm, 1550 proyectiles</Spanish>
        <Italian>Praetorian da 20mm 1550 colpi</Italian>
        <Polish>Praetorian 20 mm 1550 pocisków</Polish>
        <Russian>Praetorian 20 мм 1550 патронов</Russian>
        <German>Praetorian 20 mm 1.550 Schuss</German>
        <Czech>Praetorian 20 mm, 1550 ran</Czech>
        <English>Praetorian 20mm 1550 rounds</English>
        <Portuguese>Praetorian 20mm, 1550 cartuchos</Portuguese>
        <Korean>Praetorian 20mm 탄수: 1550</Korean>
        <Chinesesimp>20mm"禁卫军"方阵快炮 1550发</Chinesesimp>
        <Japanese>プレトリアン 20mm 1550 発</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Gun_Fighter_20mm_magazine_shortName">
        <Original>****TO TRANSLATE****</Original>
        <Chinese>****TO TRANSLATE****</Chinese>
        <French>****TO TRANSLATE****</French>
        <Spanish>****TO TRANSLATE****</Spanish>
        <Italian>****TO TRANSLATE****</Italian>
        <Polish>****TO TRANSLATE****</Polish>
        <Russian>****TO TRANSLATE****</Russian>
        <German>****TO TRANSLATE****</German>
        <Czech>****TO TRANSLATE****</Czech>
        <English>****TO TRANSLATE****</English>
        <Portuguese>****TO TRANSLATE****</Portuguese>
        <Korean>****TO TRANSLATE****</Korean>
        <Chinesesimp>****TO TRANSLATE****</Chinesesimp>
        <Japanese>****TO TRANSLATE****</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AA_9x_x1_magazine_name">
        <Original>BIM 9X AA x1</Original>
        <Chinese>BIM 9X空對空導彈 x1</Chinese>
        <French>BIM 9X AA x1</French>
        <Spanish>1 BIM 9X AA</Spanish>
        <Italian>BIM 9X AA x1</Italian>
        <Polish>BIM 9X plot x1</Polish>
        <Russian>BIM 9X AA x1</Russian>
        <German>BIM 9X AA x1</German>
        <Czech>BIM 9X AA x1</Czech>
        <English>BIM 9X AA x1</English>
        <Portuguese>BIM 9X AA x1</Portuguese>
        <Korean>BIM 9X AA x1</Korean>
        <Chinesesimp>BIM 9X空对空导弹 x1</Chinesesimp>
        <Japanese>BIM 9X AA x1</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AA_9x_x2_magazine_name">
        <Original>BIM 9X AA x2</Original>
        <Chinese>BIM 9X空對空導彈 x2</Chinese>
        <French>BIM 9X AA x2</French>
        <Spanish>2 BIM 9X AA</Spanish>
        <Italian>BIM 9X AA x2</Italian>
        <Polish>BIM 9X plot x2</Polish>
        <Russian>BIM 9X AA x2</Russian>
        <German>BIM 9X AA x2</German>
        <Czech>BIM 9X AA x2</Czech>
        <English>BIM 9X AA x2</English>
        <Portuguese>BIM 9X AA x2</Portuguese>
        <Korean>BIM 9X AA x2</Korean>
        <Chinesesimp>BIM 9X空对空导弹 x2</Chinesesimp>
        <Japanese>BIM 9X AA x2</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Gun_Fighter_20mm_x150_magazine_description">
        <Original>M61 20mm 150 rounds</Original>
        <Chinese>20mm M61機砲 150發</Chinese>
        <French>M61 20 mm 150 balles</French>
        <Spanish>M61 20 mm, 150 proyectiles</Spanish>
        <Italian>M61 da 20mm 150 colpi</Italian>
        <Polish>M61 20 mm 150 pocisków</Polish>
        <Russian>M61 20 мм 150 патронов</Russian>
        <German>M61 20 mm 150 Schuss</German>
        <Czech>M61 20 mm, 150 ran</Czech>
        <English>M61 20mm 150 rounds</English>
        <Portuguese>M61 20mm, 150 cartuchos</Portuguese>
        <Korean>M61 20mm 탄수: 150</Korean>
        <Chinesesimp>20mm M61机炮 150发</Chinesesimp>
        <Japanese>M61 20mm 150 発</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Gun_Fighter_20mm_x150_magazine_name">
        <Original>M61 20mm 150 rnd</Original>
        <Chinese>20mm M61機砲 150發</Chinese>
        <French>M61 20 mm 150 balles</French>
        <Spanish>M61 20 mm, 150 proyect.</Spanish>
        <Italian>M61 da 20mm 150 clp</Italian>
        <Polish>M61 20 mm 150 poc.</Polish>
        <Russian>M61 20 мм 150 патронов</Russian>
        <German>M61 20 mm 150 Sch.</German>
        <Czech>M61 20 mm, 150 ran</Czech>
        <English>M61 20mm 150 rbd</English>
        <Portuguese>M61 20mm, 150 cartuchos</Portuguese>
        <Korean>20mm 탄수: 150</Korean>
        <Chinesesimp>20mm M61机炮 150发</Chinesesimp>
        <Japanese>M61 20mm 150 発</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_ASRAAM_x1_magazine_name">
        <Original>ASRAAM AA x1</Original>
        <Chinese>先進短程空對空導彈 x1</Chinese>
        <French>ASRAAM AA x1</French>
        <Spanish>1 ASRAAM AA</Spanish>
        <Italian>ASRAAM AA x1</Italian>
        <Polish>ASRAAM plot x1</Polish>
        <Russian>ASRAAM AA x1</Russian>
        <German>ASRAAM AA x1</German>
        <Czech>ASRAAM AA x1</Czech>
        <English>ASRAAM AA x1</English>
        <Portuguese>ASRAAM AA x1</Portuguese>
        <Korean>ASRAAM AA x1</Korean>
        <Chinesesimp>先进短程空对空导弹 x1</Chinesesimp>
        <Japanese>ASRAAM AA x1</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_ASRAAM_x2_magazine_name">
        <Original>ASRAAM AA x2</Original>
        <Chinese>先進短程空對空導彈 x2</Chinese>
        <French>ASRAAM AA x2</French>
        <Spanish>2 ASRAAM AA</Spanish>
        <Italian>ASRAAM AA x2</Italian>
        <Polish>ASRAAM plot x2</Polish>
        <Russian>ASRAAM AA x2</Russian>
        <German>ASRAAM AA x2</German>
        <Czech>ASRAAM AA x2</Czech>
        <English>ASRAAM AA x2</English>
        <Portuguese>ASRAAM AA x2</Portuguese>
        <Korean>ASRAAM AA x2</Korean>
        <Chinesesimp>先进短程空对空导弹 x2</Chinesesimp>
        <Japanese>ASRAAM AA x2</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AA_9x_magazine_shortName">
        <Original>AA SR</Original>
        <Chinese>短程空對空導彈</Chinese>
        <French>AA SR</French>
        <Spanish>AA SR</Spanish>
        <Italian>AA SR</Italian>
        <Polish>Plot kr. zas.</Polish>
        <Russian>AA SR</Russian>
        <German>AA SR</German>
        <Czech>AA SR</Czech>
        <English>AA SR</English>
        <Portuguese>AA SR</Portuguese>
        <Korean>AA SR</Korean>
        <Chinesesimp>短程空对空导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>AA SR</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Gun_Fighter_20mm_x450_magazine_description">
        <Original>M61 20mm 450 rounds</Original>
        <Chinese>20mm M61機砲 450發</Chinese>
        <French>M61 20 mm 450 balles</French>
        <Spanish>M61 20 mm, 450 proyectiles</Spanish>
        <Italian>M61 da 20mm 450 colpi</Italian>
        <Polish>M61 20 mm 450 pocisków</Polish>
        <Russian>M61 20 мм 450 патронов</Russian>
        <German>M61 20 mm 450 Schuss</German>
        <Czech>M61 20 mm, 450 ran</Czech>
        <English>M61 20mm 450 rounds</English>
        <Portuguese>M61 20mm, 450 cartuchos</Portuguese>
        <Korean>M61 20mm 탄수: 450</Korean>
        <Chinesesimp>20mm M61机炮 450发</Chinesesimp>
        <Japanese>M61 20mm 450 発</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_ASRAAM_magazine_shortName">
        <Original>AA SR</Original>
        <Chinese>短程空對空導彈</Chinese>
        <French>AA SR</French>
        <Spanish>AA SR</Spanish>
        <Italian>AA SR</Italian>
        <Polish>Plot kr. zas.</Polish>
        <Russian>AA SR</Russian>
        <German>AA SR</German>
        <Czech>AA SR</Czech>
        <English>AA SR</English>
        <Portuguese>AA SR</Portuguese>
        <Korean>AA SR</Korean>
        <Chinesesimp>短程空对空导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>AA SR</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AA_9x_magazine_description">
        <Original>BIM 9X SR AA missile</Original>
        <Chinese>BIM 9X短程空對空導彈</Chinese>
        <French>Missile BIM 9X SR AA</French>
        <Spanish>Misil BIM 9X SR AA</Spanish>
        <Italian>Missile BIM 9X SR AA</Italian>
        <Polish>BIM 9X plot kr. zas.</Polish>
        <Russian>Ракета BIM 9X SR AA</Russian>
        <German>BIM 9X SR AA Rakete</German>
        <Czech>Střela BIM 9X SR AA</Czech>
        <English>BIM 9X SR AA missile</English>
        <Portuguese>Míssil BIM 9X SR AA</Portuguese>
        <Korean>BIM 9X SR AA 미사일</Korean>
        <Chinesesimp>BIM 9X短程空对空导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>BIM 9X SR AA ミサイル</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_ASRAAM_magazine_description">
        <Original>ASRAAM SR AA missile</Original>
        <Chinese>先進短程空對空導彈</Chinese>
        <French>Missile ASRAAM SR AA</French>
        <Spanish>Misil ASRAAM SR AA</Spanish>
        <Italian>Missile ASRAAM SR AA</Italian>
        <Polish>ASRAAM plot kr. zas.</Polish>
        <Russian>Ракета ASRAAM SR AA</Russian>
        <German>ASRAAM SR AA Rakete</German>
        <Czech>Střela ASRAAM SR AA</Czech>
        <English>ASRAAM SR AA missile</English>
        <Portuguese>Míssil ASRAAM SR AA</Portuguese>
        <Korean>ASRAAM SR AA 미사일</Korean>
        <Chinesesimp>先进短程空对空导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>ASRAAM SR AA ミサイル</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Gun_Fighter_20mm_x450_magazine_name">
        <Original>M61 20mm 450 rnd</Original>
        <Chinese>20mm M61機砲 450發</Chinese>
        <French>M61 20 mm 450 balles</French>
        <Spanish>M61 20 mm, 450 proyectiles</Spanish>
        <Italian>M61 da 20mm 450 colpi</Italian>
        <Polish>M61 20 mm 450 poc.</Polish>
        <Russian>M61 20 мм 450 патронов</Russian>
        <German>M61 20 mm 450 Schuss</German>
        <Czech>M61 20 mm, 450 ran</Czech>
        <English>M61 20mm 450 rnd</English>
        <Portuguese>M61 20mm, 450 cartuchos</Portuguese>
        <Korean>M61 20mm 탄수: 450</Korean>
        <Chinesesimp>20mm M61机炮 450发</Chinesesimp>
        <Japanese>M61 20mm 450 発</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AMRAAM_C_x1_magazine_name">
        <Original>AMRAAM C AA x1</Original>
        <Chinese>先進中程空對空導彈C型 x1</Chinese>
        <French>AMRAAM C AA x1</French>
        <Spanish>1 AMRAAM C AA</Spanish>
        <Italian>AMRAAM C AA x1</Italian>
        <Polish>AMRAAM C plot x1</Polish>
        <Russian>AMRAAM C AA x1</Russian>
        <German>AMRAAM C AA x1</German>
        <Czech>AMRAAM C AA x1</Czech>
        <English>AMRAAM C AA x1</English>
        <Portuguese>AMRAAM C AA x1</Portuguese>
        <Korean>AMRAAM C AA x1</Korean>
        <Chinesesimp>先进中程空对空导弹C型 x1</Chinesesimp>
        <Japanese>AMRAAM C AA x1</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AMRAAM_C_x2_magazine_name">
        <Original>AMRAAM C AA x2</Original>
        <Chinese>先進中程空對空導彈C型 x2</Chinese>
        <French>AMRAAM C AA x2</French>
        <Spanish>2 AMRAAM C AA</Spanish>
        <Italian>AMRAAM C AA x2</Italian>
        <Polish>AMRAAM C plot x2</Polish>
        <Russian>AMRAAM C AA x2</Russian>
        <German>AMRAAM C AA x2</German>
        <Czech>AMRAAM C AA x2</Czech>
        <English>AMRAAM C AA x2</English>
        <Portuguese>AMRAAM C AA x2</Portuguese>
        <Korean>AMRAAM C AA x2</Korean>
        <Chinesesimp>先进中程空对空导弹C型 x2</Chinesesimp>
        <Japanese>AMRAAM C AA x2</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Gun_Fighter_30mm_magazine_shortName">
        <Original>****TO TRANSLATE****</Original>
        <Chinese>****TO TRANSLATE****</Chinese>
        <French>****TO TRANSLATE****</French>
        <Spanish>****TO TRANSLATE****</Spanish>
        <Italian>****TO TRANSLATE****</Italian>
        <Polish>****TO TRANSLATE****</Polish>
        <Russian>****TO TRANSLATE****</Russian>
        <German>****TO TRANSLATE****</German>
        <Czech>****TO TRANSLATE****</Czech>
        <English>****TO TRANSLATE****</English>
        <Portuguese>****TO TRANSLATE****</Portuguese>
        <Korean>****TO TRANSLATE****</Korean>
        <Chinesesimp>****TO TRANSLATE****</Chinesesimp>
        <Japanese>****TO TRANSLATE****</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Gun_Fighter_30mm_x180_magazine_description">
        <Original>Gsh 30mm 180 rounds</Original>
        <Chinese>30mm Gsh機砲 180發</Chinese>
        <French>Gsh 30 mm 180 balles</French>
        <Spanish>Gsh 30 mm, 180 proyectiles</Spanish>
        <Italian>Gsh da 30mm 180 colpi</Italian>
        <Polish>Gsh 30 mm 180 pocisków</Polish>
        <Russian>Gsh 30 мм 180 патронов</Russian>
        <German>Gsh 30 mm 180 Schuss</German>
        <Czech>Gsh 30 mm, 180 ran</Czech>
        <English>Gsh 30mm 180 rounds</English>
        <Portuguese>Gsh 30mm, 180 cartuchos</Portuguese>
        <Korean>Gsh 30mm 탄수: 180</Korean>
        <Chinesesimp>30mm Gsh机炮 180发</Chinesesimp>
        <Japanese>Gsh 30mm 180 発</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AMRAAM_D_x1_magazine_name">
        <Original>AMRAAM D AA x1</Original>
        <Chinese>先進中程空對空導彈D型 x1</Chinese>
        <French>AMRAAM D AA x1</French>
        <Spanish>1 AMRAAM D AA</Spanish>
        <Italian>AMRAAM D AA x1</Italian>
        <Polish>AMRAAM D plot x1</Polish>
        <Russian>AMRAAM D AA x1</Russian>
        <German>AMRAAM D AA x1</German>
        <Czech>AMRAAM D AA x1</Czech>
        <English>AMRAAM D AA x1</English>
        <Portuguese>AMRAAM D AA x1</Portuguese>
        <Korean>AMRAAM D AA x1</Korean>
        <Chinesesimp>先进中程空对空导弹D型 x1</Chinesesimp>
        <Japanese>AMRAAM D AA x1</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AMRAAM_D_x2_magazine_name">
        <Original>AMRAAM D AA x2</Original>
        <Chinese>先進中程空對空導彈D型 x2</Chinese>
        <French>AMRAAM D AA x2</French>
        <Spanish>2 AMRAAM D AA</Spanish>
        <Italian>AMRAAM D AA x2</Italian>
        <Polish>AMRAAM D plot x2</Polish>
        <Russian>AMRAAM D AA x2</Russian>
        <German>AMRAAM D AA x2</German>
        <Czech>AMRAAM D AA x2</Czech>
        <English>AMRAAM D AA x2</English>
        <Portuguese>AMRAAM D AA x2</Portuguese>
        <Korean>AMRAAM D AA x2</Korean>
        <Chinesesimp>先进中程空对空导弹D型 x2</Chinesesimp>
        <Japanese>AMRAAM D AA x2</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AMRAAM_C_magazine_shortName">
        <Original>AA MR</Original>
        <Chinese>中程空對空導彈</Chinese>
        <French>AA MR</French>
        <Spanish>AA MR</Spanish>
        <Italian>AA MR</Italian>
        <Polish>Plot śr. zas.</Polish>
        <Russian>AA MR</Russian>
        <German>AA MR</German>
        <Czech>AA MR</Czech>
        <English>AA MR</English>
        <Portuguese>AA MR</Portuguese>
        <Korean>AA MR</Korean>
        <Chinesesimp>中程空对空导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>AA MR</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Gun_Fighter_30mm_x180_magazine_name">
        <Original>Gsh 30mm 180 rnd</Original>
        <Chinese>30mm Gsh機砲 180發</Chinese>
        <French>Gsh 30 mm 180 balles</French>
        <Spanish>Gsh 30 mm, 180 proyect.</Spanish>
        <Italian>Gsh da 30mm 180 colpi</Italian>
        <Polish>Gsh 30 mm 180 poc.</Polish>
        <Russian>Gsh 30 мм 180 патронов</Russian>
        <German>Gsh 30 mm 180 Sch.</German>
        <Czech>Gsh 30 mm, 180 ran</Czech>
        <English>Gsh 30mm 180 rnd</English>
        <Portuguese>Gsh 30mm, 180 cartuchos</Portuguese>
        <Korean>Gsh 30mm 탄수: 180</Korean>
        <Chinesesimp>30mm Gsh机炮 180发</Chinesesimp>
        <Japanese>Gsh 30mm 180 発</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AMRAAM_D_magazine_shortName">
        <Original>AA MR</Original>
        <Chinese>中程空對空導彈</Chinese>
        <French>AA MR</French>
        <Spanish>AA MR</Spanish>
        <Italian>AA MR</Italian>
        <Polish>Plot śr. zas.</Polish>
        <Russian>AA MR</Russian>
        <German>AA MR</German>
        <Czech>AA MR</Czech>
        <English>AA MR</English>
        <Portuguese>AA MR</Portuguese>
        <Korean>AA MR</Korean>
        <Chinesesimp>中程空对空导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>AA MR</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AMRAAM_C_magazine_description">
        <Original>AMRAAM C MR AA missile</Original>
        <Chinese>先進中程空對空導彈C型</Chinese>
        <French>Missile AMRAAM C MR AA</French>
        <Spanish>Misil AMRAAM C MR AA</Spanish>
        <Italian>Missile AMRAAM C MR AA</Italian>
        <Polish>AMRAAM C plot śr. zas.</Polish>
        <Russian>Ракета AMRAAM C MR AA</Russian>
        <German>AMRAAM C MR AA Rakete</German>
        <Czech>Střela AMRAAM C MR AA</Czech>
        <English>AMRAAM C MR AA missile</English>
        <Portuguese>Míssil AMRAAM C MR AA</Portuguese>
        <Korean>AMRAAM C MR AA 미사일</Korean>
        <Chinesesimp>先进中程空对空导弹C型</Chinesesimp>
        <Japanese>AMRAAM C MR AA ミサイル</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AMRAAM_D_magazine_description">
        <Original>AMRAAM D MR AA missile</Original>
        <Chinese>先進中程空對空導彈D型</Chinese>
        <French>Missile AMRAAM D MR AA</French>
        <Spanish>Misil AMRAAM D MR AA</Spanish>
        <Italian>Missile AMRAAM D MR AA</Italian>
        <Polish>AMRAAM D plot śr. zas.</Polish>
        <Russian>Ракета AMRAAM D MR AA</Russian>
        <German>AMRAAM D MR AA Rakete</German>
        <Czech>Střela AMRAAM C MR AA</Czech>
        <English>AMRAAM D MR AA missile</English>
        <Portuguese>Míssil AMRAAM D MR AA</Portuguese>
        <Korean>AMRAAM D MR AA 미사일</Korean>
        <Chinesesimp>先进中程空对空导弹D型</Chinesesimp>
        <Japanese>AMRAAM D MR AA ミサイル</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AA_R73_magazine_description">
        <Original>R73 SR AA missile</Original>
        <Chinese>R73短程空對空導彈</Chinese>
        <French>Missile R73 SR AA</French>
        <Spanish>Misil R73 SR AA</Spanish>
        <Italian>Missile R73 SR AA</Italian>
        <Polish>R73 plot kr. zas.</Polish>
        <Russian>Ракета R73 SR AA</Russian>
        <German>R73 SR AA Rakete</German>
        <Czech>Střela R73 SR AA</Czech>
        <English>R73 SR AA missile</English>
        <Portuguese>Míssil R73 SR AA</Portuguese>
        <Korean>R73 SR AA 미사일</Korean>
        <Chinesesimp>R73短程空对空导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>R73 SR AA ミサイル</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_empty_magazine_name">
        <Original>Empty missile magazine</Original>
        <Chinese>空的飛彈彈艙</Chinese>
        <French>Logement missile vide</French>
        <Spanish>Cargador de misiles vacío</Spanish>
        <Italian>Caricatore missile vuoto</Italian>
        <Polish>Pusty zasobnik rakietowy</Polish>
        <Russian>Пустой ракетный отсек</Russian>
        <German>Leeres Raketenmagazin</German>
        <Czech>Prázdný zásobník na střely</Czech>
        <English>Empty missile magazine</English>
        <Portuguese>Compartimento de mísseis vazio</Portuguese>
        <Korean>빈 미사일 탄창</Korean>
        <Chinesesimp>空的飞弹弹舱</Chinesesimp>
        <Japanese>空のミサイル弾倉</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_empty_magazine_shortName">
        <Original>****TO TRANSLATE****</Original>
        <Chinese>****TO TRANSLATE****</Chinese>
        <French>****TO TRANSLATE****</French>
        <Spanish>****TO TRANSLATE****</Spanish>
        <Italian>****TO TRANSLATE****</Italian>
        <Polish>****TO TRANSLATE****</Polish>
        <Russian>****TO TRANSLATE****</Russian>
        <German>****TO TRANSLATE****</German>
        <Czech>****TO TRANSLATE****</Czech>
        <English>****TO TRANSLATE****</English>
        <Portuguese>****TO TRANSLATE****</Portuguese>
        <Korean>****TO TRANSLATE****</Korean>
        <Chinesesimp>****TO TRANSLATE****</Chinesesimp>
        <Japanese>****TO TRANSLATE****</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AA_R73_magazine_shortName">
        <Original>AA SR</Original>
        <Chinese>短程空對空導彈</Chinese>
        <French>AA SR</French>
        <Spanish>AA SR</Spanish>
        <Italian>AA SR</Italian>
        <Polish>Plot kr. zas.</Polish>
        <Russian>AA SR</Russian>
        <German>AA SR</German>
        <Czech>AA SR</Czech>
        <English>AA SR</English>
        <Portuguese>AA SR</Portuguese>
        <Korean>AA SR</Korean>
        <Chinesesimp>短程空对空导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>AA SR</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AA_R73_x1_magazine_name">
        <Original>R73 SR AA x1</Original>
        <Chinese>R73短程空對空導彈 x1</Chinese>
        <French>R73 SR AA x1</French>
        <Spanish>1 R73 SR AA</Spanish>
        <Italian>R73 SR AA x1</Italian>
        <Polish>R73 plot kr. zas. x1</Polish>
        <Russian>R73 SR AA x1</Russian>
        <German>R73 SR AA x1</German>
        <Czech>R73 SR AA x1</Czech>
        <English>R73 SR AA x1</English>
        <Portuguese>R73 SR AA x1</Portuguese>
        <Korean>R73 SR AA x1</Korean>
        <Chinesesimp>R73短程空对空导弹 x1</Chinesesimp>
        <Japanese>R73 SR AA x1</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_empty_magazine_description">
        <Original>Empty missile magazine is abstract class not used in game</Original>
        <Chinese>空的飛彈彈艙是個虛擬物件, 不被使用在遊戲中</Chinese>
        <French>Le logement de missile vide est une classe inutilisée en jeu</French>
        <Spanish>Cargador de misiles vacío; clase abstracta; no se usa en el juego</Spanish>
        <Italian>Il caricatore di missili vuoto è una classe astratta non utilizzata nel gioco</Italian>
        <Polish>Pusty zasobnik rakietowy to klasa nieużywana w grze</Polish>
        <Russian>Пустой ракетный отсек – это абстрактный класс, который не используется в игре</Russian>
        <German>„Leeres Raketenmagazin" ist eine abstrakte Klasse, die nicht im Spiel vorkommt</German>
        <Czech>Prázdný zásobník na střely představuje abstraktní třídu, ve hře se nepoužívá</Czech>
        <English>Empty missile magazine is abstaract class not used in game</English>
        <Portuguese>O compartimento de mísseis vazio é uma classe abstrata não utilizada no jogo</Portuguese>
        <Korean>빈 미사일 탄창은 게임에서 사용하지 않는 추상적인 등급입니다</Korean>
        <Chinesesimp>空的飞弹弹舱是个虚拟物件, 不被使用在游戏中</Chinesesimp>
        <Japanese>空のミサイル弾倉は抽象的クラスでありゲーム内では使用されません</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AA_R73_x2_magazine_name">
        <Original>R73 SR AA x2</Original>
        <Chinese>R73短程空對空導彈 x2</Chinese>
        <French>R73 SR AA x2</French>
        <Spanish>2 R73 SR AA</Spanish>
        <Italian>R73 SR AA x2</Italian>
        <Polish>R73 plot kr. zas. x2</Polish>
        <Russian>R73 SR AA x2</Russian>
        <German>R73 SR AA x2</German>
        <Czech>R73 SR AA x2</Czech>
        <English>R73 SR AA x2</English>
        <Portuguese>R73 SR AA x2</Portuguese>
        <Korean>R73 SR AA x2</Korean>
        <Chinesesimp>R73短程空对空导弹 x2</Chinesesimp>
        <Japanese>R73 SR AA x2</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AA_R77_magazine_description">
        <Original>R77 MR AA missile</Original>
        <Chinese>R77中程空對空導彈</Chinese>
        <French>Missile R77 MR AA</French>
        <Spanish>Misil R77 MR AA</Spanish>
        <Italian>Missile R77 MR AA</Italian>
        <Polish>R77 plot śr. zas.</Polish>
        <Russian>Ракета R77 MR AA</Russian>
        <German>R77 MR AA Rakete</German>
        <Czech>Střela R77 MR AA</Czech>
        <English>R77 MR AA missile</English>
        <Portuguese>Míssil R77 MR AA</Portuguese>
        <Korean>R77 MR AA 미사일</Korean>
        <Chinesesimp>R77中程空对空导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>R77 MR AA ミサイル</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AGM_65_x1_magazine_name">
        <Original>Macer II AGM x1</Original>
        <Chinese>"梅瑟"2型空地導彈 x1</Chinese>
        <French>Macer II AGM x1</French>
        <Spanish>Macer II AGM x1</Spanish>
        <Italian>Macer II AGM x1</Italian>
        <Polish>Macer II pow.-ziem. x1</Polish>
        <Russian>Macer II AGM x1</Russian>
        <German>Macer II AGM x1</German>
        <Czech>Macer II AGM x1</Czech>
        <English>Macer II AGM x1</English>
        <Portuguese>Macer II AGM x1</Portuguese>
        <Korean>Macer II AGM x1</Korean>
        <Chinesesimp>"梅瑟"2型空地导弹 x1</Chinesesimp>
        <Japanese>メイサー II AGMx1</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AGM_65_x2_magazine_name">
        <Original>Macer II AGM x2</Original>
        <Chinese>"梅瑟"2型空地導彈 x2</Chinese>
        <French>Macer II AGM x2</French>
        <Spanish>Macer II AGM x2</Spanish>
        <Italian>Macer II AGM x2</Italian>
        <Polish>Macer II pow.-ziem. x2</Polish>
        <Russian>Macer II AGM x2</Russian>
        <German>Macer II AGM x2</German>
        <Czech>Macer II AGM x2</Czech>
        <English>Macer II AGM x2</English>
        <Portuguese>Macer II AGM x2</Portuguese>
        <Korean>Macer II AGM x2</Korean>
        <Chinesesimp>"梅瑟"2型空地导弹 x2</Chinesesimp>
        <Japanese>メイサー II AGMx2</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AA_R77_magazine_shortName">
        <Original>AA MR</Original>
        <Chinese>中程空對空導彈</Chinese>
        <French>AA MR</French>
        <Spanish>AA MR</Spanish>
        <Italian>AA MR</Italian>
        <Polish>Plot śr. zas.</Polish>
        <Russian>AA MR</Russian>
        <German>AA MR</German>
        <Czech>AA MR</Czech>
        <English>AA MR</English>
        <Portuguese>AA MR</Portuguese>
        <Korean>AA MR</Korean>
        <Chinesesimp>中程空对空导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>AA MR</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AA_R77_x1_magazine_name">
        <Original>R77 MR AA x1</Original>
        <Chinese>R77中程空對空導彈 x1</Chinese>
        <French>R77 MR AA x1</French>
        <Spanish>R77 MR AA x1</Spanish>
        <Italian>R77 MR AA x1</Italian>
        <Polish>R77 plot śr. zas. x1</Polish>
        <Russian>R77 MR AA x1</Russian>
        <German>R77 MR AA x1</German>
        <Czech>R77 MR AA x1</Czech>
        <English>R77 MR AA x1</English>
        <Portuguese>R77 MR AA x1</Portuguese>
        <Korean>R77 MR AA x1</Korean>
        <Chinesesimp>R77中程空对空导弹 x1</Chinesesimp>
        <Japanese>R77 MR AA x1</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AGM_65_magazine_shortName">
        <Original>AG</Original>
        <Chinese>空地導彈</Chinese>
        <French>AG</French>
        <Spanish>AG</Spanish>
        <Italian>AG</Italian>
        <Polish>Pow.-ziem.</Polish>
        <Russian>AG</Russian>
        <German>AG</German>
        <Czech>AG</Czech>
        <English>AG</English>
        <Portuguese>AG</Portuguese>
        <Korean>AG</Korean>
        <Chinesesimp>空地导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>AG</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AA_R77_x2_magazine_name">
        <Original>R77 MR AA x2</Original>
        <Chinese>R77中程空對空導彈 x2</Chinese>
        <French>R77 MR AA x2</French>
        <Spanish>R77 MR AA x2</Spanish>
        <Italian>R77 MR AA x2</Italian>
        <Polish>R77 plot śr. zas. x2</Polish>
        <Russian>R77 MR AA x2</Russian>
        <German>R77 MR AA x2</German>
        <Czech>R77 MR AA x2</Czech>
        <English>R77 MR AA x2</English>
        <Portuguese>R77 MR AA x2</Portuguese>
        <Korean>R77 MR AA x2</Korean>
        <Chinesesimp>R77中程空对空导弹 x2</Chinesesimp>
        <Japanese>R77 MR AA x2</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AGM_65_magazine_description">
        <Original>Macer II AGM missile</Original>
        <Chinese>"梅瑟"2型空地導彈</Chinese>
        <French>Missile Macer II AGM</French>
        <Spanish>Misil Macer II AGM</Spanish>
        <Italian>Missile Macer II AGM</Italian>
        <Polish>Macer II pow.-ziem.</Polish>
        <Russian>Ракета Macer II AGM</Russian>
        <German>Macer II AGM Rakete</German>
        <Czech>Střela Macer II AGM</Czech>
        <English>Macer II AGM missile</English>
        <Portuguese>Míssil Macer II AGM</Portuguese>
        <Korean>Macer II AGM 미사일</Korean>
        <Chinesesimp>"梅瑟"2型空地导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>メイサー II AGM ミサイル</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AGM_KH25_magazine_description">
        <Original>KH25 AGM missile</Original>
        <Chinese>KH25空地導彈</Chinese>
        <French>Missile KH25 AGM</French>
        <Spanish>Misil KH25 AGM</Spanish>
        <Italian>Missile KH25 AGM</Italian>
        <Polish>KH25 pow.-ziem.</Polish>
        <Russian>Ракета KH25 AGM</Russian>
        <German>KH25 AGM Rakete</German>
        <Czech>Střela KH25 AGM</Czech>
        <English>KH25 AGM missile</English>
        <Portuguese>Míssil KH25 AGM</Portuguese>
        <Korean>KH25 AGM 미사일</Korean>
        <Chinesesimp>KH25空地导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>KH25 AGM ミサイル</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AGM_KH25_magazine_shortName">
        <Original>AG</Original>
        <Chinese>空地導彈</Chinese>
        <French>AG</French>
        <Spanish>AG</Spanish>
        <Italian>AG</Italian>
        <Polish>Pow.-ziem.</Polish>
        <Russian>AG</Russian>
        <German>AG</German>
        <Czech>AG</Czech>
        <English>AG</English>
        <Portuguese>AG</Portuguese>
        <Korean>AG</Korean>
        <Chinesesimp>空地导弹</Chinesesimp>
        <Japanese>AG</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AGM_KH25_x1_magazine_name">
        <Original>KH25 AGM x1</Original>
        <Chinese>KH25空地導彈 x1</Chinese>
        <French>KH25 AGM x1</French>
        <Spanish>1 KH25 AGM</Spanish>
        <Italian>KH25 AGM x1</Italian>
        <Polish>KH25 pow.-ziem. x1</Polish>
        <Russian>KH25 AGM x1</Russian>
        <German>KH25 AGM x1</German>
        <Czech>KH25 AGM x1</Czech>
        <English>KH25 AGM x1</English>
        <Portuguese>KH25 AGM x1</Portuguese>
        <Korean>KH25 AGM x1</Korean>
        <Chinesesimp>KH25空地导弹 x1</Chinesesimp>
        <Japanese>KH25 AGM x1</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Missile_AGM_KH25_x2_magazine_name">
        <Original>KH25 AGM x2</Original>
        <Chinese>KH25空地導彈 x2</Chinese>
        <French>KH25 AGM x2</French>
        <Spanish>2 KH25 AGM</Spanish>
        <Italian>KH25 AGM x2</Italian>
        <Polish>KH25 pow.-ziem. x2</Polish>
        <Russian>KH25 AGM x2</Russian>
        <German>KH25 AGM x2</German>
        <Czech>KH25 AGM x2</Czech>
        <English>KH25 AGM x2</English>
        <Portuguese>KH25 AGM x2</Portuguese>
        <Korean>KH25 AGM x2</Korean>
        <Chinesesimp>KH25空地导弹 x2</Chinesesimp>
        <Japanese>KH25 AGM x2</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="Static_Weapon_Systems">
      <Key ID="STR_A3_Phalanx_name">
        <Original>Praetorian 1C</Original>
        <Chinese>"禁衛軍"1C方陣快砲近迫系統</Chinese>
        <French>Praetorian 1C</French>
        <Spanish>Praetorian 1C</Spanish>
        <Italian>Praetorian 1C</Italian>
        <Polish>Praetorian 1C</Polish>
        <Russian>Praetorian 1C</Russian>
        <German>Praetorian 1C</German>
        <Czech>Praetorian 1C</Czech>
        <English>Praetorian 1C</English>
        <Portuguese>Praetorian 1C</Portuguese>
        <Korean>Praetorian 1C</Korean>
        <Chinesesimp>"禁卫军"1C方阵快炮近迫系统</Chinesesimp>
        <Japanese>プレトリアン 1C</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Mk21_description">
        <Original>The Centurion surface to air missile system was designed to protect NATO naval vessels from any possible aerial threats in medium to long range. Armed with radar-guided medium-range anti-air missiles. This asset is normally deployed in tandem with Spartan surface to air missile system to deny air superiority to the enemy. </Original>
        <Chinese>"百夫長"防空導彈武器系統是北約設計來守護水面艦艇中長程的防空區域. 它裝有中程雷達導引飛彈. 此裝備常配合著"斯巴達"防空導彈武器系統一同對敵進行防空壓制.</Chinese>
        <French>Le système de missiles mer-air Centurion est conçu pour protéger les navires de l'OTAN contre les menaces à moyenne et longue portées, grâce à ses missiles anti-aériens à moyenne portée guidés par radar. Le Centurion est souvent déployé en tandem avec les missiles mer-air Spartan pour contrer la supériorité aérienne de l'ennemi. </French>
        <Spanish>El sistema de misiles tierra-aire Centurion fue diseñado para proteger los navíos de la OTAN de cualquier amenaza aérea a medio o largo alcance. Con misiles antiaéreos de medio alcance guiados por radar, este sistema suele usarse junto con el sistema de misiles tierra-aire Spartan para evitar que el enemigo se haga con la superioridad aérea.</Spanish>
        <Italian>Il sistema missilistico terra-aria Centurion è stato progettato per proteggere le imbarcazioni NATO da ogni possibile minaccia aerea a media e lunga distanza. È dotato di missili antiaerei a guida radar a medio raggio. Questa risorsa viene solitamente schierata insieme al sistema missilistico terra-aria Spartan per impedire al nemico di conquistare la superiorità aerea.</Italian>
        <Polish>System rakietowy ziemia-powietrze Centurion służy do ochrony jednostek marynarki NATO przed zagrożeniami z powietrza na średnim i długim dystansie. Uzbrojony jest w przeciwlotnicze pociski rakietowe średniego zasięgu naprowadzane radarowo. Stosowany najczęściej razem z systemem rakietowym ziemia-powietrze Spartan, aby zapobiec przewadze powietrznej przeciwnika.</Polish>
        <Russian>Зенитно-ракетный комплекс Centurion разработан с целью защиты флота НАТО от любой воздушной угрозы в диапазоне средней и большой дальности. Он оснащен зенитными ракетами средней дальности с РЛС наведением. Данный комплекс обычно используется в тандеме с ЗРК Spartan, чтобы враг не захватил превосходство в воздухе. </Russian>
        <German>Das Boden-Luft-Raketensystem „Centurion" wurde entwickelt, um NATO-Schiffe auf mittlere bis lange Reichweite vor möglichen Bedrohungen aus der Luft zu schützen. Es ist mit radargelenkten Luftabwehrraketen für mittlere Distanzen ausgestattet. Diese Einheit wird üblicherweise gemeinsam mit dem Boden-Luft-Raketensystem „Spartan" eingesetzt, um dem Feind die Lufthoheit zu verweigern.</German>
        <Czech>Raketový systém země-vzduch Centurion byl navržen k ochraně plavidel NATO před všemi možnými vzdušnými hrozbami na střední až velkou vzdálenost. Systém je vyzbrojen radarově naváděnými protivzdušnými raketami středního dosahu. Tento prostředek se běžně nasazuje v kombinaci s raketovým systémem země-vzduch Spartan s cílem zabránit nepříteli v získání vzdušné převahy.</Czech>
        <English>The Centurion surface to air missile system was designed to protect NATO naval vessels from any possible aerial threats in medium to long range. Armed with radar-guided medium-range anti-air missiles. This asset is normally deployed in tandem with Spartan surface to air missile system to deny air superiority to the enemy. </English>
        <Portuguese>O sistema de mísseis terra-ar Centurion foi projetado para proteger embarcações navais da OTAN de quaisquer possíveis ameaças aéreas de médio a longo alcance, sendo dotado de mísseis antiaéreos de médio alcance guiados por radar. Este recurso costuma ser implantado em conjunto com o sistema de mísseis terra-ar Spartan para negar a superioridade aérea do inimigo. </Portuguese>
        <Korean>Centurion 대공 미사일 시스템은 중장거리 범위 내 공중 위협으로부터 NATO 해군 함선을 보호하기 위해 설계되었습니다. 레이다 유도 중거리 대공 마시일이 장착되었습니다. 이 자산은 보통 적의 제공권을 저지할 수 있는 Spartan 지대공 미사일 시스템과 함께 배치됩니다. </Korean>
        <Chinesesimp>"百夫长"防空导弹武器系统是北约设计来守护水面舰艇中长程的防空区域. 它装有中程雷达导引飞弹. 此装备常配合着"斯巴达"防空导弹武器系统一同对敌进行防空压制.</Chinesesimp>
        <Japanese>「センチュリオン」地対空ミサイルシステムは空からの脅威を中・長距離で迎撃し、NATO 海洋戦力を防衛するよう設計されている。レーダー誘導型中距離対空ミサイルを搭載。同アセットは敵の制空権確保を阻むため「スパルタン」地対空ミサイルシステムと同時運用するのが一般的である。 </Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Mk21_name">
        <Original>Mk21 Centurion</Original>
        <Chinese>Mk21"百夫長"防空導彈近迫系統</Chinese>
        <French>Mk21 Centurion</French>
        <Spanish>Mk21 Centurion</Spanish>
        <Italian>Mk21 Centurion</Italian>
        <Polish>Mk21 Centurion</Polish>
        <Russian>Mk21 Centurion</Russian>
        <German>Mk21 Centurion</German>
        <Czech>Mk21 Centurion</Czech>
        <English>Mk21 Centurion</English>
        <Portuguese>Mk21 Centurion</Portuguese>
        <Korean>Mk21 Centurion</Korean>
        <Chinesesimp>Mk21"百夫长"防空导弹近迫系统</Chinesesimp>
        <Japanese>Mk.21 センチュリオン</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Mk49_name">
        <Original>Mk49 Spartan</Original>
        <Chinese>Mk49"斯巴達"防空導彈近迫系統</Chinese>
        <French>Mk49 Spartan</French>
        <Spanish>Mk49 Spartan</Spanish>
        <Italian>Mk49 Spartan</Italian>
        <Polish>Mk49 Spartan</Polish>
        <Russian>Mk49 Spartan</Russian>
        <German>Mk49 Spartan</German>
        <Czech>Mk49 Spartan</Czech>
        <English>Mk49 Spartan</English>
        <Portuguese>Mk49 Spartan</Portuguese>
        <Korean>Mk49 Spartan</Korean>
        <Chinesesimp>Mk49"斯巴达"防空导弹近迫系统</Chinesesimp>
        <Japanese>Mk.49 スパルタン</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Mk49_description">
        <Original>The Spartan surface to air missile system was designed to protect NATO naval vessels from any possible aerial threats in close range. Armed with infra-red guided short-range anti-air missiles. This asset is normally deployed in tandem with Centurion surface to air missile system to deny air superiority to the enemy.</Original>
        <Chinese>"斯巴達"防空導彈武器系統是北約設計來守護水面艦艇近距的防空區域. 它裝備著近距紅外線導引飛彈. 此裝備常配合著"百夫長"防空導彈武器系統一同對敵進行防空壓制.</Chinese>
        <French>Le système de missiles mer-air Spartan est conçu pour protéger les navires de l'OTAN contre les menaces à courte portée, grâce à ses missiles anti-aériens à courte portée guidés par infrarouge. Le Spartan est souvent déployé en tandem avec les missiles mer-air Centurion pour contrer la supériorité aérienne de l'ennemi.</French>
        <Spanish>El sistema de misiles tierra-aire Spartan fue diseñado para proteger los navíos de la OTAN de cualquier amenaza aérea a corto alcance. Con misiles antiaéreos de corto alcance guiados por infrarrojos, este sistema suele usarse junto con el sistema de misiles tierra-aire Centurion para evitar que el enemigo se haga con la superioridad aérea.</Spanish>
        <Italian>Il sistema missilistico terra-aria Spartan è stato progettato per proteggere le imbarcazioni NATO da ogni possibile minaccia aerea a distanza ravvicinata. È dotato di missili antiaerei a guida infrarossa a corto raggio. Questa risorsa viene solitamente schierata insieme al sistema missilistico terra-aria Centurion per impedire al nemico di conquistare la superiorità aerea.</Italian>
        <Polish>System rakietowy ziemia-powietrze Spartan służy do ochrony jednostek marynarki NATO przed zagrożeniami z powietrza na krótkim dystansie. Uzbrojony jest w pociski rakietowe krótkiego zasięgu naprowadzane na podczerwień. Stosowany najczęściej razem z systemem rakietowym ziemia-powietrze Centurion, aby zapobiec przewadze powietrznej przeciwnika.</Polish>
        <Russian>Зенитно-ракетный комплекс Spartan разработан с целью защиты флота НАТО от любой воздушной угрозы в диапазоне малой дальности. Он оснащен зенитными ракетами малой дальности с ИК наведением. Данный комплекс обычно используется в тандеме с ЗРК Centurion, чтобы враг не захватил превосходство в воздухе.</Russian>
        <German>Das Boden-Luft-Raketensystem „Spartan" wurde entwickelt, um NATO-Schiffe auf kurze Reichweite vor möglichen Bedrohungen aus der Luft zu schützen. Es ist mit infrarotgelenkten Luftabwehrraketen für kurze Distanzen ausgestattet. Diese Einheit wird üblicherweise gemeinsam mit dem Boden-Luft-Raketensystem „Centurion" eingesetzt, um dem Feind die Lufthoheit zu verweigern.</German>
        <Czech>Raketový systém země-vzduch Spartan byl navržen k ochraně plavidel NATO před všemi možnými vzdušnými hrozbami na krátkou vzdálenost. Systém je vyzbrojen protivzdušnými raketami krátkého dosahu s infračerveným naváděním. Tento prostředek se běžně nasazuje v kombinaci s raketovým systémem země-vzduch Centurion s cílem zabránit nepříteli v získání vzdušné převahy.</Czech>
        <English>The Spartan surface to air missile system was designed to protect NATO naval vessels from any possible aerial threats in close range. Armed with infra-red guided short-range anti-air missiles. This asset is normally deployed in tandem with Centurion surface to air missile system to deny air superiority to the enemy.</English>
        <Portuguese>O sistema de mísseis terra-ar Spartan foi projetado para proteger as embarcações navais da OTAN de quaisquer ameaças aéreas possíveis a curto alcance, sendo dotado de mísseis antiaéreos de curta distância guiados por infravermelho. Este recurso costuma ser implantado em conjunto com o sistema de mísseis terra-ar Centurion para negar a superioridade aérea do inimigo.</Portuguese>
        <Korean>Spartan 대공 미사일 시스템은 근거리 범위 내 공중 위협으로부터 NATO 해군 함선을 보호하기 위해 설계되었습니다. 적외선 유도 단거리 대공 마시일이 장착되었습니다. 이 자산은 보통 적의 제공권을 저지할 수 있는 Centurion 지대공 미사일 시스템과 함께 배치됩니다.</Korean>
        <Chinesesimp>"斯巴达"防空导弹武器系统是北约设计来守护水面舰艇近距的防空区域. 它装备着近距红外线导引飞弹. 此装备常配合着"百夫长"防空导弹武器系统一同对敌进行防空压制.</Chinesesimp>
        <Japanese>「スパルタン」地対空ミサイルシステムは空からの脅威を短距離で迎撃し、NATO 海洋戦力を防衛するよう設計されている。赤外線誘導型短距離対空ミサイルを搭載。同アセットは敵の制空権確保を阻むため「センチュリオン」地対空ミサイルシステムと同時運用するのが一般的である。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Phalanx_description">
        <Original>The Praetorian anti-aircraft-artillery system was designed to protect NATO naval vessels from any possible aerial threats in close range. Armed with 20mm Minigun rounds, it’s a threat to respect for any opponent.</Original>
        <Chinese>"禁衛軍"方陣快砲是北約設計的一種對空高射炮, 用來保護水面艦艇免受任何近距的空中威脅. 它裝備著20mm迷你砲機槍, 這使它能有效打擊任何靠近的敵空中武力.</Chinese>
        <French>Le système de canons anti-aériens Praetorian est conçu pour protéger les navires de l'OTAN contre les menaces aériennes à courte portée. L'ennemi apprendra vite à redouter son minigun de calibre 20 mm.</French>
        <Spanish>El sistema de artillería antiaérea Praetorian se diseñó para proteger los navíos de la OTAN de cualquier amenaza aérea a corto alcance. Este sistema, equipado con balas de minigun de 20 mm, es una amenaza que ningún enemigo debería infravalorar.</Spanish>
        <Italian>Il sistema di artiglieria contraerea Praetorian è stato progettato per proteggere le imbarcazioni NATO da ogni possibile minaccia aerea a distanza ravvicinata. È dotato di una mitragliatrice Minigun con colpi da 20mm e rappresenta una minaccia di tutto rispetto per ogni avversario.</Italian>
        <Polish>System artylerii przeciwlotniczej Praetorian służy do ochrony jednostek marynarki NATO przed zagrożeniami z powietrza na krótkim dystansie. Jest uzbrojony w działo Gatlinga o kalibrze 20 mm, z którym musi liczyć się każdy przeciwnik.</Polish>
        <Russian>Зенитная артиллерийская система Praetorian разработана с целью защиты флота НАТО от любой воздушной угрозы в диапазоне малой дальности. Она вооружена «миниганом» с 20 мм патронами, который может дать серьезный отпор любому противнику.</Russian>
        <German>Das Luftabwehr-Artilleriesystem „Praetorian" wurde entwickelt, um NATO-Schiffe auf kurze Reichweite vor möglichen Bedrohungen aus der Luft zu schützen. Es verschießt 20mm-Minigun-Munition und stellt eine große Bedrohung für jeden Widersacher dar.</German>
        <Czech>Protivzdušný dělostřelecký systém Praetorian byl navržen k ochraně plavidel NATO před všemi možnými vzdušnými hrozbami na krátkou vzdálenost. Systém je vyzbrojen 20mm střelami a představuje tak vážnou hrozbu pro každého protivníka.</Czech>
        <English>The Praetorian anti-aircraft-artillery system was designed to protect NATO naval vessels from any possible aerial threats in close range. Armed with 20mm Minigun rounds, it’s a threat to respect for any opponent.</English>
        <Portuguese>O sistema de artilharia antiaérea Praetorian foi projetado para proteger as embarcações navais da OTAN de quaisquer ameaças aéreas possíveis a curto alcance. Dotado de cartuchos de minimetralhadora 20mm, é uma ameaça de respeito para qualquer adversário.</Portuguese>
        <Korean>Praetorian 대공 야포 시스템은 근거리 범위 내 공중 위협으로부터 NATO 해군 함선을 보호하기 위해 설계되었습니다. 20mm 미니건 탄수가 장착되어 있어, 적군에게 위협용으로 사용됩니다.</Korean>
        <Chinesesimp>"禁卫军"方阵快炮是北约设计的一种对空高射炮, 用来保护水面舰艇免受任何近距的空中威胁. 它装备着20mm迷你炮机枪, 这使它能有效打击任何靠近的敌空中武力.</Chinesesimp>
        <Japanese>「プレトリアン」対空砲システムは空からの脅威を短距離で迎撃し、NATO 海洋戦力を防衛するよう設計されている。20mm ミニガン弾で武装しており、あらゆる敵にとって脅威となる装備である。</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="Turret_position_Names">
      <Key ID="STR_A3_Phalanx_operator_displayName">
        <Original>Phalanx operator</Original>
        <Chinese>方陣快砲操作員</Chinese>
        <French>Opérateur Phalanx</French>
        <Spanish>Operario de Phalanx</Spanish>
        <Italian>Operatore Phalanx</Italian>
        <Polish>Operator Phalanx</Polish>
        <Russian>Оператор Phalanx</Russian>
        <German>Phalanx-Operator</German>
        <Czech>Obsluha Phalanx</Czech>
        <English>Phalanx operator</English>
        <Portuguese>Operador de Phalanx</Portuguese>
        <Korean>Phalanx 운용병</Korean>
        <Chinesesimp>方阵快炮操作员</Chinesesimp>
        <Japanese>ファランクス操作手</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Mk21_operator_displayName">
        <Original>Mk-21 operator</Original>
        <Chinese>Mk-21操作員</Chinese>
        <French>Opérateur Mk-21</French>
        <Spanish>Operario de Mk-21</Spanish>
        <Italian>Operatore Mk-21</Italian>
        <Polish>Operator Mk-21</Polish>
        <Russian>Оператор Mk-21</Russian>
        <German>Mk-21-Operator</German>
        <Czech>Obsluha Mk-21</Czech>
        <English>Mk-21 operator</English>
        <Portuguese>Operador de Mk-21</Portuguese>
        <Korean>Mk-21 운용병</Korean>
        <Chinesesimp>Mk-21操作员</Chinesesimp>
        <Japanese>Mk.21 操作手</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Mk49_operator_displayName">
        <Original>Mk-49 operator</Original>
        <Chinese>Mk-49操作員</Chinese>
        <French>Opérateur Mk-49</French>
        <Spanish>Operario de Mk-49</Spanish>
        <Italian>Operatore Mk-49</Italian>
        <Polish>Operator Mk-49</Polish>
        <Russian>Оператор Mk-49</Russian>
        <German>Mk-49-Operator</German>
        <Czech>Obsluha Mk-49</Czech>
        <English>Mk-49 operator</English>
        <Portuguese>Operador de Mk-49</Portuguese>
        <Korean>Mk-49 운용병</Korean>
        <Chinesesimp>Mk-49操作员</Chinesesimp>
        <Japanese>Mk.49 操作手</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="User Actions">
      <Key ID="STR_A3_action_deploy_parachute">
        <Original>Deploy Parachute</Original>
        <Chinese>展開降落傘</Chinese>
        <French>Déployer parachute</French>
        <Spanish>Desplegar paracaídas</Spanish>
        <Italian>Dispiega paracadute</Italian>
        <Polish>Otwórz spadochron</Polish>
        <Russian>Раскрыть парашют</Russian>
        <German>Fallschirm öffnen</German>
        <Czech>Otevřít padák</Czech>
        <English>Deploy Parachute</English>
        <Portuguese>Liberar paraquedas</Portuguese>
        <Korean>낙하산 배치</Korean>
        <Chinesesimp>展开降落伞</Chinesesimp>
        <Japanese>パラシュートを展開</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_action_eject">
        <Original>Eject</Original>
        <Chinese>緊急彈射</Chinese>
        <French>Éjecter</French>
        <Spanish>Eyectar</Spanish>
        <Italian>Eietta</Italian>
        <Polish>Wyskocz</Polish>
        <Russian>Катапультироваться</Russian>
        <German>Schleudersitz</German>
        <Czech>Katapultovat se</Czech>
        <English>Eject</English>
        <Portuguese>Ejetar</Portuguese>
        <Korean>비상탈출</Korean>
        <Chinesesimp>紧急弹射</Chinesesimp>
        <Japanese>脱出</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_action_tailhook_up">
        <Original>Tailhook Up</Original>
        <Chinese>收起尾鉤</Chinese>
        <French>Rentrer crosse d'appontage</French>
        <Spanish>Subir gancho de parada</Spanish>
        <Italian>Gancio di coda su</Italian>
        <Polish>Schowaj hak hamujący</Polish>
        <Russian>Тормозной гак вверх</Russian>
        <German>Fanghaken hoch</German>
        <Czech>Zvednout zadní hák</Czech>
        <English>Tailhook Up</English>
        <Portuguese>Levantar gancho</Portuguese>
        <Korean>테일 훅 업</Korean>
        <Chinesesimp>收起尾钩</Chinesesimp>
        <Japanese>テイルフックを上げる</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_action_attachToCatapult">
        <Original>Attach to catapult</Original>
        <Chinese>連接上彈射器</Chinese>
        <French>Fixer catapulte</French>
        <Spanish>Unirse a catapulta</Spanish>
        <Italian>Aggancia alla catapulta</Italian>
        <Polish>Przymocuj do katapulty</Polish>
        <Russian>Прикрепиться к катапульте</Russian>
        <German>Mit Katapult verbinden</German>
        <Czech>Připojit ke katapultu</Czech>
        <English>Attach to catapult</English>
        <Portuguese>Conectar na catapulta</Portuguese>
        <Korean>사출장치에 부착</Korean>
        <Chinesesimp>连接上弹射器</Chinesesimp>
        <Japanese>カタパルトに接続</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_action_wings_unfold">
        <Original>Unfold Wings</Original>
        <Chinese>展開機翼</Chinese>
        <French>Déplier ailes</French>
        <Spanish>Desplegar alas</Spanish>
        <Italian>Dispiega ali</Italian>
        <Polish>Rozwiń skrzydła</Polish>
        <Russian>Развернуть крылья</Russian>
        <German>Flügel ausklappen</German>
        <Czech>Rozložit křídla</Czech>
        <English>Unfold Wings</English>
        <Portuguese>Liberar asas</Portuguese>
        <Korean>날개 펴기</Korean>
        <Chinesesimp>展开机翼</Chinesesimp>
        <Japanese>主翼を展開する</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_action_tailhook_down">
        <Original>Tailhook Down</Original>
        <Chinese>放下尾鉤</Chinese>
        <French>Sortir crosse d'appontage</French>
        <Spanish>Bajar gancho de parada</Spanish>
        <Italian>Gancio di coda giù</Italian>
        <Polish>Wysuń hak hamujący</Polish>
        <Russian>Тормозной гак вниз</Russian>
        <German>Fanghaken runter</German>
        <Czech>Spustit zadní hák</Czech>
        <English>Tailhook Down</English>
        <Portuguese>Abaixar gancho</Portuguese>
        <Korean>테일 훅 다운</Korean>
        <Chinesesimp>放下尾钩</Chinesesimp>
        <Japanese>テイルフックを下げる</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_action_wings_fold">
        <Original>Fold Wings</Original>
        <Chinese>折疊機翼</Chinese>
        <French>Plier ailes</French>
        <Spanish>Plegar alas</Spanish>
        <Italian>Ripiega ali</Italian>
        <Polish>Złóż skrzydła</Polish>
        <Russian>Свернуть крылья</Russian>
        <German>Flügel einklappen</German>
        <Czech>Složit křídla</Czech>
        <English>Fold Wings</English>
        <Portuguese>Asas da dobra</Portuguese>
        <Korean>날개 접기</Korean>
        <Chinesesimp>折叠机翼</Chinesesimp>
        <Japanese>主翼を折りたたむ</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_action_attachToCatapult_1">
        <Original>Attach to catapult #1</Original>
        <Chinese>連接上彈射器#1</Chinese>
        <French>Fixer catapulte #1</French>
        <Spanish>Unirse a catapulta #1</Spanish>
        <Italian>Aggancia alla catapulta #1</Italian>
        <Polish>Przymocuj do katapulty 1</Polish>
        <Russian>Прикрепиться к катапульте #1</Russian>
        <German>Mit Katapult Nr.1 verbinden</German>
        <Czech>Připojit ke katapultu č. 1</Czech>
        <English>Attach to catapult #1</English>
        <Portuguese>Conectar na catapulta nº 1</Portuguese>
        <Korean>사출장치 #1에 부착</Korean>
        <Chinesesimp>连接上弹射器#1</Chinesesimp>
        <Japanese>1 番カタパルトに接続</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_action_attachToCatapult_2">
        <Original>Attach to catapult #2</Original>
        <Chinese>連接上彈射器#2</Chinese>
        <French>Fixer catapulte #2</French>
        <Spanish>Unirse a catapulta #2</Spanish>
        <Italian>Aggancia alla catapulta #2</Italian>
        <Polish>Przymocuj do katapulty 2</Polish>
        <Russian>Прикрепиться к катапульте #2</Russian>
        <German>Mit Katapult Nr.2 verbinden</German>
        <Czech>Připojit ke katapultu č. 2</Czech>
        <English>Attach to catapult #2</English>
        <Portuguese>Conectar na catapulta nº 2</Portuguese>
        <Korean>사출장치 #2에 부착</Korean>
        <Chinesesimp>连接上弹射器#2</Chinesesimp>
        <Japanese>2 番カタパルトに接続</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_action_attachToCatapult_3">
        <Original>Attach to catapult #3</Original>
        <Chinese>連接上彈射器#3</Chinese>
        <French>Fixer catapulte #3</French>
        <Spanish>Unirse a catapulta #3</Spanish>
        <Italian>Aggancia alla catapulta #3</Italian>
        <Polish>Przymocuj do katapulty 3</Polish>
        <Russian>Прикрепиться к катапульте #3</Russian>
        <German>Mit Katapult Nr.3 verbinden</German>
        <Czech>Připojit ke katapultu č. 3</Czech>
        <English>Attach to catapult #3</English>
        <Portuguese>Conectar na catapulta nº 3</Portuguese>
        <Korean>사출장치 #3에 부착</Korean>
        <Chinesesimp>连接上弹射器#3</Chinesesimp>
        <Japanese>3 番カタパルトに接続</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_action_attachToCatapult_4">
        <Original>Attach to catapult #4</Original>
        <Chinese>連接上彈射器#4</Chinese>
        <French>Fixer catapulte #4</French>
        <Spanish>Unirse a catapulta #4</Spanish>
        <Italian>Aggancia alla catapulta #4</Italian>
        <Polish>Przymocuj do katapulty 4</Polish>
        <Russian>Прикрепиться к катапульте #4</Russian>
        <German>Mit Katapult Nr.4 verbinden</German>
        <Czech>Připojit ke katapultu č. 4</Czech>
        <English>Attach to catapult #4</English>
        <Portuguese>Conectar na catapulta nº 4</Portuguese>
        <Korean>사출장치 #4에 부착</Korean>
        <Chinesesimp>连接上弹射器#4</Chinesesimp>
        <Japanese>4 番カタパルトに接続</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_action_detachFromCatapult">
        <Original>Detach from catapult</Original>
        <Chinese>離開彈射器</Chinese>
        <French>Détacher catapulte</French>
        <Spanish>Soltarse de catapulta</Spanish>
        <Italian>Sgancia dalla catapulta</Italian>
        <Polish>Odłącz od katapulty</Polish>
        <Russian>Отсоединиться от катапульты</Russian>
        <German>Von Katapult lösen</German>
        <Czech>Odpojit od katapultu</Czech>
        <English>Detach from catapult</English>
        <Portuguese>Desanexar da catapulta</Portuguese>
        <Korean>사출장치로부터 분리</Korean>
        <Chinesesimp>离开弹射器</Chinesesimp>
        <Japanese>カタパルトとの接続解除</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_action_launchFromCatapult">
        <Original>Launch from catapult</Original>
        <Chinese>啟動彈射器</Chinese>
        <French>Déclencher catapulte</French>
        <Spanish>Lanzarse desde catapulta</Spanish>
        <Italian>Lancia dalla catapulta</Italian>
        <Polish>Wystrzel z katapulty</Polish>
        <Russian>Запуск с катапульты</Russian>
        <German>Von Katapult starten</German>
        <Czech>Vystřelit z katapultu</Czech>
        <English>Launch from catapult</English>
        <Portuguese>Lançar da catapulta</Portuguese>
        <Korean>사출장치로부터 발사</Korean>
        <Chinesesimp>启动弹射器</Chinesesimp>
        <Japanese>カタパルトより発進</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_action_detachFromCatapult_1">
        <Original>Detach from catapult #1</Original>
        <Chinese>離開彈射器#1</Chinese>
        <French>Détacher catapulte #1</French>
        <Spanish>Soltarse de catapulta #1</Spanish>
        <Italian>Sgancia dalla catapulta #1</Italian>
        <Polish>Odłącz od katapulty 1</Polish>
        <Russian>Отсоединиться от катапульты #1</Russian>
        <German>Von Katapult Nr.1 lösen</German>
        <Czech>Odpojit od katapultu č. 1</Czech>
        <English>Detach from catapult #1</English>
        <Portuguese>Desanexar da catapulta nº 1</Portuguese>
        <Korean>사출장치 #1로부터 분리</Korean>
        <Chinesesimp>离开弹射器#1</Chinesesimp>
        <Japanese>1 番カタパルトとの接続解除</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_action_detachFromCatapult_2">
        <Original>Detach from catapult #2</Original>
        <Chinese>離開彈射器#2</Chinese>
        <French>Détacher catapulte #2</French>
        <Spanish>Soltarse de catapulta #2</Spanish>
        <Italian>Sgancia dalla catapulta #2</Italian>
        <Polish>Odłącz od katapulty 2</Polish>
        <Russian>Отсоединиться от катапульты #2</Russian>
        <German>Von Katapult Nr.2 lösen</German>
        <Czech>Odpojit od katapultu č. 2</Czech>
        <English>Detach from catapult #2</English>
        <Portuguese>Desanexar da catapulta nº 2</Portuguese>
        <Korean>사출장치 #2로부터 분리</Korean>
        <Chinesesimp>离开弹射器#2</Chinesesimp>
        <Japanese>2 番カタパルトとの接続解除</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_action_launchFromCatapult_1">
        <Original>Launch from catapult #1</Original>
        <Chinese>啟動彈射器#1</Chinese>
        <French>Déclencher catapulte #1</French>
        <Spanish>Lanzarse desde catapulta #1</Spanish>
        <Italian>Lancia dalla catapulta #1</Italian>
        <Polish>Wystrzel z katapulty 1</Polish>
        <Russian>Запуск с катапульты #1</Russian>
        <German>Von Katapult Nr.1 starten</German>
        <Czech>Vystřelit z katapultu č. 1</Czech>
        <English>Launch from catapult #1</English>
        <Portuguese>Lançar da catapulta nº 1</Portuguese>
        <Korean>사출장치 #1로부터 발사</Korean>
        <Chinesesimp>启动弹射器#1</Chinesesimp>
        <Japanese>1 番カタパルトより発進</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_action_detachFromCatapult_3">
        <Original>Detach from catapult #3</Original>
        <Chinese>離開彈射器#3</Chinese>
        <French>Détacher catapulte #3</French>
        <Spanish>Soltarse de catapulta #3</Spanish>
        <Italian>Sgancia dalla catapulta #3</Italian>
        <Polish>Odłącz od katapulty 3</Polish>
        <Russian>Отсоединиться от катапульты #3</Russian>
        <German>Von Katapult Nr.3 lösen</German>
        <Czech>Odpojit od katapultu č. 3</Czech>
        <English>Detach from catapult #3</English>
        <Portuguese>Desanexar da catapulta nº 3</Portuguese>
        <Korean>사출장치 #3으로부터 분리</Korean>
        <Chinesesimp>离开弹射器#3</Chinesesimp>
        <Japanese>3 番カタパルトとの接続解除</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_action_detachFromCatapult_4">
        <Original>Detach from catapult #4</Original>
        <Chinese>離開彈射器#4</Chinese>
        <French>Détacher catapulte #4</French>
        <Spanish>Soltarse de catapulta #4</Spanish>
        <Italian>Sgancia dalla catapulta #4</Italian>
        <Polish>Odłącz od katapulty 4</Polish>
        <Russian>Отсоединиться от катапульты #4</Russian>
        <German>Von Katapult Nr.4 lösen</German>
        <Czech>Odpojit od katapultu č. 4</Czech>
        <English>Detach from catapult #4</English>
        <Portuguese>Desanexar da catapulta nº 4</Portuguese>
        <Korean>사출장치 #4로부터 분리</Korean>
        <Chinesesimp>离开弹射器#4</Chinesesimp>
        <Japanese>4 番カタパルトとの接続解除</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_action_launchFromCatapult_2">
        <Original>Launch from catapult #2</Original>
        <Chinese>啟動彈射器#2</Chinese>
        <French>Déclencher catapulte #2</French>
        <Spanish>Lanzarse desde catapulta #2</Spanish>
        <Italian>Lancia dalla catapulta #2</Italian>
        <Polish>Wystrzel z katapulty 2</Polish>
        <Russian>Запуск с катапульты #2</Russian>
        <German>Von Katapult Nr.2 starten</German>
        <Czech>Vystřelit z katapultu č. 2</Czech>
        <English>Launch from catapult #2</English>
        <Portuguese>Lançar da catapulta nº 2</Portuguese>
        <Korean>사출장치 #2로부터 발사</Korean>
        <Chinesesimp>启动弹射器#2</Chinesesimp>
        <Japanese>2 番カタパルトより発進</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_action_launchFromCatapult_3">
        <Original>Launch from catapult #3</Original>
        <Chinese>啟動彈射器#3</Chinese>
        <French>Déclencher catapulte #3</French>
        <Spanish>Lanzarse desde catapulta #3</Spanish>
        <Italian>Lancia dalla catapulta #3</Italian>
        <Polish>Wystrzel z katapulty 3</Polish>
        <Russian>Запуск с катапульты #3</Russian>
        <German>Von Katapult Nr.3 starten</German>
        <Czech>Vystřelit z katapultu č. 3</Czech>
        <English>Launch from catapult #3</English>
        <Portuguese>Lançar da catapulta nº 3</Portuguese>
        <Korean>사출장치 #3으로부터 발사</Korean>
        <Chinesesimp>启动弹射器#3</Chinesesimp>
        <Japanese>3 番カタパルトより発進</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_action_launchFromCatapult_4">
        <Original>Launch from catapult #4</Original>
        <Chinese>啟動彈射器#4</Chinese>
        <French>Déclencher catapulte #4</French>
        <Spanish>Lanzarse desde catapulta #4</Spanish>
        <Italian>Lancia dalla catapulta #4</Italian>
        <Polish>Wystrzel z katapulty 4</Polish>
        <Russian>Запуск с катапульты #4</Russian>
        <German>Von Katapult Nr.4 starten</German>
        <Czech>Vystřelit z katapultu č. 4</Czech>
        <English>Launch from catapult #4</English>
        <Portuguese>Lançar da catapulta nº 4</Portuguese>
        <Korean>사출장치 #4로부터 발사</Korean>
        <Chinesesimp>启动弹射器#4</Chinesesimp>
        <Japanese>4 番カタパルトより発進</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_action_useCatapult">
        <Original>Initiate Launch Sequence</Original>
        <Chinese>開始彈射程序</Chinese>
        <French>Commencer catapultage</French>
        <Spanish>Iniciar secuencia de despegue</Spanish>
        <Italian>Inizio procedura di lancio</Italian>
        <Polish>Rozpocznij sekwencję startu</Polish>
        <Russian>Подготовиться к запуску</Russian>
        <German>Startsequenz einleiten</German>
        <Czech>Zahájit startovní sekvenci</Czech>
        <English>Initiate Launch Sequence</English>
        <Portuguese>Iniciar sequência de lançamento</Portuguese>
        <Korean>발사 시퀀스 시작</Korean>
        <Chinesesimp>开始弹射程序</Chinesesimp>
        <Japanese>発進シーケンスを開始</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="Pilots &amp; Gear">
      <Key ID="STR_A3_B_Fighter_Pilot_name">
        <Original>Fighter Pilot</Original>
        <Chinese>戰鬥機飛行員</Chinese>
        <French>Pilote de chasse</French>
        <Spanish>Piloto de caza</Spanish>
        <Italian>Pilota di caccia</Italian>
        <Polish>Pilot myśliwca</Polish>
        <Russian>Летчик-истребитель</Russian>
        <German>Kampfpilot</German>
        <Czech>Stíhací pilot</Czech>
        <English>Fighter Pilot</English>
        <Portuguese>Piloto de caça</Portuguese>
        <Korean>전투기 조종사</Korean>
        <Chinesesimp>战斗机飞行员</Chinesesimp>
        <Japanese>戦闘機パイロット</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_I_Fighter_Pilot_name">
        <Original>Fighter Pilot</Original>
        <Chinese>戰鬥機飛行員</Chinese>
        <French>Pilote de chasse</French>
        <Spanish>Piloto de caza</Spanish>
        <Italian>Pilota di caccia</Italian>
        <Polish>Pilot myśliwca</Polish>
        <Russian>Летчик-истребитель</Russian>
        <German>Kampfpilot</German>
        <Czech>Stíhací pilot</Czech>
        <English>Fighter Pilot</English>
        <Portuguese>Piloto de caça</Portuguese>
        <Korean>전투기 조종사</Korean>
        <Chinesesimp>战斗机飞行员</Chinesesimp>
        <Japanese>戦闘機パイロット</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_O_Fighter_Pilot_name">
        <Original>Fighter Pilot</Original>
        <Chinese>戰鬥機飛行員</Chinese>
        <French>Pilote de chasse</French>
        <Spanish>Piloto de caza</Spanish>
        <Italian>Pilota di caccia</Italian>
        <Polish>Pilot myśliwca</Polish>
        <Russian>Летчик-истребитель</Russian>
        <German>Kampfpilot</German>
        <Czech>Stíhací pilot</Czech>
        <English>Fighter Pilot</English>
        <Portuguese>Piloto de caça</Portuguese>
        <Korean>전투기 조종사</Korean>
        <Chinesesimp>战斗机飞行员</Chinesesimp>
        <Japanese>戦闘機パイロット</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="DeckCrew">
      <Key ID="STR_A3_B_Deck_Crew_name">
        <Original>Deck Crew</Original>
        <Chinese>甲板人員</Chinese>
        <French>Officier d'appontage</French>
        <Spanish>Tripulación de cubierta</Spanish>
        <Italian>Equipaggio ponte</Italian>
        <Polish>Załoga pokładowa</Polish>
        <Russian>Палубная команда</Russian>
        <German>Deckbesatzung</German>
        <Czech>Palubní personál</Czech>
        <English>Deck Crew</English>
        <Portuguese>Grupo da plataforma</Portuguese>
        <Korean>데크 승무원</Korean>
        <Chinesesimp>甲板人员</Chinesesimp>
        <Japanese>甲板要員</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_B_Deck_Crew_Vest_Yellow_name">
        <Original>Deck Crew Vest (Yellow)</Original>
        <Chinese>甲板人員背心 (黃色)</Chinese>
        <French>Gilet officier d'appontage (jaune)</French>
        <Spanish>Chaleco de tripulación de cubierta (amarillo)</Spanish>
        <Italian>Gilet equipaggio ponte (giallo)</Italian>
        <Polish>Kamizelka załogi pokładowej (żółta)</Polish>
        <Russian>Жилет палубной команды (желтый)</Russian>
        <German>Deckbesatzungs-Weste (Gelb)</German>
        <Czech>Vesta palubního personálu (žlutá)</Czech>
        <English>Deck Crew Vest (Yellow)</English>
        <Portuguese>Traje da equipe da plataforma (amarelo)</Portuguese>
        <Korean>데크 승무원 조끼(황색)</Korean>
        <Chinesesimp>甲板人员背心 (黄色)</Chinesesimp>
        <Japanese>甲板要員用ベスト（黄）</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_B_Deck_Crew_Vest_Blue_name">
        <Original>Deck Crew Vest (Blue)</Original>
        <Chinese>甲板人員背心 (藍色)</Chinese>
        <French>Gilet officier d'appontage (bleu)</French>
        <Spanish>Chaleco de tripulación de cubierta (azul)</Spanish>
        <Italian>Gilet equipaggio ponte (blu)</Italian>
        <Polish>Kamizelka załogi pokładowej (niebieska)</Polish>
        <Russian>Жилет палубной команды (синий)</Russian>
        <German>Deckbesatzungs-Weste (Blau)</German>
        <Czech>Vesta palubního personálu (modrá)</Czech>
        <English>Deck Crew Vest (Blue)</English>
        <Portuguese>Traje da equipe da plataforma (azul)</Portuguese>
        <Korean>데크 승무원 조끼(청색)</Korean>
        <Chinesesimp>甲板人员背心 (蓝色)</Chinesesimp>
        <Japanese>甲板要員用ベスト（青）</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_B_Deck_Crew_Vest_Brown_name">
        <Original>Deck Crew Vest (Brown)</Original>
        <Chinese>甲板人員背心 (棕色)</Chinese>
        <French>Gilet officier d'appontage (marron)</French>
        <Spanish>Chaleco de tripulación de cubierta (marrón)</Spanish>
        <Italian>Gilet equipaggio ponte (marrone)</Italian>
        <Polish>Kamizelka załogi pokładowej (brązowa)</Polish>
        <Russian>Жилет палубной команды (коричневый)</Russian>
        <German>Deckbesatzungs-Weste (Braun)</German>
        <Czech>Vesta palubního personálu (hnědá)</Czech>
        <English>Deck Crew Vest (Brown)</English>
        <Portuguese>Traje da equipe da plataforma (marrom)</Portuguese>
        <Korean>데크 승무원 조끼(갈색)</Korean>
        <Chinesesimp>甲板人员背心 (棕色)</Chinesesimp>
        <Japanese>甲板要員用ベスト（茶）</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_B_Deck_Crew_Vest_Green_name">
        <Original>Deck Crew Vest (Green)</Original>
        <Chinese>甲板人員背心 (綠色)</Chinese>
        <French>Gilet officier d'appontage (vert)</French>
        <Spanish>Chaleco de tripulación de cubierta (verde)</Spanish>
        <Italian>Gilet equipaggio ponte (verde)</Italian>
        <Polish>Kamizelka załogi pokładowej (zielona)</Polish>
        <Russian>Жилет палубной команды (зеленый)</Russian>
        <German>Deckbesatzungs-Weste (Grün)</German>
        <Czech>Vesta palubního personálu (zelená)</Czech>
        <English>Deck Crew Vest (Green)</English>
        <Portuguese>Traje da equipe da plataforma (verde)</Portuguese>
        <Korean>데크 승무원 조끼(녹색)</Korean>
        <Chinesesimp>甲板人员背心 (绿色)</Chinesesimp>
        <Japanese>甲板要員用ベスト（緑）</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_B_Deck_Crew_Vest_White_name">
        <Original>Deck Crew Vest (White)</Original>
        <Chinese>甲板人員背心 (白色)</Chinese>
        <French>Gilet officier d'appontage (blanc)</French>
        <Spanish>Chaleco de tripulación de cubierta (blanco)</Spanish>
        <Italian>Gilet equipaggio ponte (bianco)</Italian>
        <Polish>Kamizelka załogi pokładowej (biała)</Polish>
        <Russian>Жилет палубной команды (белый)</Russian>
        <German>Deckbesatzungs-Weste (Weiß)</German>
        <Czech>Vesta palubního personálu (bílá)</Czech>
        <English>Deck Crew Vest (White)</English>
        <Portuguese>Traje da equipe da plataforma (branco)</Portuguese>
        <Korean>데크 승무원 조끼(백색)</Korean>
        <Chinesesimp>甲板人员背心 (白色)</Chinesesimp>
        <Japanese>甲板要員用ベスト（白）</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_B_Deck_Crew_Vest_Red_name">
        <Original>Deck Crew Vest (Red)</Original>
        <Chinese>甲板人員背心 (紅色)</Chinese>
        <French>Gilet officier d'appontage (rouge)</French>
        <Spanish>Chaleco de tripulación de cubierta (rojo)</Spanish>
        <Italian>Gilet equipaggio ponte (rosso)</Italian>
        <Polish>Kamizelka załogi pokładowej (czerwona)</Polish>
        <Russian>Жилет палубной команды (красный)</Russian>
        <German>Deckbesatzungs-Weste (Rot)</German>
        <Czech>Vesta palubního personálu (červená)</Czech>
        <English>Deck Crew Vest (Red)</English>
        <Portuguese>Traje da equipe da plataforma (vermelho)</Portuguese>
        <Korean>데크 승무원 조끼(적색)</Korean>
        <Chinesesimp>甲板人员背心 (红色)</Chinesesimp>
        <Japanese>甲板要員用ベスト（赤）</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_B_Deck_Crew_Vest_Violet_name">
        <Original>Deck Crew Vest (Violet)</Original>
        <Chinese>甲板人員背心 (紫色)</Chinese>
        <French>Gilet officier d'appontage (violet)</French>
        <Spanish>Chaleco de tripulación de cubierta (violeta)</Spanish>
        <Italian>Gilet equipaggio ponte (viola)</Italian>
        <Polish>Kamizelka załogi pokładowej (fioletowa)</Polish>
        <Russian>Жилет палубной команды (фиолетовый)</Russian>
        <German>Deckbesatzungs-Weste (Violett)</German>
        <Czech>Vesta palubního personálu (fialová)</Czech>
        <English>Deck Crew Vest (Violet)</English>
        <Portuguese>Traje da equipe da plataforma (violeta)</Portuguese>
        <Korean>데크 승무원 조끼(자색)</Korean>
        <Chinesesimp>甲板人员背心 (紫色)</Chinesesimp>
        <Japanese>甲板要員用ベスト（紫）</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="UAV_05">
      <Key ID="STR_A3_UCAV_05_name">
        <Original>UCAV Sentinel</Original>
        <Chinese>"哨兵"無人戰機</Chinese>
        <French>Drone Sentinel</French>
        <Spanish>Dron de combate centinela</Spanish>
        <Italian>UCAV Sentinel</Italian>
        <Polish>Dron bojowy Sentinel</Polish>
        <Russian>БПЛА Sentinel</Russian>
        <German>UCAV Sentinel</German>
        <Czech>UCAV Sentinel</Czech>
        <English>UCAV Sentinel</English>
        <Portuguese>UCAV Sentinel</Portuguese>
        <Korean>UCAV Sentinel</Korean>
        <Chinesesimp>"哨兵"无人战机</Chinesesimp>
        <Japanese>UCAV センチネル</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_UCAV_05_wreck_name">
        <Original>UCAV Sentinel wreck</Original>
        <Chinese>"哨兵"無人戰機殘骸</Chinese>
        <French>Épave de drone Sentinel</French>
        <Spanish>Restos de dron de combate centinela</Spanish>
        <Italian>Relitto UCAV Sentinel</Italian>
        <Polish>Wrak drona bojowego Sentinel</Polish>
        <Russian>Обломки БПЛА Sentinel</Russian>
        <German>UCAV Sentinel Wrack</German>
        <Czech>Vrak letounu UCAV Sentinel</Czech>
        <English>UCAV Sentinel wreck</English>
        <Portuguese>Destroços do UCAV Sentinel</Portuguese>
        <Korean>UCAV Sentinel 잔해</Korean>
        <Chinesesimp>"哨兵"无人战机残骸</Chinesesimp>
        <Japanese>UCAVセンチネルの残骸</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_UCAV_05_armory_description">
        <Original>The Sentinel [UCAV] is a fifth-generation, state-of-the-art, twin-engine, all-weather tactical unmanned combat vehicle. The UAV was designed primarily as a stealth reconnaissance platform, but also has precision ground attack capabilities. This aircraft is fitted with required equipment for carrier operations.</Original>
        <Chinese>"哨兵"無人戰機是一台第五代, 雙引擎, 全天候的一台戰術無人戰鬥載具. 這台無人機主要被設計在匿蹤的狀態下進行偵察任務, 但同時擁有精準打擊地面目標的能力. 此台載具也能在航空母艦上正常運作.</Chinese>
        <French>Le Sentinel est un drone aérien de combat de 5e génération bimoteur tactique. Ce drone de pointe, qui fonctionne par tous les temps, est avant tout destiné à la reconnaissance, mais peut aussi effectuer des attaques air-sol. Il a été conçu pour être utilisé depuis un porte-avions.</French>
        <Spanish>El dron de combate centinela es un vehículo de combate no tripulado de quinta generación. Es muy moderno, cuenta con un motor doble y puede soportar todo tipo de condiciones climáticas adversas para realizar toda clase de misiones estratégicas. Este sigiloso VANT ha sido diseñado con fines de reconocimiento, pero también puede realizar ataques terrestres devastadores. Además, cuenta con el equipo necesario para llevar a cabo operaciones en portaaviones.</Spanish>
        <Italian>Il Sentinel [UCAV] è un veicolo tattico di quinta generazione senza equipaggio dotato di motore bicilindrico. Si tratta di un velivolo da combattimento aereo all'avanguardia utilizzabile in ogni condizione atmosferica progettato principalmente come piattaforma di ricognizione stealth, ma possiede anche capacità di attacco al suolo molto accurate. È dotato dell'equipaggiamento necessario per le operazioni di trasporto.</Italian>
        <Polish>Sentinel to najnowocześniejszy, dwusilnikowy taktyczny bezzałogowy statek powietrzny piątej generacji, który może prowadzić działania w każdych warunkach pogodowych. Przeznaczony jest głównie do prowadzenia rozpoznania z zastosowaniem kamuflażu, ale ma również precyzyjne systemy uzbrojenia powietrze-ziemia. Statek wyposażono w oprzyrządowanie umożliwiające starty z lotniskowca i lądowania na nim.</Polish>
        <Russian>БПЛА Sentinel – это современная, двухдвигательная, всепогодная тактическая беспилотная боевая машина пятого поколения. БПЛА был разработан в основном как платформа для разведки, однако он также способен атаковать наземные цели с высокой точностью. Этот самолет оснащен необходимым оборудованием для эксплуатации с авианосцев.</Russian>
        <German>Das Sentinel [UCAV] ist ein hochmodernes, unbemanntes taktisches Allwetter-Kampfflugzeug der fünften Generation mit Doppeltriebwerk. Dieses UAV wurde hauptsächlich als Tarnaufklärer konstruiert, kann aber auch präzise Bodenangriffe fliegen. Es besitzt außerdem die nötige Ausrüstung für Flugzeugträger-Operationen.</German>
        <Czech>Sentinel [UCAV] je nejmodernější taktický bezpilotní bojový letoun páté generace se dvěma motory vhodný pro jakékoliv počasí. Bezpilotní letoun byl navržen zejména jako prostředek pro nepozorovaný průzkum, má však také možnost provádět přesné útoky na pozemní cíle. Letoun je vybaven přístroji nutnými k provozu na letadlové lodi.</Czech>
        <English>The Sentinel [UCAV] is a fifth-generation, state of the line, twin-engine, all-weather tactical unmanned combat vehicle. The UAV was designed primarily as a stealth reconnaissance platform, but also has precision ground attack capabilities. This aircraft is fitted with required equipment for carrier operations.</English>
        <Portuguese>O Sentinel [UCAV] é a última palavra em veículo de combate tático não tripulado bimotor da quinta geração, preparado para todas as condições meteorológicas. Este VANT foi projetado sobretudo como uma plataforma de reconhecimento furtiva, mas também conta com recursos precisos de ataque terrestre. A aeronave está equipada com o equipamento necessário para as operações de transporte.</Portuguese>
        <Korean>Sentinel [UCAV]은 5세대로 최신예 쌍동 엔진을 갖춘 내후성 전략 무인전투항공기입니다. UAV는 침투 정찰 플랫폼 기능을 위해 설계되었지만 정밀한 지상 공격력도 갖추고 있습니다. 이 항공기는 항공모함 조작에 필요한 장비도 갖추고 있습니다.</Korean>
        <Chinesesimp>"哨兵"无人战机是一台第五代, 双引擎, 全天候的一台战术无人战斗载具. 这台无人机主要被设计在匿踪的状态下进行侦察任务, 但同时拥有精准打击地面目标的能力. 此台载具也能在航空母舰上正常运作.</Chinesesimp>
        <Japanese>Sentinel[UCAV]は双発型の全天候対応・第五世代の最新鋭戦術無人戦闘航空機である。本UAVはステルス偵察プラットフォームを主眼に開発された機体であるが、精密な地上攻撃能力も有する。本機には空母上での作戦行動用の装備が搭載されている。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_UCAV_05_operator_displayName">
        <Original>UCAV Sentinel operator</Original>
        <Chinese>"哨兵"無人戰機操作員</Chinese>
        <French>Opérateur de drone Sentinel</French>
        <Spanish>Operario de dron de combate centinela</Spanish>
        <Italian>Operatore UCAV Sentinel</Italian>
        <Polish>Operator drona bojowego Sentinel</Polish>
        <Russian>Оператор БПЛА Sentinel</Russian>
        <German>UCAV Sentinel-Operator</German>
        <Czech>Obsluha letounu UCAV Sentinel</Czech>
        <English>UCAV Sentinel operator</English>
        <Portuguese>Operador do UCAV Sentinel</Portuguese>
        <Korean>UCAV Sentinel 운용병</Korean>
        <Chinesesimp>"哨兵"无人战机操作员</Chinesesimp>
        <Japanese>UCAV センチネル操作手</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_UCAV_05_pilot_displayName">
        <Original>UCAV Sentinel pilot</Original>
        <Chinese>"哨兵"無人戰機飛行員</Chinese>
        <French>Pilote de drone Sentinel</French>
        <Spanish>Piloto de dron de combate centinela</Spanish>
        <Italian>Pilota UCAV Sentinel</Italian>
        <Polish>Pilot drona bojowego Sentinel</Polish>
        <Russian>Пилот БПЛА Sentinel</Russian>
        <German>UCAV Sentinel-Pilot</German>
        <Czech>Pilot letounu UCAV Sentinel</Czech>
        <English>UCAV Sentinel pilot</English>
        <Portuguese>Piloto do UCAV Sentinel</Portuguese>
        <Korean>UCAV Sentinel 조종사</Korean>
        <Chinesesimp>"哨兵"无人战机飞行员</Chinesesimp>
        <Japanese>UCAV センチネル操縦士</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="Fighter_01">
      <Key ID="STR_A3_Fighter_01_name">
        <Original>F/A-181 Black Wasp II</Original>
        <Chinese>F/A-181"黑蜂"2型戰鬥攻擊機</Chinese>
        <French>F/A-181 Black Wasp II</French>
        <Spanish>F/A-181 Black Wasp II</Spanish>
        <Italian>F/A-181 Black Wasp II</Italian>
        <Polish>F/A-181 Black Wasp II</Polish>
        <Russian>F/A-181 Black Wasp II</Russian>
        <German>F/A-181 Black Wasp II</German>
        <Czech>F/A-181 Black Wasp II</Czech>
        <English>F/A-181 Black Wasp II</English>
        <Portuguese>F/A-181 Black Wasp II</Portuguese>
        <Korean>F/A-181 Black Wasp II</Korean>
        <Chinesesimp>F/A-181"黑蜂"2型战斗攻击机</Chinesesimp>
        <Japanese>F/A-181 ブラックワスプ II</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Fighter_01_Stealth_name">
        <Original>F/A-181 Black Wasp II (Stealth)</Original>
        <Chinese>F/A-181"黑蜂"2型戰鬥攻擊機 (匿蹤)</Chinese>
        <French>F/A-181 Black Wasp II (furtif)</French>
        <Spanish>F/A-181 Black Wasp II (Sigilo)</Spanish>
        <Italian>F/A-181 Black Wasp II (stealth)</Italian>
        <Polish>F/A-181 Black Wasp II (stealth)</Polish>
        <Russian>F/A-181 Black Wasp II (стелс)</Russian>
        <German>F/A-181 Black Wasp II (Tarn)</German>
        <Czech>F/A-181 Black Wasp II (Stealth)</Czech>
        <English>F/A-181 Black Wasp II (Stealth)</English>
        <Portuguese>F/A-181 Black Wasp II (furtivo)</Portuguese>
        <Korean>F/A-181 Black Wasp II [침투]</Korean>
        <Chinesesimp>F/A-181"黑蜂"2型战斗攻击机 (匿踪)</Chinesesimp>
        <Japanese>F/A-181 ブラックワスプ II (Stealth)</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Fighter_01_wreck_name">
        <Original>F/A-181 Black Wasp wreck</Original>
        <Chinese>F/A-181"黑蜂"2型戰鬥攻擊機殘骸</Chinese>
        <French>Épave F/A-181 Black Wasp</French>
        <Spanish>Restos de F/A-181 Black Wasp</Spanish>
        <Italian>Relitto F/A-181 Black Wasp</Italian>
        <Polish>Wrak F/A-181 Black Wasp</Polish>
        <Russian>Обломки F/A-181 Black Wasp</Russian>
        <German>F/A-181 Black Wasp Wrack</German>
        <Czech>Vrak letounu F/A-181 Black Wasp II</Czech>
        <English>F/A-181 Black Wasp wreck</English>
        <Portuguese>Destroços do F/A-181 Black Wasp</Portuguese>
        <Korean>F/A-181 Black Wasp 잔해</Korean>
        <Chinesesimp>F/A-181"黑蜂"2型战斗攻击机残骸</Chinesesimp>
        <Japanese>F/A-181 ブラックワスプの残骸</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Fighter_01_armory_description">
        <Original>The F/A-181 Black Wasp II is a fifth-generation, single-seat, twin-engine, all-weather tactical fighter aircraft. The aircraft was designed primarily as an air superiority fighter, but also has ground attack capabilities. This aircraft is fitted with required equipment for carrier operations. Additional external hardpoints allow this aircraft to carry a large variety of weapons configurations.</Original>
        <Chinese>F/A-181"黑蜂"2型戰鬥攻擊機是一台第五代, 單座, 雙引擎, 全天候的一台戰術戰鬥攻擊機. 此台飛機主要設計方向為空優戰機, 但同時也擁有對地打擊的能力. 此台飛機能夠搭載於航空母艦上. 機翼上額外的武器掛點使其能有更多不同的武器配置.</Chinese>
        <French>Le F/A-181 Black Wasp II est un chasseur tactique de 5e génération, bimoteur et monoplace, qui fonctionne par tous les temps et peut apponter. Conçu comme un chasseur de supériorité aérienne, il dispose également de capacités offensives air-sol. Ses points d'emport extérieurs supplémentaires permettent à l'appareil d'emporter de nombreux types d'armements.</French>
        <Spanish>El F/A-181 Black Wasp II es un caza táctico de quinta generación, apto para todo tipo de condiciones atmosféricas, que cuenta con un solo asiento y un motor doble. Ha sido diseñado como caza de superioridad aérea, pero también puede ejecutar ataques terrestres. Además, cuenta con el equipo necesario para llevar a cabo operaciones en portaaviones. También viene equipado con puntos de anclaje que le permiten llevar un gran surtido de armas.</Spanish>
        <Italian>Il F/A-181 Black Wasp II è un caccia tattico di quinta generazione monoposto dotato di motore bicilindrico. Utilizzabile in ogni condizione atmosferica, è stato progettato principalmente come caccia da superiorità aerea, ma possiede anche capacità di attacco al suolo. È dotato dell'equipaggiamento necessario per le operazioni di trasporto. I piloni alari esterni aggiuntivi consentono a questo aeromobile di trasportare una grande varietà di armamenti.</Italian>
        <Polish>F/A-181 Black Wasp II to dwusilnikowy, jednomiejscowy statek powietrzny piątej generacji, który może prowadzić działania w każdych warunkach pogodowych. Ten myśliwiec przewagi powietrznej ma także uzbrojenie powietrze-ziemia. Samolot wyposażono w oprzyrządowanie umożliwiające starty z lotniskowca i lądowania na nim. Dodatkowe węzły uzbrojenia pozwalają przenosić szeroki wachlarz broni.</Polish>
        <Russian>F/A-181 Black Wasp II – это одноместный, двухмоторный, всепогодный тактический истребитель пятого поколения. Он был разработан в основном как истребитель, предназначенный для обеспечения превосходства в воздухе, однако он также способен атаковать наземные цели. Этот самолет оснащен необходимым оборудованием для эксплуатации с авианосцев. Дополнительные внешние подвески позволяют этому воздушному судну использовать самые различные конфигурации оружия.</Russian>
        <German>Das F/A-181 Black Wasp II ist ein hochmodernes, unbemanntes taktisches Allwetter-Kampfflugzeug der fünften Generation mit Doppeltriebwerk. Dieses Flugzeug wurde hauptsächlich als Jagdflugzeug konstruiert, kann aber auch präzise Bodenangriffe fliegen. Es besitzt außerdem die nötige Ausrüstung für Flugzeugträger-Operationen. Zusätzliche Waffenhalterungen erlauben es diesem Flugzeug, eine Reihe unterschiedlichster Waffenkonfigurationen ins Feld zu führen.</German>
        <Czech>F/A-181 Black Wasp II je taktický stíhací letoun páté generace s jedním sedadlem a dvěma motory určený pro jakékoliv počasí. Letoun byl navržen zejména jako stíhací letoun vzdušné převahy, umožňuje však také provádět útoky na pozemní cíle. Letoun je vybaven přístroji nutnými k provozu na letadlové lodi. Dodatečné vnější závěsníky umožňují letounu nést velké množství různých zbraňových konfigurací.</Czech>
        <English>The F/A-181 Black Wasp II is a fifth-generation, single-seat, twin-engine, all-weather tactical fighter aircraft. The aircraft was designed primarily as an air superiority fighter, but also has ground attack capabilities. This aircraft is fitted with required equipment for carrier operations. Additional external hardpoints allow this aircraft to carry a large variety of weapons configurations.</English>
        <Portuguese>O F/A-181 Black Wasp II é um avião de combate tático bimotor de assento único da quinta geração, preparado para todas as condições meteorológicas. A aeronave foi projetada sobretudo como um caça de superioridade aérea, mas também conta com recursos de ataque terrestre. Esta aeronave possui o equipamento necessário para operações de transporte. Os armamentos aeronáuticos externos adicionais permitem que este avião transporte uma grande variedade de configurações de armas.</Portuguese>
        <Korean>F/A-181 Black Wasp II는 5세대, 단좌 쌍동 엔진을 갖춘 내후성 전략전투항공기입니다. 이 항공기는 제공권 전투기로 설계되었지만 지상 공격력도 갖추고 있습니다. 이 항공기는 항공모함 조작에 필요한 장비도 갖추고 있습니다. 외부 무기장착점이 추가로 설계되어 이 항공기는 대용량 무기 구성을 수송할 수 있습니다.</Korean>
        <Chinesesimp>F/A-181"黑蜂"2型战斗攻击机是一台第五代, 单座, 双引擎, 全天候的一台战术战斗攻击机. 此台飞机主要设计方向为空优战机, 但同时也拥有对地打击的能力. 此台飞机能够搭载于航空母舰上. 机翼上额外的武器挂点使其能有更多不同的武器配置.</Chinesesimp>
        <Japanese>F/A-181 ブラックワスプ IIは双発エンジンを搭載した単座・全天候対応型の第五世代戦術戦闘機である。本機は制空戦闘機としての役割を主眼に開発された機体であるが、精密な地上攻撃能力も有する。本機には空母上での作戦行動用の装備が搭載されている。また機体外部に追加ハードポイントが配置されており、幅広い種類の兵装を運用可能。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Fighter_01_pilot_displayName">
        <Original>Pilot</Original>
        <Chinese>飛行員</Chinese>
        <French>Pilote</French>
        <Spanish>Piloto</Spanish>
        <Italian>Pilota</Italian>
        <Polish>Pilot</Polish>
        <Russian>Пилот</Russian>
        <German>Pilot</German>
        <Czech>Pilot</Czech>
        <English>Pilot</English>
        <Portuguese>Piloto</Portuguese>
        <Korean>조종사</Korean>
        <Chinesesimp>飞行员</Chinesesimp>
        <Japanese>パイロット</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="Fighter_02">
      <Key ID="STR_A3_Fighter_02_name">
        <Original>To-201 Shikra</Original>
        <Chinese>To-201"褐耳鷹"戰鬥機</Chinese>
        <French>To-201 Shikra</French>
        <Spanish>To-201 Shikra</Spanish>
        <Italian>To-201 Shikra</Italian>
        <Polish>To-201 Shikra</Polish>
        <Russian>To-201 Shikra</Russian>
        <German>To-201 Shikra</German>
        <Czech>To-201 Shikra</Czech>
        <English>To-201 Shikra</English>
        <Portuguese>To-201 Shikra</Portuguese>
        <Korean>To-201 Shikra</Korean>
        <Chinesesimp>To-201"褐耳鹰"战斗机</Chinesesimp>
        <Japanese>To-201 シクラ</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Fighter_02_Stealth_name">
        <Original>To-201 Shikra (Stealth)</Original>
        <Chinese>To-201"褐耳鷹"戰鬥機 (匿蹤)</Chinese>
        <French>To-201 Shikra (furtif)</French>
        <Spanish>To-201 Shikra (Sigilo)</Spanish>
        <Italian>To-201 Shikra (stealth)</Italian>
        <Polish>To-201 Shikra (stealth)</Polish>
        <Russian>To-201 Shikra (стелс)</Russian>
        <German>To-201 Shikra (Tarn)</German>
        <Czech>To-201 Shikra (Stealth)</Czech>
        <English>To-201 Shikra (Stealth)</English>
        <Portuguese>To-201 Shikra (furtivo)</Portuguese>
        <Korean>To-201 Shikra (침투)</Korean>
        <Chinesesimp>To-201"褐耳鹰"战斗机 (匿踪)</Chinesesimp>
        <Japanese>To-201 シクラ (Stealth)</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Fighter_02_wreck_name">
        <Original>To-201 Shikra wreck</Original>
        <Chinese>To-201"褐耳鷹"戰鬥機殘骸</Chinese>
        <French>Épave To-201 Shikra</French>
        <Spanish>Restos de To-201 Shikra</Spanish>
        <Italian>Relitto To-201 Shikra</Italian>
        <Polish>Wrak To-201 Shikra</Polish>
        <Russian>Обломки To-201 Shikra</Russian>
        <German>To-201 Shikra Wrack</German>
        <Czech>Vrak letounu To-201 Shikra</Czech>
        <English>To-201 Shikra wreck</English>
        <Portuguese>Destroços do To-201 Shikra</Portuguese>
        <Korean>To-201 Shikra 잔해</Korean>
        <Chinesesimp>To-201"褐耳鹰"战斗机残骸</Chinesesimp>
        <Japanese>To-201 シクラの残骸</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Fighter_02_armory_description">
        <Original>The To-201 Shikra is a fifth-generation, single-seat, twin-engine, all-weather tactical fighter aircraft. The aircraft was designed by CSAT and Russian joint syndicate. Primarily it is designed to operate as an air superiority fighter, but also has ground attack capabilities. Additional external hardpoints allow this aircraft to carry large variety of weapons configurations. </Original>
        <Chinese>To-201"褐耳鷹"戰鬥機是一台第五代, 單座, 雙引擎, 全天候的一台戰術戰鬥機. 此台戰機是在廣協同盟與俄羅斯的通力合作之下所誕生的. 此台飛機主要設計方向為空優戰機, 但同時也擁有對地打擊的能力. 機翼上額外的武器掛點使其能有更多不同的武器配置.</Chinese>
        <French>Le To-201 Shikra est un chasseur monoplace bimoteur tactique de 5e génération qui fonctionne par tous les temps. Il a été conçu conjointement par le CSAT et la Russie. C'est un chasseur de supériorité aérienne, mais il dispose également de capacités offensives air-sol. Ses points d'emport extérieurs supplémentaires lui permettent d'emporter de nombreux types d'armements. </French>
        <Spanish>El To-201 Shikra es un caza táctico de quinta generación, apto para todo tipo de condiciones atmosféricas, que cuenta con un solo asiento y un motor doble. Ha sido diseñado por el CSAT y el sindicato ruso como caza de superioridad aérea, pero también puede realizar ataques terrestres. Además, viene equipado con puntos de anclaje que le permiten llevar un gran surtido de armas.</Spanish>
        <Italian>Il To-201 Shikra è un caccia tattico di quinta generazione monoposto dotato di motore bicilindrico. Utilizzabile in ogni condizione atmosferica, è stato progettato dalla CSAT e dall'organizzazione russa principalmente come caccia da superiorità aerea, ma possiede anche capacità di attacco al suolo. I piloni alari esterni aggiuntivi consentono a questo aeromobile di trasportare una grande varietà di armamenti.</Italian>
        <Polish>To-201 Shikra to dwusilnikowy, jednomiejscowy statek powietrzny piątej generacji, który może prowadzić działania w każdych warunkach pogodowych. Myśliwiec powstał wspólnymi staraniami konsorcjum krajów CSAT i Rosji. Ten myśliwiec przewagi powietrznej ma także uzbrojenie powietrze-ziemia. Dodatkowe węzły uzbrojenia umożliwiają przenoszenie szerokiego wachlarza broni. </Polish>
        <Russian>To-201 Shikra – это одноместный, двухмоторный, всепогодный тактический истребитель пятого поколения. Истребитель был разработан CSAT совместно с Россией. Его основное предназначение – завоевание господства в воздухе, однако он также способен атаковать наземные цели. Дополнительные внешние подвески позволяют этому воздушному судну использовать самые различные конфигурации оружия. </Russian>
        <German>Das To-201 Shikra ist ein taktisches Allwetter-Kampfflugzeug der fünften Generation mit Doppeltriebwerk und Einzelsitz. Es wurde von CSAT und dem Russian joint syndicate entwickelt. Es wird hauptsächlich als Jagdflugzeug eingesetzt, kann aber auch Bodenangriffe fliegen. Zusätzliche Waffenhalterungen erlauben es diesem Flugzeug, eine Reihe unterschiedlicher Waffenkonfigurationen ins Feld zu führen.</German>
        <Czech>To-201 Shikra je taktický stíhací letoun páté generace s jedním sedadlem a dvěma motory určený pro jakékoliv počasí. Letoun byl navržen společným syndikátem Ruské federace a CSAT. Letoun byl navržen zejména jako stíhací letoun vzdušné převahy, umožňuje však také provádět útoky na pozemní cíle. Dodatečné vnější závěsníky umožňují letounu nést velké množství různých zbraňových konfigurací. </Czech>
        <English>The To-201 Shikra is a fifth-generation, single-seat, twin-engine, all-weather tactical fighter aircraft. The aircraft was designed by CSAT and Russian joint syndicate. Primarily it is designed to operate as an air superiority fighter, but also has ground attack capabilities. Additional external hardpoints allow this aircraft to carry large variety of weapons configurations. </English>
        <Portuguese>O To-201 Shikra é um caça tático bimotor de assento único da quinta geração, preparado para todas as condições meteorológicas. A aeronave foi projetada pela CSAT e pelo sindicato russo. Projetada sobretudo como um caça de superioridade aérea, também conta com recursos de ataque terrestre. Os armamentos aeronáuticos externos permitem que este avião transporte uma grande variedade de configurações de armas.</Portuguese>
        <Korean>To-201 Shikra 는 5세대, 단좌 쌍동 엔진을 갖춘 내후성 전략전투항공기입니다. 이 항공기는 CSAT와 러시아 합동 신디케이트에 의해서 설계되었습니다. 이 항공기는 최고의 항공 전투기로 작동되도록 설계되었지만 지상 공격력도 갖추고 있습니다. 외부 무기장착점이 추가로 설계되어 이 항공기는 대용량 무기 구성을 수송할 수 있습니다. </Korean>
        <Chinesesimp>To-201"褐耳鹰"战斗机是一台第五代, 单座, 双引擎, 全天候的一台战术战斗机. 此台战机是在广协同盟与俄罗斯的通力合作之下所诞生的. 此台飞机主要设计方向为空优战机, 但同时也拥有对地打击的能力. 机翼上额外的武器挂点使其能有更多不同的武器配置.</Chinesesimp>
        <Japanese>To-201 シクラは双発エンジンを搭載した単座・全天候対応型の第五世代戦術戦闘機である。本機は CSAT およびロシアとの共同開発事業による設計。主に制空戦闘機として使用される目的で開発された機体であるが、精密な地上攻撃能力も有する。また機体外部に追加ハードポイントが配置されており、幅広い種類の兵装を運用可能。 </Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Fighter_02_pilot_displayName">
        <Original>Pilot</Original>
        <Chinese>飛行員</Chinese>
        <French>Pilote</French>
        <Spanish>Piloto</Spanish>
        <Italian>Pilota</Italian>
        <Polish>Pilot</Polish>
        <Russian>Пилот</Russian>
        <German>Pilot</German>
        <Czech>Pilot</Czech>
        <English>Pilot</English>
        <Portuguese>Piloto</Portuguese>
        <Korean>조종사</Korean>
        <Chinesesimp>飞行员</Chinesesimp>
        <Japanese>パイロット</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="Fighter_04">
      <Key ID="STR_A3_Fighter_04_name">
        <Original>A-149 Gryphon</Original>
        <Chinese>A-149"獅鷲"戰鬥機</Chinese>
        <French>A-149 Gryphon</French>
        <Spanish>A-149 Gryphon</Spanish>
        <Italian>A-149 Gryphon</Italian>
        <Polish>A-149 Gryphon</Polish>
        <Russian>A-149 Gryphon</Russian>
        <German>A-149 Gryphon</German>
        <Czech>A-149 Gryphon</Czech>
        <English>A-149 Gryphon</English>
        <Portuguese>A-149 Gryphon</Portuguese>
        <Korean>A-149 Gryphon</Korean>
        <Chinesesimp>A-149"狮鹫"战斗机</Chinesesimp>
        <Japanese>A-149 グリフォン</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Fighter_04_wreck_name">
        <Original>A-149 Gryphon wreck</Original>
        <Chinese>A-149"獅鷲"戰鬥機殘骸</Chinese>
        <French>Épave A-149 Gryphon</French>
        <Spanish>Restos de A-149 Gryphon</Spanish>
        <Italian>Relitto A-149 Gryphon</Italian>
        <Polish>Wrak A-149 Gryphon</Polish>
        <Russian>Обломки A-149 Gryphon</Russian>
        <German>A-149 Gryphon Wrack</German>
        <Czech>Vrak letounu A-149</Czech>
        <English>A-149 Gryphon wreck</English>
        <Portuguese>Destroços do A-149 Gryphon</Portuguese>
        <Korean>A-149 Gryphon 잔해</Korean>
        <Chinesesimp>A-149"狮鹫"战斗机残骸</Chinesesimp>
        <Japanese>A-149 グリフォンの残骸</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Fighter_04_armory_description">
        <Original>The A-149 Gryphon is a fourth-generation, single-seat, single-engine, and all-weather tactical fighter aircraft. The aircraft was designed as a multirole platform at affordable costs. This aircraft, despite its aging platform, has still been upgraded with the newest sensors and weapons systems.</Original>
        <Chinese>A-149"獅鷲"戰鬥機是一台第四代, 單座, 單引擎, 全天候的一台戰術戰鬥機. 該機的主要設計目標為便宜的多功能戰機. 雖然這款飛機的平台較為老舊, 但他仍配備著新式的傳感器與武器系統.</Chinese>
        <French>L'A-149 Gryphon est un chasseur tactique monoplace et monomoteur de 4e génération qui fonctionne par tous les temps. Il a été conçu pour remplir diverses fonctions à un coût réduit. Cet appareil, malgré son âge, a été doté de capteurs et armements modernes.</French>
        <Spanish>El A-149 Gryphon es un caza táctico de cuarta generación, apto para todo tipo de condiciones atmosféricas, que cuenta con un solo asiento y un solo motor. Esta aeronave ha sido diseñada como caza versátil a un precio razonable. A pesar de tener ya unos años, cuenta con los sensores y sistemas de armas más actualizados.</Spanish>
        <Italian>L'A-149 Gryphon è un caccia tattico di quarta generazione monoposto e monomotore. Utilizzabile in ogni condizione atmosferica, è stato progettato come piattaforma multiruolo a costi accessibili. Sebbene possieda una piattaforma un po' datata, è stato aggiornato con i sensori e i sistemi d'arma più recenti.</Italian>
        <Polish>A-149 Gryphon to jednomiejscowy, jednosilnikowy myśliwiec taktyczny, który może prowadzić działania w każdych warunkach pogodowych. Ta wszechstronna i niedroga maszyna może pełnić szereg funkcji bojowych. Mimo starzejącej się konstrukcji myśliwce są modernizowane o najnowocześniejsze czujniki i systemy uzbrojenia.</Polish>
        <Russian>A-149 Gryphon  – это одноместный, одномоторный, всепогодный тактический истребитель четвертого поколения. Самолет был разработан как относительно недорогая многоцелевая платформа. Несмотря на его устаревающую платформу, этот самолет все же был модернизирован с помощью новейших датчиков и систем вооружения.</Russian>
        <German>Das A-149 Gryphon ist ein taktisches Allwetter-Kampfflugzeug der vierten Generation mit Einzeltriebwerk und Einzelsitz. Es wurde als erschwingliche Plattform für verschiedene Einsatzrollen konstruiert. Dieses Flugzeug hat zwar keine moderne Plattform, ist aber dennoch mit den modernsten Sensoren und Waffensystemen ausgestattet.</German>
        <Czech>A-149 Gryphon je taktický stíhací letoun čtvrté generace s jedním sedadlem a jedním motorem určený pro jakékoliv počasí. Letoun byl navržen jako cenově dostupná platforma na různé role. Tento letoun byl i přes zastarávající platformu modernizován nejnovějšími snímači a zbraňovými systémy.</Czech>
        <English>The A-149 Gryphon is a fourth-generation, single-seat, single-engine, and all-weather tactical fighter aircraft. The aircraft was designed as multirole platform at affordable costs. This aircraft despite its aging platform has still been upgrade with newest sensors and weapons systems. </English>
        <Portuguese>O A-149 Gryphon é um avião de caça tático monomotor de assento único da quarta geração, preparado para todas as condições meteorológicas. A aeronave foi projetada como uma plataforma de múltiplas funções a um custo acessível. Esta aeronave, apesar de ser um modelo antigo, foi atualizada com os mais novos sensores e sistemas de armas.</Portuguese>
        <Korean>A-149 Gryphon은 4세대, 단좌, 단일 엔진을 갖춘 내후성 전략전투항공기입니다. 이 항공기는 저가의 다목적 플랫폼으로 설계되었습니다. 이 항공기는 낙후된 플랫폼을 갖추고 있지만 최신예 감지기와 무기 시스템으로 업그레이드되었습니다.</Korean>
        <Chinesesimp>A-149"狮鹫"战斗机是一台第四代, 单座, 单引擎, 全天候的一台战术战斗机. 该机的主要设计目标为便宜的多功能战机. 虽然这款飞机的平台较为老旧, 但他仍配备着新式的传感器与武器系统.</Chinesesimp>
        <Japanese>A-149 グリフォンは単発エンジンを搭載した単座・全天候型の第四世代戦術戦闘機である。本機は価格を抑えたマルチロール・プラットフォームとして開発されている。古い設計ながらも現行の機体のセンサーおよび兵装システムは最新機種に換装されている。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_Fighter_04_pilot_displayName">
        <Original>Pilot</Original>
        <Chinese>飛行員</Chinese>
        <French>Pilote</French>
        <Spanish>Piloto</Spanish>
        <Italian>Pilota</Italian>
        <Polish>Pilot</Polish>
        <Russian>Пилот</Russian>
        <German>Pilot</German>
        <Czech>Pilot</Czech>
        <English>Pilot</English>
        <Portuguese>Piloto</Portuguese>
        <Korean>조종사</Korean>
        <Chinesesimp>飞行员</Chinesesimp>
        <Japanese>パイロット</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="Carrier_01">
      <Key ID="STR_A3_B_Carrier_01_base_name">
        <Original>Aircraft Carrier [USS Freedom]</Original>
        <Chinese>航空母艦 [美國海軍自由號]</Chinese>
        <French>Porte-avions [USS Freedom]</French>
        <Spanish>Portaaviones [USS Freedom]</Spanish>
        <Italian>Portaerei [USS Freedom]</Italian>
        <Polish>Lotniskowiec [USS Freedom]</Polish>
        <Russian>Авианосец [USS Freedom]</Russian>
        <German>Flugzeugträger [USS Freedom]</German>
        <Czech>Letadlová loď [USS Freedom]</Czech>
        <English>Aircraft Carrier [USS Freedom]</English>
        <Portuguese>Porta-aviões [USS Freedom]</Portuguese>
        <Korean>항공모함 [USS Freedom]</Korean>
        <Chinesesimp>航空母舰 [美国海军自由号]</Chinesesimp>
        <Japanese>航空母艦 [USS「フリーダム」]</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_B_Carrier_01_hull_01_name">
        <Original>Aircraft carrier [part 1]</Original>
        <Chinese>航空母艦 [部件1]</Chinese>
        <French>Porte-avions [partie 1]</French>
        <Spanish>Portaaviones [parte 1]</Spanish>
        <Italian>Portaerei [parte 1]</Italian>
        <Polish>Lotniskowiec [cz. 1]</Polish>
        <Russian>Авианосец [часть 1]</Russian>
        <German>Flugzeugträger [Teil 1]</German>
        <Czech>Letadlová loď [1. část]</Czech>
        <English>Aircraft carrier [part 1]</English>
        <Portuguese>Porta-aviões [parte 1]</Portuguese>
        <Korean>항공모함 [파트 1]</Korean>
        <Chinesesimp>航空母舰 [部件1]</Chinesesimp>
        <Japanese>航空母艦 [パート1]</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_B_Carrier_01_hull_02_name">
        <Original>Aircraft carrier [part 2]</Original>
        <Chinese>航空母艦 [部件2]</Chinese>
        <French>Porte-avions [partie 2]</French>
        <Spanish>Portaaviones [parte 2]</Spanish>
        <Italian>Portaerei [parte 2]</Italian>
        <Polish>Lotniskowiec [cz. 2]</Polish>
        <Russian>Авианосец [часть 2]</Russian>
        <German>Flugzeugträger [Teil 2]</German>
        <Czech>Letadlová loď [2. část]</Czech>
        <English>Aircraft carrier [part 2]</English>
        <Portuguese>Porta-aviões [parte 2]</Portuguese>
        <Korean>항공모함 [파트 2]</Korean>
        <Chinesesimp>航空母舰 [部件2]</Chinesesimp>
        <Japanese>航空母艦 [パート2]</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_B_Carrier_01_hull_03_name">
        <Original>Aircraft carrier [part 3]</Original>
        <Chinese>航空母艦 [部件3]</Chinese>
        <French>Porte-avions [partie 3]</French>
        <Spanish>Portaaviones [parte 3]</Spanish>
        <Italian>Portaerei [parte 3]</Italian>
        <Polish>Lotniskowiec [cz. 3]</Polish>
        <Russian>Авианосец [часть 3]</Russian>
        <German>Flugzeugträger [Teil 3]</German>
        <Czech>Letadlová loď [3. část]</Czech>
        <English>Aircraft carrier [part 3]</English>
        <Portuguese>Porta-aviões [parte 3]</Portuguese>
        <Korean>항공모함 [파트 3]</Korean>
        <Chinesesimp>航空母舰 [部件3]</Chinesesimp>
        <Japanese>航空母艦 [パート3]</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_B_Carrier_01_hull_04_name">
        <Original>Aircraft carrier [part 4]</Original>
        <Chinese>航空母艦 [部件4]</Chinese>
        <French>Porte-avions [partie 4]</French>
        <Spanish>Portaaviones [parte 4]</Spanish>
        <Italian>Portaerei [parte 4]</Italian>
        <Polish>Lotniskowiec [cz. 4]</Polish>
        <Russian>Авианосец [часть 4]</Russian>
        <German>Flugzeugträger [Teil 4]</German>
        <Czech>Letadlová loď [4. část]</Czech>
        <English>Aircraft carrier [part 4]</English>
        <Portuguese>Porta-aviões [parte 4]</Portuguese>
        <Korean>항공모함 [파트 4]</Korean>
        <Chinesesimp>航空母舰 [部件4]</Chinesesimp>
        <Japanese>航空母艦 [パート4]</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_B_Carrier_01_hull_05_name">
        <Original>Aircraft carrier [part 5]</Original>
        <Chinese>航空母艦 [部件5]</Chinese>
        <French>Porte-avions [partie 5]</French>
        <Spanish>Portaaviones [parte 5]</Spanish>
        <Italian>Portaerei [parte 5]</Italian>
        <Polish>Lotniskowiec [cz. 5]</Polish>
        <Russian>Авианосец [часть 5]</Russian>
        <German>Flugzeugträger [Teil 5]</German>
        <Czech>Letadlová loď [5. část]</Czech>
        <English>Aircraft carrier [part 5]</English>
        <Portuguese>Porta-aviões [parte 5]</Portuguese>
        <Korean>항공모함 [파트 5]</Korean>
        <Chinesesimp>航空母舰 [部件5]</Chinesesimp>
        <Japanese>航空母艦 [パート5]</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_B_Carrier_01_hull_06_name">
        <Original>Aircraft carrier [part 6]</Original>
        <Chinese>航空母艦 [部件6]</Chinese>
        <French>Porte-avions [partie 6]</French>
        <Spanish>Portaaviones [parte 6]</Spanish>
        <Italian>Portaerei [parte 6]</Italian>
        <Polish>Lotniskowiec [cz. 6]</Polish>
        <Russian>Авианосец [часть 6]</Russian>
        <German>Flugzeugträger [Teil 6]</German>
        <Czech>Letadlová loď [6. část]</Czech>
        <English>Aircraft carrier [part 6]</English>
        <Portuguese>Porta-aviões [parte 6]</Portuguese>
        <Korean>항공모함 [파트 6]</Korean>
        <Chinesesimp>航空母舰 [部件6]</Chinesesimp>
        <Japanese>航空母艦 [パート6]</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_B_Carrier_01_hull_07_name">
        <Original>Aircraft carrier [part 7]</Original>
        <Chinese>航空母艦 [部件7]</Chinese>
        <French>Porte-avions [partie 7]</French>
        <Spanish>Portaaviones [parte 7]</Spanish>
        <Italian>Portaerei [parte 7]</Italian>
        <Polish>Lotniskowiec [cz. 7]</Polish>
        <Russian>Авианосец [часть 7]</Russian>
        <German>Flugzeugträger [Teil 7]</German>
        <Czech>Letadlová loď [7. část]</Czech>
        <English>Aircraft carrier [part 7]</English>
        <Portuguese>Porta-aviões [parte 7]</Portuguese>
        <Korean>항공모함 [파트 7]</Korean>
        <Chinesesimp>航空母舰 [部件7]</Chinesesimp>
        <Japanese>航空母艦 [パート7]</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_B_Carrier_01_hull_08_name">
        <Original>Aircraft carrier [part 8]</Original>
        <Chinese>航空母艦 [部件8]</Chinese>
        <French>Porte-avions [partie 8]</French>
        <Spanish>Portaaviones [parte 8]</Spanish>
        <Italian>Portaerei [parte 8]</Italian>
        <Polish>Lotniskowiec [cz. 8]</Polish>
        <Russian>Авианосец [часть 8]</Russian>
        <German>Flugzeugträger [Teil 8]</German>
        <Czech>Letadlová loď [8. část]</Czech>
        <English>Aircraft carrier [part 8]</English>
        <Portuguese>Porta-aviões [parte 8]</Portuguese>
        <Korean>항공모함 [파트 8]</Korean>
        <Chinesesimp>航空母舰 [部件8]</Chinesesimp>
        <Japanese>航空母艦 [パート8]</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_B_Carrier_01_hull_09_name">
        <Original>Aircraft carrier [part 9]</Original>
        <Chinese>航空母艦 [部件9]</Chinese>
        <French>Porte-avions [partie 9]</French>
        <Spanish>Portaaviones [parte 9]</Spanish>
        <Italian>Portaerei [parte 9]</Italian>
        <Polish>Lotniskowiec [cz. 9]</Polish>
        <Russian>Авианосец [часть 9]</Russian>
        <German>Flugzeugträger [Teil 9]</German>
        <Czech>Letadlová loď [9. část]</Czech>
        <English>Aircraft carrier [part 9]</English>
        <Portuguese>Porta-aviões [parte 9]</Portuguese>
        <Korean>항공모함 [파트 9]</Korean>
        <Chinesesimp>航空母舰 [部件9]</Chinesesimp>
        <Japanese>航空母艦 [パート9]</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_B_Carrier_01_island_01_name">
        <Original>Aircraft carrier [island Exterior]</Original>
        <Chinese>航空母艦 [艦橋外部]</Chinese>
        <French>Porte-avions [extérieur de l'îlot]</French>
        <Spanish>Portaaviones [exterior de la isla]</Spanish>
        <Italian>Portaerei [esterno isola]</Italian>
        <Polish>Lotniskowiec [wyspa zewn.]</Polish>
        <Russian>Авианосец [островной экстерьер]</Russian>
        <German>Flugzeugträger [außerhalb der Insel]</German>
        <Czech>Letadlová loď [exteriér ostrova]</Czech>
        <English>Aircraft carrier [island Exterrior]</English>
        <Portuguese>Porta-aviões [exterior da ilha]</Portuguese>
        <Korean>항공모함 [섬 외부]</Korean>
        <Chinesesimp>航空母舰 [舰桥外部]</Chinesesimp>
        <Japanese>航空母艦 [アイランド外部]</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_B_Carrier_01_island_02_name">
        <Original>Aircraft carrier [island Interior]</Original>
        <Chinese>航空母艦 [艦橋內部]</Chinese>
        <French>Porte-avions [intérieur de l'îlot]</French>
        <Spanish>Portaaviones [interior de la isla]</Spanish>
        <Italian>Portaerei [interno isola]</Italian>
        <Polish>Lotniskowiec [wyspa wewn.]</Polish>
        <Russian>Авианосец [островной интерьер]</Russian>
        <German>Flugzeugträger [innerhalb der Insel]</German>
        <Czech>Letadlová loď [interiér ostrova]</Czech>
        <English>Aircraft carrier [island Interrior]</English>
        <Portuguese>Porta-aviões [interior da ilha]</Portuguese>
        <Korean>항공모함 [섬 내부]</Korean>
        <Chinesesimp>航空母舰 [舰桥内部]</Chinesesimp>
        <Japanese>航空母艦 [アイランド内部]</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_B_Carrier_01_GEO_base_name">
        <Original>Aircraft carrier [GEO]</Original>
        <Chinese>航空母艦 [幾何LOD]</Chinese>
        <French>Porte-avions [Geometry LOD]</French>
        <Spanish>Portaaviones [GEO]</Spanish>
        <Italian>Portaerei [GEO]</Italian>
        <Polish>Lotniskowiec [GEO]</Polish>
        <Russian>Авианосец [GEO]</Russian>
        <German>Flugzeugträger [GEO]</German>
        <Czech>Letadlová loď [GEO]</Czech>
        <English>Aircraft carrier [GEO]</English>
        <Portuguese>Porta-aviões [GEO]</Portuguese>
        <Korean>항공모함 [GEO]</Korean>
        <Chinesesimp>航空母舰 [几何LOD]</Chinesesimp>
        <Japanese>航空母艦 [GEO]</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="3DEN support">
      <Key ID="STR_A3_EdSubcat_AircraftCarrier_name">
        <Original>Aircraft Carrier [Static]</Original>
        <Chinese>航空母艦 [固定]</Chinese>
        <French>Porte-avions [statique]</French>
        <Spanish>Portaaviones [estático]</Spanish>
        <Italian>Portaerei [statica]</Italian>
        <Polish>Lotniskowiec [nieruchomy]</Polish>
        <Russian>Авианосец [статический]</Russian>
        <German>Flugzeugträger [Statisch]</German>
        <Czech>Letadlová loď [statická]</Czech>
        <English>Aircraft Carrier [Static]</English>
        <Portuguese>Porta-aviões [estático]</Portuguese>
        <Korean>항공모함 [고정]</Korean>
        <Chinesesimp>航空母舰 [固定]</Chinesesimp>
        <Japanese>航空母艦 [固定]</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_EdSubcat_StaticShips_name">
        <Original>Static Ships</Original>
        <Chinese>固定式船艦</Chinese>
        <French>Navires statiques</French>
        <Spanish>Barcos estáticos</Spanish>
        <Italian>Navi statiche</Italian>
        <Polish>Nieruchome okręty</Polish>
        <Russian>Статические суда</Russian>
        <German>Statische Schiffe</German>
        <Czech>Statické lodě</Czech>
        <English>Static Ships</English>
        <Portuguese>Navios estáticos</Portuguese>
        <Korean>고정 함정</Korean>
        <Chinesesimp>固定式船舰</Chinesesimp>
        <Japanese>固定艦船</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="Virtual Garage Entries">
      <Key ID="STR_A3_VirtualGarage_Fighter_01_Camo_01">
        <Original>Dark Grey</Original>
        <Chinese>深灰色</Chinese>
        <French>Gris sombre</French>
        <Spanish>Gris oscuro</Spanish>
        <Italian>Grigio scuro</Italian>
        <Polish>Ciemnoszary</Polish>
        <Russian>Темно-серый</Russian>
        <German>Dunkelgrau</German>
        <Czech>Tmavě šedá</Czech>
        <English>Dark Grey</English>
        <Portuguese>Cinza escuro</Portuguese>
        <Korean>짙은 회색</Korean>
        <Chinesesimp>深灰色</Chinesesimp>
        <Japanese>ダークグレー</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_VirtualGarage_Fighter_01_Camo_02">
        <Original>Dark Grey [Camo]</Original>
        <Chinese>深灰色 [迷彩]</Chinese>
        <French>Gris sombre [camouflage]</French>
        <Spanish>Gris oscuro [camuflaje]</Spanish>
        <Italian>Grigio scuro [mimetico]</Italian>
        <Polish>Ciemnoszary [kamuflaż]</Polish>
        <Russian>Темно-серый [камуфляж]</Russian>
        <German>Dunkelgrau [Tarn]</German>
        <Czech>Tmavě šedá [kamufláž]</Czech>
        <English>Dark Grey [Camo]</English>
        <Portuguese>Cinza escuro [camuflado]</Portuguese>
        <Korean>짙은 회색 [위장]</Korean>
        <Chinesesimp>深灰色 [迷彩]</Chinesesimp>
        <Japanese>ダークグレー [迷彩]</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_VirtualGarage_Fighter_04_Camo_01">
        <Original>Digital Green [Camo]</Original>
        <Chinese>綠色 [數位迷彩]</Chinese>
        <French>Vert numérique [camouflage]</French>
        <Spanish>Verde digital [camuflaje]</Spanish>
        <Italian>Verde digitale [mimetico]</Italian>
        <Polish>Zielony digital [kamuflaż]</Polish>
        <Russian>Цифровой зеленый [камуфляж]</Russian>
        <German>Digital-Grün [Tarn]</German>
        <Czech>Digitální zelená [kamufláž]</Czech>
        <English>Digital Green [Camo]</English>
        <Portuguese>Verde digital [camuflado]</Portuguese>
        <Korean>디지털 녹색 [위장]</Korean>
        <Chinesesimp>绿色 [数位迷彩]</Chinesesimp>
        <Japanese>デジタルグリーン [迷彩]</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_VirtualGarage_Fighter_04_Camo_02">
        <Original>Digital Grey [Camo]</Original>
        <Chinese>灰色 [數位迷彩]</Chinese>
        <French>Gris numérique [camouflage]</French>
        <Spanish>Gris digital [camuflaje]</Spanish>
        <Italian>Grigio digitale [mimetico]</Italian>
        <Polish>Szary digital [kamuflaż]</Polish>
        <Russian>Цифровой серый [камуфляж]</Russian>
        <German>Digital-Grau [Tarn]</German>
        <Czech>Digitální šedá [kamufláž]</Czech>
        <English>Digital Grey [Camo]</English>
        <Portuguese>Cinza digital [camuflado]</Portuguese>
        <Korean>디지털 회색 [위장]</Korean>
        <Chinesesimp>灰色 [数位迷彩]</Chinesesimp>
        <Japanese>デジタルグレー [迷彩]</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_VirtualGarage_Fighter_04_Camo_03">
        <Original>Grey</Original>
        <Chinese>灰色</Chinese>
        <French>Gris</French>
        <Spanish>Gris</Spanish>
        <Italian>Grigio</Italian>
        <Polish>Szary</Polish>
        <Russian>Серый</Russian>
        <German>Grau</German>
        <Czech>Šedá</Czech>
        <English>Grey</English>
        <Portuguese>Cinzento</Portuguese>
        <Korean>회색</Korean>
        <Chinesesimp>灰色</Chinesesimp>
        <Japanese>灰色</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_VirtualGarage_UAV_05_Camo_01">
        <Original>Dark Grey</Original>
        <Chinese>深灰色</Chinese>
        <French>Gris sombre</French>
        <Spanish>Gris oscuro</Spanish>
        <Italian>Grigio scuro</Italian>
        <Polish>Ciemnoszary</Polish>
        <Russian>Темно-серый</Russian>
        <German>Dunkelgrau</German>
        <Czech>Tmavě šedá</Czech>
        <English>Dark Grey</English>
        <Portuguese>Cinza escuro</Portuguese>
        <Korean>짙은 회색</Korean>
        <Chinesesimp>深灰色</Chinesesimp>
        <Japanese>ダークグレー</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_VirtualGarage_UAV_05_Camo_02">
        <Original>Dark Grey [Camo]</Original>
        <Chinese>深灰色 [迷彩]</Chinese>
        <French>Gris sombre [camouflage]</French>
        <Spanish>Gris oscuro [camuflaje]</Spanish>
        <Italian>Grigio scuro [mimetico]</Italian>
        <Polish>Ciemnoszary [kamuflaż]</Polish>
        <Russian>Темно-серый [камуфляж]</Russian>
        <German>Dunkelgrau [Tarn]</German>
        <Czech>Tmavě šedá [kamufláž]</Czech>
        <English>Dark Grey [Camo]</English>
        <Portuguese>Cinza escuro [camuflado]</Portuguese>
        <Korean>짙은 회색 [위장]</Korean>
        <Chinesesimp>深灰色 [迷彩]</Chinesesimp>
        <Japanese>ダークグレー [迷彩]</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_VirtualGarage_Fighter_02_Camo_01">
        <Original>Arid Hex [Camo]</Original>
        <Chinese>荒漠迷彩 [數位蜂巢迷彩]</Chinese>
        <French>Hex aride [camouflage]</French>
        <Spanish>Hex árido [camuflaje]</Spanish>
        <Italian>Arido esag. [mimetico]</Italian>
        <Polish>Suchy hex [kamuflaż]</Polish>
        <Russian>Светло-серый гекс [камуфляж]</Russian>
        <German>Arid Hex [Tarn]</German>
        <Czech>Hex do suchých oblastí [kamufláž]</Czech>
        <English>Arid Hex [Camo]</English>
        <Portuguese>Árido Hex [camuflado]</Portuguese>
        <Korean>아리드 헥스 [위장]</Korean>
        <Chinesesimp>荒漠迷彩 [数位蜂巢迷彩]</Chinesesimp>
        <Japanese>乾燥地帯・六角形 [迷彩]</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_VirtualGarage_Fighter_02_Camo_02">
        <Original>Grey Hex [Camo]</Original>
        <Chinese>灰色 [數位蜂巢迷彩]</Chinese>
        <French>Hex gris [camouflage]</French>
        <Spanish>Hex gris [camuflaje]</Spanish>
        <Italian>Grigio esag. [mimetico]</Italian>
        <Polish>Szary hex [kamuflaż]</Polish>
        <Russian>Серый гекс [камуфляж]</Russian>
        <German>Grau Hex [Tarn]</German>
        <Czech>Šedý hex [kamufláž]</Czech>
        <English>Grey Hex [Camo]</English>
        <Portuguese>Grey Hex [camuflado]</Portuguese>
        <Korean>회색 헥스 [위장]</Korean>
        <Chinesesimp>灰色 [数位蜂巢迷彩]</Chinesesimp>
        <Japanese>灰色・六角形 [迷彩]</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_VirtualGarage_Fighter_02_Camo_03">
        <Original>Blue</Original>
        <Chinese>藍色</Chinese>
        <French>Bleu</French>
        <Spanish>Azul</Spanish>
        <Italian>Blu</Italian>
        <Polish>Niebieski</Polish>
        <Russian>Синий</Russian>
        <German>Blau</German>
        <Czech>Modrá</Czech>
        <English>Blue</English>
        <Portuguese>Azul</Portuguese>
        <Korean>청색</Korean>
        <Chinesesimp>蓝色</Chinesesimp>
        <Japanese>青</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="CfgMods">
      <Key ID="str_a3_cfgmods_jets_features_dlcjetsmisc1">
        <Original>Optional new throttle behavior, new airplane animation and MFD sources for modders, tweaked controls, and more!</Original>
        <Chinese>可選的新式油門操作, 新的飛機動作, 多功能顯示螢幕與更加擬真的操作等等!</Chinese>
        <French>Commande régime moteur modifiée et optionnelle, sources des affichages multifonctions et des animations d'avion pour les modders, et plus encore !</French>
        <Spanish>Nuevo comportamiento de aceleración opcional, nueva animación de aviones, fuentes de pantallas multifunción para modders, controles mejorados ¡y mucho más!</Spanish>
        <Italian>Nuovo comportamento della spinta opzionale, nuova animazione dell'aeroplano, sorgenti MFD per modder, controlli modificati, e tanto altro!</Italian>
        <Polish>Nowe opcjonalne zachowanie ciągów, nowa animacja samolotów, źródła MFD dla twórców modów, udoskonalone sterowanie i wiele innych!</Polish>
        <Russian>Дополнительное новое поведение дроссельной заслонки, новая анимация самолета и источники многофункционального дисплея для моддеров, улучшенные элементы управления и многое другое!</Russian>
        <German>Optionales Beschleunigungsverhalten, neue Flugzeuganimationen und MFD-Ressourcen für Modder, verbesserte Steuerung und vieles mehr!</German>
        <Czech>Nové volitelné chování plynu, nová animace letadel a MFD zdroje pro autory modů, upravené ovládání a mnoho dalšího!</Czech>
        <English>Optional new throttle behavior, new airplane animation and MFD sources for modders, tweaked controls, and more!</English>
        <Portuguese>Novo comportamento opcional do acelerador, nova animação de avião e fontes MFD para modders, controles alterados e muito mais!</Portuguese>
        <Korean>신규 스로틀 태세 옵션, 신규 비행기 애니메이션, 모더를 위한 MFD 소스, 변경된 제어 기능 등 많은 기능이 있습니다 !</Korean>
        <Chinesesimp>可选的新式油门操作, 新的飞机动作, 多功能显示荧幕与更加拟真的操作等等!</Chinesesimp>
        <Japanese>任意で設定可能な新しいスロットル挙動、MOD 作成用の新しい航空機アニメーションおよび MFD ソース、調整された操作などなど！</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_cfgmods_jets_features_dlcjetshitpoints1">
        <Original>More simulated weak-spots for airplanes, ranging from single engine failure to fuel leaks and HUD malfunctions.</Original>
        <Chinese>飛機的弱點更加擬真, 像是單發引擎故障, 燃油洩漏與抬頭顯示器故障等.</Chinese>
        <French>Davantage de points faibles simulés sur les avions : panne de l'ATH, panne de tuyère ou encore fuite de carburant.</French>
        <Spanish>Más puntos débiles simulados para los aviones, que pueden ir de un fallo en un motor hasta pérdidas de combustible y fallos en el visualizador en pantalla.</Spanish>
        <Italian>Maggior simulazione dei punti deboli degli aerei, a partire dall'avaria del monomotore fino alle perdite di carburante e ai malfunzionamenti dell'HUD.</Italian>
        <Polish>Więcej symulowanych słabych punktów samolotów: od awarii pojedynczego silnika po wyciek paliwa i usterki HUD-a.</Polish>
        <Russian>Больше симуляций уязвимостей самолетов, от отказа одного из двигателей до утечки топлива и сбоев ИЛС.</Russian>
        <German>Mehr simulierte Schwachpunkte für Flugzeuge, einschließlich einzelner Triebwerkausfälle, Treibstoffverlust und HUD-Fehlfunktionen.</German>
        <Czech>Více simulovaných citlivých míst letadel od selhání jednoho motoru až po únik paliva nebo poruchy průhledového displeje (HUD).</Czech>
        <English>More simulated weak-spots for airplanes, ranging from single engine failure to fuel leaks and HUD malfunctions.</English>
        <Portuguese>Mais pontos fracos simulados para os aviões, desde a falha de um único motor até vazamentos de combustível e problemas na HUD.</Portuguese>
        <Korean>비행기에 싱글 엔진 오류부터 연료 유출, HUD 오작동 등에 이르기까지 취약한 시뮬레이트 지점이 많아졌습니다.</Korean>
        <Chinesesimp>飞机的弱点更加拟真, 像是单发引擎故障, 燃油泄漏与抬头显示器故障等.</Chinesesimp>
        <Japanese>航空機の弱点に関するシミュレーションを強化。単発エンジンの緊急停止や燃料漏れ、HUD 故障など。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_cfgmods_jets_features_dlcjetsejection1">
        <Original>A more appropriate scripted emergency bail-out procedure for airplanes.</Original>
        <Chinese>更加擬真的飛機緊急逃生裝置.</Chinese>
        <French>Une procédure d'éjection des avions mieux scriptée.</French>
        <Spanish>Un procedimiento de huida de emergencia preparado y más apropiado para los aviones.</Spanish>
        <Italian>Una procedura protocollata più opportuna riguardante il lancio d'emergenza negli aeroplani.</Italian>
        <Polish>Poprawiona oskryptowana procedura awaryjnej ewakuacji dla samolotów.</Polish>
        <Russian>Более подходящий сценарий эвакуации для экипажа самолетов.</Russian>
        <German>Eine bessere geskriptete Notfall-Absprungprozedur für Flugzeuge.</German>
        <Czech>Vhodnější naskriptovaný postup nouzového opuštění letadla.</Czech>
        <English>A more appropriate scripted emergency bail-out procedure for airplanes.</English>
        <Portuguese>Um procedimento de ejeção de emergência com scripts mais apropriado para aviões.</Portuguese>
        <Korean>비행기용 응급 구제 절차가 개선되었습니다.</Korean>
        <Chinesesimp>更加拟真的飞机紧急逃生装置.</Chinesesimp>
        <Japanese>航空機における緊急脱出手順にさらに適切なスクリプトを適用。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_cfgmods_jets_features_dlcjetsejection0">
        <Original>Ejection Seats</Original>
        <Chinese>彈射椅</Chinese>
        <French>Sièges éjectables</French>
        <Spanish>Asientos eyectables</Spanish>
        <Italian>Seggiolini eiettabili</Italian>
        <Polish>Fotele katapultowe</Polish>
        <Russian>Катапультируемые кресла</Russian>
        <German>Schleudersitze</German>
        <Czech>Vystřelovací sedadla</Czech>
        <English>Ejection Seats</English>
        <Portuguese>Assentos de ejeção</Portuguese>
        <Korean>비상탈출 좌석</Korean>
        <Chinesesimp>弹射椅</Chinesesimp>
        <Japanese>射出座席</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_cfgmods_jets_features_dlcjetsdynamicloadouts1">
        <Original>Customize variable vehicle loadouts in Eden Editor (selecting aircraft pylon ordnance being the highlight).</Original>
        <Chinese>在伊甸編輯器中使用動態裝備來隨意調整載具的武器配置(調整不同武器掛架的裝備).</Chinese>
        <French>Personnalisation des différents chargements de véhicules dans Eden Editor (notamment les points d'emport des avions).</French>
        <Spanish>Personaliza varias configuraciones de vehículos en el Eden Editor (destacando la artillería del pilón de la aeronave).</Spanish>
        <Italian>Personalizza il carico variabile del veicolo nell'Eden Editor (selezionando gli armamenti del pilone alare dell'aeromobile come punto principale).</Italian>
        <Polish>Dostosuj zmienne uzbrojenie pojazdów w Eden Editor (w szczególności dobór węzłów uzbrojenia myśliwców).</Polish>
        <Russian>Настройка варьируемых комплектов экипировки техники в редакторе Eden Editor (выбрав боеприпасы пилонного размещения).</Russian>
        <German>Personalisiere deine Fahrzeugausrüstung im Eden Editor (das Highlight dabei ist, die Pylon-Bewaffnung für Flugzeuge festlegen zu können).</German>
        <Czech>Přizpůsobte různou výzbroj vozidel v editoru Eden Editor (zejména možnost výběru výzbroje závěsných bodů letadla).</Czech>
        <English>Customize variable vehicle loadouts in Eden Editor (selecting aircraft pylon ordnance being the highlight).</English>
        <Portuguese>Personaliza as cargas variáveis dos veículos ​​no Eden Editor (o destaque fica por conta da seleção de artilharia do pilone da aeronave).</Portuguese>
        <Korean>Eden Editor(강조되는 항공기 장착대 포격 선택)에서 항공기의 다양한 장비를 사용자 정의할 수 있습니다.</Korean>
        <Chinesesimp>在伊甸编辑器中使用动态装备来随意调整载具的武器配置(调整不同武器挂架的装备).</Chinesesimp>
        <Japanese>Eden Editor で変更可能な機体ロードアウトをカスタマイズ可能（特に機体パイロン武装の選択）。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_cfgmods_jets_features_dlcjetsdatalink1">
        <Original>Enables vehicles to transmit their sensor data to other vehicles for advanced cooperation.</Original>
        <Chinese>現在飛機之間可以透過資料鏈結來分享傳感器的資訊, 進而提高協同作戰的緊密度.</Chinese>
        <French>Permet aux véhicules de transmettre les données de leurs capteurs aux autres véhicules, pour une meilleure coopération.</French>
        <Spanish>Permite que los vehículos transmitan los datos del sensor a otros vehículos para poder cooperar mejor.</Spanish>
        <Italian>Consente ai veicoli di trasmettere i dati rilevati dal proprio sensore ad altri veicoli per fini di cooperazione avanzata.</Italian>
        <Polish>Umożliwia pojazdom transmisję danych z czujników do innych pojazdów w celu zaawansowanej współpracy.</Polish>
        <Russian>Позволяет самолетам передавать данные своих датчиков другой технике в целях взаимодействия.</Russian>
        <German>Erlaubt es Fahrzeugen, ihre Sensordaten für bessere Zusammenarbeit an andere Fahrzeuge zu senden.</German>
        <Czech>Umožňuje vozidlům odesílat data ze snímačů do jiných vozidel za účelem lepší spolupráce.</Czech>
        <English>Enables vehicles to transmit their sensor data to other vehicles for advanced cooperation.</English>
        <Portuguese>Permite aos veículos transmitir os dados do sensor para outros veículos objetivando uma cooperação avançada.</Portuguese>
        <Korean>강화된 협력을 통해 감지기 데이터를 다른 항공기로 전송할 수 있습니다.</Korean>
        <Chinesesimp>现在飞机之间可以透过资料链结来分享传感器的资讯, 进而提高协同作战的紧密度.</Chinesesimp>
        <Japanese>機体がセンサーデータを他機に発信することで高度な共同作戦行動が可能。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_dlc_popup_jets">
        <Original>You are using premium content. Purchase Arma 3 Jets to remove the message.</Original>
        <Chinese>你正在使用付費內容. 請購買ArmA3戰機資料片來移除本訊息.</Chinese>
        <French>Vous utilisez du contenu premium. Achetez Arma 3 Jets pour ne plus voir ce message.</French>
        <Spanish>Estás usando contenido premium. Compra Arma 3 Jets para eliminar este mensaje.</Spanish>
        <Italian>Stai utilizzando un contenuto premium. Acquista Arma 3 Jets per eliminare il messaggio.</Italian>
        <Polish>Korzystasz z zawartości premium. Aby usunąć ten komunikat, kup rozszerzenie Arma 3 Jets.</Polish>
        <Russian>Вы используете платный контент. Купите Arma 3 Jets, чтобы убрать это сообщение.</Russian>
        <German>Du verwendest Premium-Inhalte. Kaufe Arma 3 Jets, um die Nachricht zu entfernen.</German>
        <Czech>Používáte prémiový obsah. Tuto zprávu můžete odstranit zakoupením rozšíření Arma 3 Jets.</Czech>
        <English>You are using premium content. Purchase Arma 3 Jets to remove the message.</English>
        <Portuguese>Você está utilizando um conteúdo premium. Compre o Arma 3 Jets para remover a mensagem.</Portuguese>
        <Korean>프리미엄 콘텐츠를 이용 중입니다. 메시지 삭제 기능을 갖춘 Arma 3 Jets를 구매하세요.</Korean>
        <Chinesesimp>你正在使用付费内容. 请购买ArmA3战机资料片来移除本讯息.</Chinesesimp>
        <Japanese>現在プレミアムコンテンツを使用中です。メッセージを消すには Arma 3 Jets をお買い求めください。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_DLC_PREMIUM_ITEM_NOTIFICATION_JETS_TEXT">
        <Original>This content is part of the non-owned Jets DLC. Please purchase it to use it.</Original>
        <Chinese>此內容屬於尚未購買的ArmA3戰機資料片. 請先購買後才能使用這個內容.</Chinese>
        <French>Ce contenu provient de l'extension Jets, que vous ne possédez pas. Merci de l'acheter pour utiliser cet élément.</French>
        <Spanish>Este contenido forma parte de la descarga de contenido Jets (no la tienes). Cómprala para usarla.</Spanish>
        <Italian>Questo contenuto fa parte del DLC Jets, che non possiedi. Acquistalo per utilizzarlo.</Italian>
        <Polish>Ta zawartość stanowi część DLC Jets, którego nie posiadasz. Kup rozszerzenie, aby skorzystać z zawartości.</Polish>
        <Russian>Этот контент является частью дополнения Jets DLC, которое вы еще не приобрели. Пожалуйста, купите это дополнение, чтобы использовать данный контент.</Russian>
        <German>Diese Inhalte sind Teil des Jets DLC, den du nicht besitzt. Bitte kaufe ihn, um sie zu verwenden.</German>
        <Czech>Tento obsah je součástí rozšíření Jets, které nevlastníte. Chcete-li obsah použít, zakupte si ho.</Czech>
        <English>This content is part of the non-owned Jets DLC. Please purchase it to use it.</English>
        <Portuguese>Este conteúdo faz parte do DLC Jets que você ainda não possui. Compre-o para utilizá-lo.</Portuguese>
        <Korean>이 콘텐츠는 미보유 Jets DLC의 일부입니다. 사용하려면 구매하세요.</Korean>
        <Chinesesimp>此内容属于尚未购买的ArmA3战机资料片. 请先购买后才能使用这个内容.</Chinesesimp>
        <Japanese>本コンテンツは未所有の「Jets」DLC の一部です。使用するには同 DLC をお買い求めください。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_WEAPONPREVMSG_JETS">
        <Original>This content is part of the non-owned Jets DLC. Please purchase it to use this weapon.</Original>
        <Chinese>此內容屬於尚未購買的ArmA3戰機資料片. 請先購買後才能使用這個武器.</Chinese>
        <French>Ce contenu provient de l'extension Jets, que vous ne possédez pas. Merci de l'acheter pour utiliser cette arme.</French>
        <Spanish>Este contenido forma parte de la descarga de contenido Jets (no la tienes). Cómprala para usar el arma.</Spanish>
        <Italian>Questo contenuto fa parte del DLC Jets, che non possiedi. Acquistalo per utilizzare quest'arma.</Italian>
        <Polish>Ta zawartość stanowi część DLC Jets, którego nie posiadasz. Kup rozszerzenie, aby skorzystać z broni.</Polish>
        <Russian>Этот контент является частью дополнения Jets DLC, которое вы еще не приобрели. Пожалуйста, купите это дополнение, чтобы использовать данное оружие.</Russian>
        <German>Diese Inhalte sind Teil des Jets DLC, den du nicht besitzt. Bitte kaufe ihn, um diese Waffe zu verwenden.</German>
        <Czech>Tento obsah je součástí rozšíření Jets, které nevlastníte. Chcete-li zbraň použít, zakupte si tento obsah.</Czech>
        <English>This content is part of the non-owned Jets DLC. Please purchase it to use this weapon.</English>
        <Portuguese>Este conteúdo faz parte do DLC Jets que você ainda não possui. Compre-o para utilizar esta arma.</Portuguese>
        <Korean>이 콘텐츠는 비보유 Jets DLC의 일부입니다. 이 무기를 사용하려면 구매하세요.</Korean>
        <Chinesesimp>此内容属于尚未购买的ArmA3战机资料片. 请先购买后才能使用这个武器.</Chinesesimp>
        <Japanese>本コンテンツは未所有の「Jets」DLC の一部です。この武装を使用するには同 DLC をお買い求めください。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_cfgmods_jets_features_dlcjetscarrier1">
        <Original>Scripted support for carrier launching and automated landing of naval aircraft.</Original>
        <Chinese>現在你擁有一台可以透過腳本來彈射與自動降落的航空母艦.</Chinese>
        <French>Assistance scriptée pour le décollage et l'appontage automatisés sur porte-avions.</French>
        <Spanish>Apoyo preparado para el lanzamiento desde portaaviones y el aterrizaje automatizado de aeronaves navales.</Spanish>
        <Italian>Supporto protocollato per il lancio dalla portaerei e per l'atterraggio automatizzato del velivolo imbarcato.</Italian>
        <Polish>Oskryptowane wsparcie startowania z lotniskowców oraz automatycznego lądowania statków powietrznych marynarki.</Polish>
        <Russian>Заскриптованная поддержка для запуска с авианосца, а также автоматизированная посадка самолетов авиации ВМС.</Russian>
        <German>Geskriptete Unterstützung für den Start auf Flugzeugträgern und automatisiertes Landen von Marineflugzeugen.</German>
        <Czech>Naskriptovaná podpora startu námořních letadel a jejich automatické přistávání na letadlové lodi</Czech>
        <English>Scripted support for carrier launching and automated landing of naval aircraft.</English>
        <Portuguese>Suporte baseado em scripts para lançamento de portadores e aterrissagem automatizada de aeronaves navais.</Portuguese>
        <Korean>항공 모함 런칭, 해군 항공기 자동 착륙에 대한 스크립트 처리된 지원.</Korean>
        <Chinesesimp>现在你拥有一台可以透过脚本来弹射与自动降落的航空母舰.</Chinesesimp>
        <Japanese>海上航空機の空母発艦および自動着艦のスクリプトサポート。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_DLC_SCENARIO_NOTIFICATION_JETS">
        <Original>&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;t color='#999999'&gt;This content is exclusive to Arma 3 Jets DLC.&lt;br /&gt;Press &lt;t /&gt;&lt;t color='#19d3ff'&gt;Left Shift + P&lt;t /&gt;&lt;t color='#999999'&gt; to open the store page for more information.&lt;t /&gt;</Original>
        <Chinese>&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;t color='#999999'&gt;此內容屬於ArmA3戰機資料片.&lt;br /&gt;按下&lt;t /&gt;&lt;t color='#19d3ff'&gt;左Shift + P&lt;t /&gt;&lt;t color='#999999'&gt;來開啟頁面獲得更多訊息.&lt;t /&gt;</Chinese>
        <French>&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;t color='#999999'&gt;Ce contenu est exclusif au DLC Arma 3 Jets.&lt;br /&gt;Appuyez sur &lt;t /&gt;&lt;t color='#19d3ff'&gt;Maj G + P&lt;t /&gt;&lt;t color='#999999'&gt; pour ouvrir la page du magasin.&lt;t /&gt;</French>
        <Spanish>&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;t color='#999999'&gt;Este contenido es exclusivo del DLC Arma 3 Jets.&lt;br /&gt;Pulsa &lt;t /&gt;&lt;t color='#19d3ff'&gt;Mayús Izquierdo + P&lt;t /&gt;&lt;t color='#999999'&gt; para abrir la tienda y obtener más información.&lt;t /&gt;</Spanish>
        <Italian>&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;t color='#999999'&gt;Questo contenuto è esclusivo del DLC Arma 3 Jets.&lt;br /&gt;Premi i tasti &lt;t /&gt;&lt;t color='#19d3ff'&gt;MAIUSC di sinistra + P&lt;t /&gt;&lt;t color='#999999'&gt; per aprire la pagina del negozio e trovare maggiori informazioni.&lt;t /&gt;</Italian>
        <Polish>&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;t color='#999999'&gt;Ta zawartość jest częścią DLC Arma 3 Jets.&lt;br /&gt;Naciśnij &lt;t /&gt;&lt;t color='#19d3ff'&gt;Lewy Shift + P&lt;t /&gt;&lt;t color='#999999'&gt;, aby otworzyć stronę sklepu i uzyskać więcej informacji.&lt;t /&gt;</Polish>
        <Russian>&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;t color='#999999'&gt;Это эксклюзивный контент Дополнения Arma 3 Jets.&lt;br /&gt;Нажмите &lt;t /&gt;&lt;t color='#19d3ff'&gt;Left Shift + P,&lt;t /&gt;&lt;t color='#999999'&gt;, чтобы открыть страницу магазина с более подробной информацией.&lt;t /&gt;</Russian>
        <German>&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;t color='#999999'&gt;Dieser Inhalt ist exklusiv für den Arma 3 Jets DLC verfügbar.&lt;br /&gt;Drücke &lt;t /&gt;&lt;t color='#19d3ff'&gt;die linke Umschalttaste + P&lt;t /&gt;&lt;t color='#999999'&gt;, um die Store-Seite für weitere Informationen zu öffnen.&lt;t /&gt;</German>
        <Czech>&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;t color='#999999'&gt;Tento obsah je k dispozici pouze v rámci rozšíření Arma 3 Jets.&lt;br /&gt;Stisknutím &lt;t /&gt;&lt;t color='#19d3ff'&gt;Left Shift + P&lt;t /&gt;&lt;t color='#999999'&gt; otevřete stránku obchodu s dalšími informacemi.&lt;t /&gt;</Czech>
        <English>&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;t color='#999999'&gt;This content is exclusive to Arma 3 Jets DLC.&lt;br /&gt;Press &lt;t /&gt;&lt;t color='#19d3ff'&gt;Left Shift + P&lt;t /&gt;&lt;t color='#999999'&gt; to open the store page for more information.&lt;t /&gt;</English>
        <Portuguese>&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;t color='#999999'&gt;Este conteúdo é exclusivo do DLC Arma 3 Jets.&lt;br /&gt;Pressione &lt;t /&gt;&lt;t color='#19d3ff'&gt;Shift esquerdo + P&lt;t /&gt;&lt;t color='#999999'&gt; para abrir a página da loja para mais informações.&lt;t /&gt;</Portuguese>
        <Korean>&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;t color='#999999'&gt;이 콘텐츠는 Arma 3 Apex Jets DLC에 독점적으로 사용됩니다.&lt;br /&gt; &lt;t /&gt;&lt;t color='#19d3ff'&gt;왼쪽 Shift + P키를 눌러&lt;t /&gt;&lt;t color='#999999'&gt; 상점 페이지를 열어 자세한 정보를 확인하세요.&lt;t /&gt;</Korean>
        <Chinesesimp>&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;t color='#999999'&gt;此内容属于ArmA3战机资料片.&lt;br /&gt;按下&lt;t /&gt;&lt;t color='#19d3ff'&gt;左Shift + P&lt;t /&gt;&lt;t color='#999999'&gt;来开启页面获得更多讯息.&lt;t /&gt;</Chinesesimp>
        <Japanese>&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;t color='#999999'&gt;本コンテンツは拡張パック「Arma 3 Jets」DLC の専用コンテンツです。&lt;br /&gt;詳しい情報については、&lt;t /&gt;&lt;t color='#19d3ff'&gt;左 Shift キー + P キー&lt;t /&gt;&lt;t color='#999999'&gt;を押してストアページを開いてください。&lt;t /&gt;</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_cfgmods_jets_features_dlcjetscarrier0">
        <Original>Carrier Ops</Original>
        <Chinese>航空母艦作業</Chinese>
        <French>Opérations sur porte-avions</French>
        <Spanish>Operaciones de portaaviones</Spanish>
        <Italian>Operazioni portaerei</Italian>
        <Polish>Lotniskowce</Polish>
        <Russian>Эксплуатация с авианосцев</Russian>
        <German>Träger-Operationen</German>
        <Czech>Operace z letadlové lodi</Czech>
        <English>Carrier Ops</English>
        <Portuguese>Porta-aviões</Portuguese>
        <Korean>항공모함 작전</Korean>
        <Chinesesimp>航空母舰作业</Chinesesimp>
        <Japanese>空母オプス</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_cfgmods_jets_features_dlcjetsaudio1">
        <Original>Fast movers now benefit from a better speed of sound simulation and distance-based sound effects.</Original>
        <Chinese>高速飛機的音效已經被重新調整, 現在有更真實的聲音與不同距離的層次感.</Chinese>
        <French>La vitesse du son des chasseurs et les effets sonores distants sont mieux simulés.</French>
        <Spanish>Los más ágiles ahora se benefician de una mejor simulación de la velocidad y de los efectos de sonido basados en la distancia.</Spanish>
        <Italian>I jet da caccia ora godono di un miglioramento della simulazione della velocità del suono e di effetti sonori basati sulla distanza.</Italian>
        <Polish>Miłośnicy szybkości usłyszą poprawioną symulację dźwięku dużych prędkości oraz efekty dźwiękowe zależne od odległości.</Polish>
        <Russian>Более реалистичное моделирование звуковых эффектов, связанных с полетом истребителей.</Russian>
        <German>Kampfjets profitieren jetzt von einer besseren Schallgeschwindigkeits-Simulation und entfernungsbasierten Soundeffekten.</German>
        <Czech>Rychlejší letadla mohou nyní využívat lepší rychlost simulace zvuku a zvukových efektů podle vzdálenosti.</Czech>
        <English>Fast movers now benefit from a better speed of sound simulation and distance-based sound effects.</English>
        <Portuguese>As unidades rápidas agora se beneficiam de uma melhor velocidade de simulação de som e de efeitos sonoros baseados na distância.</Portuguese>
        <Korean>이제 고속체도 강화된 고속 사운드 시뮬레이션과 거리 기반 사운드 효과를 이용할 수 있게 되었습니다</Korean>
        <Chinesesimp>高速飞机的音效已经被重新调整, 现在有更真实的声音与不同距离的层次感.</Chinesesimp>
        <Japanese>高速航空機ではより良質な音速シミュレーションならびに距離に応じた音響効果が味わえます。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_cfgmods_jets_features_dlcjetsaudio0">
        <Original>Improved Airplane Audio</Original>
        <Chinese>改進飛機的音效</Chinese>
        <French>Amélioration des sons des avions</French>
        <Spanish>Audio de los aviones mejorado</Spanish>
        <Italian>Audio aeroplano migliorato</Italian>
        <Polish>Poprawiony dźwięk samolotu</Polish>
        <Russian>Улучшение звука самолета</Russian>
        <German>Verbesserte Flugzeug-Geräusche</German>
        <Czech>Vylepšené zvuky letadel</Czech>
        <English>Improved Airplane Audio</English>
        <Portuguese>Áudio de aeronave melhorado</Portuguese>
        <Korean>강화된 비행기 오디오</Korean>
        <Chinesesimp>改进飞机的音效</Chinesesimp>
        <Japanese>航空機関係の音響を改善</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_cfgmods_jets_assets_dlcjetsstaticrockets1">
        <Original>One of three autonomous systems designed to accompany the carrier and serve as its self-defense package.</Original>
        <Chinese>三個自主防衛系統其中之一, 被設計用來搭載在航空母艦上進行自衛防禦.</Chinese>
        <French>L'un des trois systèmes autonomes destinés à l'autodéfense du porte-avions.</French>
        <Spanish>Uno de los tres sistemas autónomos, diseñados para usarse con el portaaviones y funcionar como modo de autodefensa.</Spanish>
        <Italian>Uno dei tre sistemi autonomi con funzione di autodifesa progettati per la portaerei.</Italian>
        <Polish>Jeden z trzech autonomicznych systemów samoobrony lotniskowca.</Polish>
        <Russian>Одна из трех автономных систем, предназначенных для сопровождения авианосца и служащих в качестве своеобразного комплекса самообороны.</Russian>
        <German>Eines von drei autonomen Systemen, das den Flugzeugträger unterstützen und als Selbstverteidigungssystem fungieren soll.</German>
        <Czech>Jeden ze tří autonomních systémů navržených jako doplněk letadlové lodě, které slouží jako balíček samostatné obrany.</Czech>
        <English>One of three autonomous systems designed to accompany the carrier and serve as its self-defense package.</English>
        <Portuguese>Um dos três sistemas autônomos projetados para acompanhar o porta-aviões e servir de pacote de autodefesa.</Portuguese>
        <Korean>항공 모함을 동반하고 자가 방어 패키지 역할을 하도록 설계된 3개 자율 시스템 중 하나입니다.</Korean>
        <Chinesesimp>三个自主防卫系统其中之一, 被设计用来搭载在航空母舰上进行自卫防御.</Chinesesimp>
        <Japanese>自己防衛パッケージの一部として空母に追随する 3 つの自律システムのひとつ。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_cfgmods_jets_assets_dlcjetsstaticmissiles1">
        <Original>One of three autonomous systems designed to accompany the carrier and serve as its self-defense package.</Original>
        <Chinese>三個自主防衛系統其中之一, 被設計用來搭載在航空母艦上進行自衛防禦.</Chinese>
        <French>L'un des trois systèmes autonomes destinés à l'autodéfense du porte-avions.</French>
        <Spanish>Uno de los tres sistemas autónomos diseñados para usarse con el portaaviones y funcionar como modo de autodefensa.</Spanish>
        <Italian>Uno dei tre sistemi autonomi con funzione di autodifesa progettati per la portaerei.</Italian>
        <Polish>Jeden z trzech autonomicznych systemów samoobrony lotniskowca.</Polish>
        <Russian>Одна из трех автономных систем, предназначенных для сопровождения авианосца и служащих в качестве своеобразного комплекса самообороны.</Russian>
        <German>Eines von drei autonomen Systemen, das den Flugzeugträger unterstützen und als Selbstverteidigungssystem fungieren soll.</German>
        <Czech>Jeden ze tří autonomních systémů navržených jako doplněk letadlové lodě, které slouží jako balíček samostatné obrany.</Czech>
        <English>One of three autonomous systems designed to accompany the carrier and serve as its self-defense package.</English>
        <Portuguese>Um dos três sistemas autônomos projetados para acompanhar o porta-aviões e servir de pacote de autodefesa.</Portuguese>
        <Korean>항공 모함을 동반하고 자가 방어 패키지 역할을 하도록 설계된 3개 자율 시스템 중 하나입니다.</Korean>
        <Chinesesimp>三个自主防卫系统其中之一, 被设计用来搭载在航空母舰上进行自卫防御.</Chinesesimp>
        <Japanese>自己防衛パッケージの一部として空母に追随する 3 つの自律システムのひとつ。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_cfgmods_jets_assets_dlcjetsstaticgatling1">
        <Original>One of three autonomous systems designed to accompany the carrier and serve as its self-defense package.</Original>
        <Chinese>三個自主防衛系統其中之一, 被設計用來搭載在航空母艦上進行自衛防禦.</Chinese>
        <French>L'un des trois systèmes autonomes destinés à l'autodéfense du porte-avions.</French>
        <Spanish>Uno de los tres sistemas autónomos diseñados para usarse con el portaaviones y funcionar como modo de autodefensa.</Spanish>
        <Italian>Uno dei tre sistemi autonomi con funzione di autodifesa progettati per la portaerei.</Italian>
        <Polish>Jeden z trzech autonomicznych systemów samoobrony lotniskowca.</Polish>
        <Russian>Одна из трех автономных систем, предназначенных для сопровождения авианосца и служащих в качестве своеобразного комплекса самообороны.</Russian>
        <German>Eines von drei autonomen Systemen, das den Flugzeugträger unterstützen und als Selbstverteidigungssystem fungieren soll.</German>
        <Czech>Jeden ze tří autonomních systémů navržených jako doplněk letadlové lodě, které slouží jako balíček samostatné obrany.</Czech>
        <English>One of three autonomous systems designed to accompany the carrier and serve as its self-defense package.</English>
        <Portuguese>Um dos três sistemas autônomos projetados para acompanhar o porta-aviões e servir de pacote de autodefesa.</Portuguese>
        <Korean>항공 모함을 동반하고 자가 방어 패키지 역할을 하도록 설계된 3개 자율 시스템 중 하나입니다.</Korean>
        <Chinesesimp>三个自主防卫系统其中之一, 被设计用来搭载在航空母舰上进行自卫防御.</Chinesesimp>
        <Japanese>自己防衛パッケージの一部として空母に追随する 3 つの自律システムのひとつ。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_cfgmods_jets_assets_dlcjetsopforfighterjet1">
        <Original>A fifth generation CSAT air superiority fighter jet.</Original>
        <Chinese>廣協同盟的一台第五代空優戰鬥機.</Chinese>
        <French>Un chasseur de supériorité aérienne de 5e génération du CSAT.</French>
        <Spanish>Un caza CSAT de quinta generación y de superioridad aérea.</Spanish>
        <Italian>Jet da caccia da superiorità aerea di quinta generazione CSAT.</Italian>
        <Polish>Myśliwiec odrzutowy przewagi powietrznej CSAT 5. generacji.</Polish>
        <Russian>Истребитель CSAT пятого поколения, предназначенный для завоевания господства в воздухе.</Russian>
        <German>Ein CSAT-Jagdflugzeug der fünften Generation.</German>
        <Czech>Proudový stíhací letoun vzdušné převahy CSAT páté generace.</Czech>
        <English>A fifth generation CSAT air superiority fighter jet.</English>
        <Portuguese>Um caça de superioridade aérea de quinta geração da CSAT.</Portuguese>
        <Korean>5세대 CSAT 제공권 전투기.</Korean>
        <Chinesesimp>广协同盟的一台第五代空优战斗机.</Chinesesimp>
        <Japanese>CSAT 第五世代ジェット制空戦闘機。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_cfgmods_jets_assets_dlcjetsindependentfighterjet1">
        <Original>An advanced fourth generation AAF fighter jet.</Original>
        <Chinese>Altis政府軍的一台先進型第四代戰鬥機.</Chinese>
        <French>Un chasseur de combat avancé de 4e génération de l'AAF.</French>
        <Spanish>Un caza AAF avanzado de cuarta generación.</Spanish>
        <Italian>Jet da caccia avanzato di quarta generazione AAF.</Italian>
        <Polish>Zaawansowany myśliwiec odrzutowy AAF 4. generacji.</Polish>
        <Russian>Современный истребитель AAF четвертого поколения.</Russian>
        <German>Ein fortschrittliches AAF-Kampfflugzeug der vierten Generation.</German>
        <Czech>Pokročilý proudový stíhací letoun AAF čtvrté generace.</Czech>
        <English>An advanced fourth generation AAF fighter jet.</English>
        <Portuguese>Um caça de combate avançado de quarta geração da AAF.</Portuguese>
        <Korean>최신 4세대 AAF 전투기.</Korean>
        <Chinesesimp>Altis政府军的一台先进型第四代战斗机.</Chinesesimp>
        <Japanese>AAF 先進型第四世代ジェット戦闘機。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_cfgmods_jets_assets_dlcjetsbluforucav1">
        <Original>A NATO carrier-based Unmanned Combat Air Vehicle</Original>
        <Chinese>北約的一台艦載無人戰機</Chinese>
        <French>Un drone aérien de combat de l'OTAN destiné aux porte-avions.</French>
        <Spanish>Un vehículo aéreo de combate no tripulado de la OTAN.</Spanish>
        <Italian>Aereo imbarcato da combattimento privo di equipaggio NATO.</Italian>
        <Polish>Bojowy bezzałogowy statek powietrzny NATO dostosowany do lotniskowców.</Polish>
        <Russian>Палубный беспилотный летательный аппарат НАТО</Russian>
        <German>Ein unbemanntes, trägergestütztes NATO-Kampfflugzeug</German>
        <Czech>Bezpilotní bojový letoun NATO se startem z letadlové lodě.</Czech>
        <English>A NATO carrier-based Unmanned Combat Air Vehicle</English>
        <Portuguese>Um veículo aéreo de combate não tripulado baseado no porta-aviões da OTAN</Portuguese>
        <Korean>NATO 항공모함 기반 무인전투항공기</Korean>
        <Chinesesimp>北约的一台舰载无人战机</Chinesesimp>
        <Japanese>NATO 空母発艦型無人戦闘航空機。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_cfgmods_jets_assets_dlcjetsbluforfighterjet1">
        <Original>A fifth generation NATO carrier-based fighter jet.</Original>
        <Chinese>北約的一台第五代艦載戰鬥機.</Chinese>
        <French>Un chasseur de combat de 5e génération de l'OTAN (pour porte-avions).</French>
        <Spanish>Un caza embarcado de quinta generación de la OTAN.</Spanish>
        <Italian>Jet imbarcato da caccia di quinta generazione NATO.</Italian>
        <Polish>Myśliwiec odrzutowy NATO 5. generacji dostosowany do lotniskowców.</Polish>
        <Russian>Палубный истребитель НАТО пятого поколения.</Russian>
        <German>Ein trägergestützter NATO-Kampfjet der fünften Generation.</German>
        <Czech>Proudový stíhací letoun NATO páté generace se startem z letadlové lodě.</Czech>
        <English>A fifth generation NATO carrier-based fighter jet.</English>
        <Portuguese>Um caça de combate de quinta geração baseado no porta-aviões da OTAN.</Portuguese>
        <Korean>5세대 NATO 항공모함 기반 전투기.</Korean>
        <Chinesesimp>北约的一台第五代舰载战斗机.</Chinesesimp>
        <Japanese>NATO 空母発艦型第五世代ジェット戦闘機。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_CfgMods_Jets0">
        <Original>Arma 3 Jets DLC now available. Click to purchase</Original>
        <Chinese>ArmA3戰機資料片已正式上市. 點擊這裡來購買</Chinese>
        <French>DLC Arma 3 Jets désormais disponible. Cliquez pour l'acheter.</French>
        <Spanish>El contenido descargable «Arma 3 Jets» ya está disponible. Haz clic aquí para comprarlo.</Spanish>
        <Italian>Il DLC di Arma 3 Jets è ora disponibile. Clicca per acquistare</Italian>
        <Polish>Pakiet DLC Arma 3 Jets jest już dostępny. Kliknij, aby zakupić</Polish>
        <Russian>Дополнение Arma 3 Jets уже в продаже. Нажмите, чтобы купить</Russian>
        <German>Der Arma 3 Jets DLC ist jetzt erhältlich. Zum Kaufen klicken</German>
        <Czech>Rozšíření Arma 3 Jets je nyní k dispozici. Kliknutím zakupte</Czech>
        <English>Arma 3 Jets DLC now available. Click to purchase</English>
        <Portuguese>O DLC Arma 3 Jets já está disponível. Clique para adquirir</Portuguese>
        <Korean>이제 Arma 3 Jets DLC를 이용할 수 있습니다. 클릭하여 구매하세요</Korean>
        <Chinesesimp>ArmA3战机资料片已正式上市. 点击这里来购买</Chinesesimp>
        <Japanese>「Arma 3 Jets」DLC が新たに登場。購入するにはこちらをクリック</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_CfgMods_Jets1">
        <Original>Arma 3 Jets</Original>
        <Chinese>ArmA3 戰機</Chinese>
        <French>Arma 3 Jets</French>
        <Spanish>Arma 3 Jets</Spanish>
        <Italian>Arma 3 Jets</Italian>
        <Polish>Arma 3 Jets</Polish>
        <Russian>Arma 3 Jets</Russian>
        <German>Arma 3 Jets</German>
        <Czech>Arma 3 Jets</Czech>
        <English>Arma 3 Jets</English>
        <Portuguese>Arma 3 Jets</Portuguese>
        <Korean>Arma 3 Jets</Korean>
        <Chinesesimp>ArmA3 战机</Chinesesimp>
        <Japanese>Arma 3 Jets</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_CfgMods_Jets2">
        <Original>Fly the brand-new F/A-181 Black Wasp II, To-201 Shikra, A-149 Gryphon fighter aircraft, and master Air-to-Air combat. Learn to fly fast and agile air superiority fighters to dominate the skies over the battlefield and provide air support in the Arma 3 Jets DLC.</Original>
        <Chinese>來試飛全新的F/A-181"黑蜂"2型戰鬥攻擊機, To-201"褐耳鷹"戰鬥機, A-149"獅鷲"戰鬥機等戰鬥機, 體驗全新的空中戰鬥系統. 透過ArmA3戰機資料片, 你將學習如何駕馭這些快速且靈敏的飛機, 進而讓你稱霸空中並提供地面部隊強大的支援.</Chinese>
        <French>Pilotez les tout nouveaux chasseurs F/A-181 Black Wasp II, To-201 Shikra et A-149 Gryphon et apprenez les ficelles du combat entre aéronefs. Dominez les cieux avec des chasseurs de supériorité aérienne et apportez un appui aérien au front dans le DLC Arma 3 Jets.</French>
        <Spanish>Pilota los nuevos cazas F/A-181 Black Wasp II, To-201 Shikra, A-149 Gryphon y domina el combate aire-aire. Aprende a pilotar de manera rápida y ágil cazas de superioridad aérea para hacerte con el control del cielo, apoderarte del campo de batalla desde lo más alto y ofrecer apoyo aéreo con el contenido descargable Arma 3 Jets.</Spanish>
        <Italian>Vola a bordo dei nuovissimi caccia F/A-181 Black Wasp II, To-201 Shikra, A-149 Gryphon e padroneggia le manovre di combattimento aereo. Impara a volare in maniera rapida e agile per dominare i cieli sul campo di battaglia e fornire supporto aereo grazie al DLC di Arma 3 Jets.</Italian>
        <Polish>Usiądź w kokpicie zupełnie nowych myśliwców F/A-181 Black Wasp II, To-201 Shikra oraz A-149 Gryphon i zostań asem przestworzy. Pilotuj superszybkie i zwrotne myśliwce, podkreśl swoją dominację w powietrzu i udzielaj wsparcia jednostkom naziemnym w ramach DLC Arma 3 Jets.</Polish>
        <Russian>Летайте на новейших истребителях F/A-181 Black Wasp II, To-201 Shikra и A-149 Gryphon и станьте мастером воздушных боев. Научитесь летать на быстрых и маневренных истребителях, предназначенных для обеспечения превосходства в воздухе, чтобы доминировать в небе над полем боя и обеспечивать воздушную поддержку в новом дополнении Arma 3 Jets.</Russian>
        <German>Fliege die brandneuen Kampfflugzeuge F/A-181 Black Wasp II, To-201 Shikra und A-149 Gryphon und meistere den Luftkampf. Lerne im Arma 3 Jets DLC, schnelle und wendige Jagdflugzeuge zu fliegen, um den Himmel über dem Schlachtfeld zu dominieren und Luftunterstützung zu liefern.</German>
        <Czech>Proleťte se v úplně nových stíhacích letounech F/A-181 Black Wasp II, To-201 Shikra a A-149 Gryphon a mistrně ovládněte vzdušný boj. Naučte se létat s rychlými a obratnými stíhacími letouny vzdušní převahy, ovládněte nebe nad bojištěm a poskytněte leteckou podporu. To vše v DLC Arma 3 Jets.</Czech>
        <English>Fly the brand-new F/A-181 Black Wasp II, To-201 Shikra, A-149 Gryphon fighter aircraft, and master Air-to-Air combat. Learn to fly fast and agile air superiority fighters to dominate the skies over the battlefield and provide air support in the Arma 3 Jets DLC.</English>
        <Portuguese>Pilote os novos F/A-181 Black Wasp II, To-201 Shikra e o caça A-149 Gryphon para dominar o combate aéreo. Aprenda a comandar com rapidez e agilidade os caça de superioridade aérea para conquistar os céus do campo de batalha e oferecer suporte aéreo no DLC Arma 3 Jets.</Portuguese>
        <Korean>신형 F/A-181 Black Wasp II, To-201 Shikra, A-149 Gryphon 전투기 및 마스터 공대공 전투를 비행할 수 있습니다. Arma 3 Jets DLC에서 항공 지원을 제공하고 전장에서 항공을 점령할 수 있는 신속하고 민첩한 제공권 전투기 비행술을 배워보세요.</Korean>
        <Chinesesimp>来试飞全新的F/A-181"黑蜂"2型战斗攻击机, To-201"褐耳鹰"战斗机, A-149"狮鹫"战斗机等战斗机, 体验全新的空中战斗系统. 透过ArmA3战机资料片, 你将学习如何驾驭这些快速且灵敏的飞机, 进而让你称霸空中并提供地面部队强大的支援.</Chinesesimp>
        <Japanese>最新鋭 F/A-181 ブラックワスプ II、To-201 シクラ、A-149 グリフォン戦闘機に乗り込み、空中戦をマスターせよ。「Arma 3 Jets」DLC で高速で空を駆け巡る高機動制空戦闘機の操縦方法を学び、戦場の空を制圧しながら味方の航空支援を行いましょう。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_CfgMods_Jets3">
        <Original>Arma 3 Jets</Original>
        <Chinese>ArmA3 戰機</Chinese>
        <French>Arma 3 Jets</French>
        <Spanish>Arma 3 Jets</Spanish>
        <Italian>Arma 3 Jets</Italian>
        <Polish>Arma 3 Jets</Polish>
        <Russian>Arma 3 Jets</Russian>
        <German>Arma 3 Jets</German>
        <Czech>Arma 3 Jets</Czech>
        <English>Arma 3 Jets</English>
        <Portuguese>Arma 3 Jets</Portuguese>
        <Korean>Arma 3 Jets</Korean>
        <Chinesesimp>ArmA3 战机</Chinesesimp>
        <Japanese>Arma 3 Jets</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_CfgMods_Jets4">
        <Original>This content is part of Jets DLC. Purchase it to enter this vehicle as crew.</Original>
        <Chinese>此內容屬於戰機資料片的一部分. 請購買此資料片後才能擔當該載具的機組員.</Chinese>
        <French>Ce contenu fait partie du DLC Jets. Achetez-le pour monter à bord de cet appareil en tant que membre d'équipage.</French>
        <Spanish>Este contenido forma parte de la descarga de contenido Jets. Cómprala para hacerte con este vehículo.</Spanish>
        <Italian>Questo contenuto fa parte del DLC Jets. Acquistalo per entrare in questo veicolo come equipaggio.</Italian>
        <Polish>Ta zawartość do stanowi część DLC Jets. Kup rozszerzenie, aby skorzystać z pojazdu.</Polish>
        <Russian>Этот контент является частью дополнения Jets. Купите его, чтобы войти в эту технику в качестве члена экипажа.</Russian>
        <German>Dieser Inhalt ist Teil des Jets DLC. Kaufe ihn, um als Besatzung in dieses Fahrzeug einzusteigen.</German>
        <Czech>Tento obsah je součástí rozšíření Jets. Chcete-li nastoupit do vozidla jako obsluha, zakupte si tento obsah.</Czech>
        <English>This content is part of Jets DLC. Purchase it to enter this vehicle as crew.</English>
        <Portuguese>Este conteúdo faz parte do DLC Jets. Compre-o para tornar este veículo parte da tripulação.</Portuguese>
        <Korean>이 콘텐츠는 Jets DLC의 일부입니다. 구입하여 승무원으로 이 항공기에 탑승하십시오.</Korean>
        <Chinesesimp>此内容属于战机资料片的一部分. 请购买此资料片后才能担当该载具的机组员.</Chinesesimp>
        <Japanese>本コンテンツは「Jets」DLC の一部です。この車両・機体に乗員として乗り込むには同 DLC をお買い求めください。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_CfgMods_Jets5">
        <Original>This content is part of Jets DLC. Purchase it to enter this vehicle as crew.</Original>
        <Chinese>此內容屬於戰機資料片的一部分. 請購買此資料片後才能擔當該載具的機組員.</Chinese>
        <French>Ce contenu fait partie du DLC Jets. Achetez-le pour monter à bord de cet appareil en tant que membre d'équipage.</French>
        <Spanish>Este contenido forma parte de la descarga de contenido Jets. Cómprala para hacerte con este vehículo.</Spanish>
        <Italian>Questo contenuto fa parte del DLC Jets. Acquistalo per entrare in questo veicolo come equipaggio.</Italian>
        <Polish>Ta zawartość do stanowi część DLC Jets. Kup rozszerzenie, aby skorzystać z pojazdu.</Polish>
        <Russian>Этот контент является частью дополнения Jets. Купите его, чтобы войти в эту технику в качестве члена экипажа.</Russian>
        <German>Dieser Inhalt ist Teil des Jets DLC. Kaufe ihn, um als Besatzung in dieses Fahrzeug einzusteigen.</German>
        <Czech>Tento obsah je součástí rozšíření Jets. Chcete-li nastoupit do vozidla jako obsluha, zakupte si tento obsah.</Czech>
        <English>This content is part of Jets DLC. Purchase it to enter this vehicle as crew.</English>
        <Portuguese>Este conteúdo faz parte do DLC Jets. Compre-o para tornar este veículo parte da tripulação.</Portuguese>
        <Korean>이 콘텐츠는 Jets DLC의 일부입니다. 구입하여 승무원으로 이 항공기에 탑승하십시오.</Korean>
        <Chinesesimp>此内容属于战机资料片的一部分. 请购买此资料片后才能担当该载具的机组员.</Chinesesimp>
        <Japanese>本コンテンツは「Jets」DLC の一部です。この車両・機体に乗員として乗り込むには同 DLC をお買い求めください。</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="Insignia">
      <Key ID="STR_A3_Character_Insignia_01_Jets">
        <Original>Carrier Strike Group 14</Original>
        <Chinese>第14航空母艦打擊群</Chinese>
        <French>Groupe offensif 14 du porte-avions</French>
        <Spanish>Carrier Strike Group 14</Spanish>
        <Italian>Carrier Strike Group 14</Italian>
        <Polish>14. grupa uderz. lotniskowca</Polish>
        <Russian>Авианосная ударная группа 14</Russian>
        <German>Träger-Einsatzgruppe 14</German>
        <Czech>Útočná skupina letadlových lodí 14</Czech>
        <English>Carrier Strike Group 14</English>
        <Portuguese>Porta-aviões do grupo de ataque 14</Portuguese>
        <Korean>항공모함 타격 그룹 14</Korean>
        <Chinesesimp>第14航空母舰打击群</Chinesesimp>
        <Japanese>第 14 空母打撃群</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="Achievements">
      <Key ID="str_a3_achievements_jets_eject1">
        <Original>Safely ejected from any compatible jet using an ejection seat.</Original>
        <Chinese>安全的使用緊急彈射裝置來離開飛機.</Chinese>
        <French>Survécu à l'utilisation du siège éjectable sur un chasseur compatible.</French>
        <Spanish>Te has eyectado con seguridad de cualquier aeronave compatible usando el asiento eyectable.</Spanish>
        <Italian>Sei stato eiettato in tutta sicurezza da qualsiasi jet compatibile utilizzando un seggiolino eiettabile.</Italian>
        <Polish>Bezpiecznie katapultowano się z fotela dowolnego odrzutowca.</Polish>
        <Russian>Благополучно катапультируйтесь из любого истребителя, используя катапультируемое кресло.</Russian>
        <German>Verlasse mit dem Schleudersitz jeden kompatiblen Jet auf sichere Art und Weise.</German>
        <Czech>Bezpečně jste se vystřelili z kompatibilního letadla pomocí vystřelovacího sedadla.</Czech>
        <English>Safely ejected from any compatible jet using an ejection seat.</English>
        <Portuguese>Você foi ejetado com segurança de algum caça compatível com um assento de ejeção.</Portuguese>
        <Korean>비상 탈출 좌석을 사용하여 호환가능한 모든 전투기에서 안전하게 탈출할 수 있습니다.</Korean>
        <Chinesesimp>安全的使用紧急弹射装置来离开飞机.</Chinesesimp>
        <Japanese>射出座席を使って対応する機体から安全に脱出した。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_achievements_jets_eject0">
        <Original>Punch Out</Original>
        <Chinese>蹦出來</Chinese>
        <French>Éjection</French>
        <Spanish>Ya he fichado</Spanish>
        <Italian>Foro di uscita</Italian>
        <Polish>Wystrzałowo</Polish>
        <Russian>Катапультировался</Russian>
        <German>Den Schleudersitz betätigen</German>
        <Czech>Vystřelení</Czech>
        <English>Punch Out</English>
        <Portuguese>Ejeção</Portuguese>
        <Korean>비상 탈출</Korean>
        <Chinesesimp>蹦出来</Chinesesimp>
        <Japanese>パンチアウト</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_achievements_jets_deadstick1">
        <Original>Landed your damaged aircraft for repairs in Showcase Fighter Jets.</Original>
        <Chinese>在戰鬥機的任務展示中降落受損的戰鬥機到航空母艦上.</Chinese>
        <French>Atterrissage réussi pour réparations de votre avion dans la présentation Chasseurs.</French>
        <Spanish>Has aterrizado con el avión dañado para que lo reparen en Exhibición: Cazas.</Spanish>
        <Italian>Hai fatto atterrare il tuo velivolo danneggiato per riparazioni in Dimostrazioni: Jet da caccia.</Italian>
        <Polish>Posadzono uszkodzony samolot w celu napraw w trakcie prezentacji myśliwców odrzutowych.</Polish>
        <Russian>Приземлитесь на поврежденном самолете для ремонта в Демонстрации истребителей.</Russian>
        <German>Ihr beschädigtes Flugzeug in „Präsentation: Kampfjets“ zur Reparatur gelandet.</German>
        <Czech>V ukázce Stíhací letouny jste přistáli s poškozeným letadlem za účelem oprav.</Czech>
        <English>Landed your damaged aircraft for repairs in Showcase Fighter Jets.</English>
        <Portuguese>Você aterrissou sua aeronave danificada para reparos no Mostruário Jatos de Combate.</Portuguese>
        <Korean>쇼케이스 전투기에서 손상된 항공기를 착륙시켜 정비할 수 있습니다.</Korean>
        <Chinesesimp>在战斗机的任务展示中降落受损的战斗机到航空母舰上.</Chinesesimp>
        <Japanese>「ショーケース・ジェット戦闘機」でダメージを受けた機体を修理する為に着艦した。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_achievements_jets_deadstick0">
        <Original>Deadstick Landing</Original>
        <Chinese>緊急迫降</Chinese>
        <French>Atterrissage forcé</French>
        <Spanish>Aterrizaje forzoso</Spanish>
        <Italian>Atterraggio a motore spento</Italian>
        <Polish>Na drzwiach od stodoły</Polish>
        <Russian>Аварийная посадка</Russian>
        <German>Landung ohne Propeller</German>
        <Czech>Přistání s tuhým kniplem</Czech>
        <English>Deadstick Landing</English>
        <Portuguese>Aterrissagem na raça</Portuguese>
        <Korean>불시착</Korean>
        <Chinesesimp>紧急迫降</Chinesesimp>
        <Japanese>緊急着艦</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_achievements_jets_busted1">
        <Original>Successfully completed your first carrier landing.</Original>
        <Chinese>首次完成航空母艦降落.</Chinese>
        <French>Premier appontage sur porte-avions réussi.</French>
        <Spanish>Has completado con éxito tu primer aterrizaje en portaaviones.</Spanish>
        <Italian>Hai completato con successo il tuo primo atterraggio sulla portaerei.</Italian>
        <Polish>Wykonano pierwsze lądowanie na lotniskowcu.</Polish>
        <Russian>Успешно совершите свою первую посадку на авианосец.</Russian>
        <German>Die erste erfolgreiche Landung auf einem Flugzeugträger abgeschlossen.</German>
        <Czech>Úspěšně jste dokončili první přistání na letadlové lodi.</Czech>
        <English>Successfully completed your first carrier landing.</English>
        <Portuguese>Você realizou com sucesso seu primeiro pouso no porta-aviões.</Portuguese>
        <Korean>첫번째 항공모함 착륙을 완료할 수 있습니다.</Korean>
        <Chinesesimp>首次完成航空母舰降落.</Chinesesimp>
        <Japanese>はじめて空母着艦を成功させた。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_achievements_jets_busted0">
        <Original>Get Arrested</Original>
        <Chinese>逮個正著</Chinese>
        <French>Appontage solo</French>
        <Spanish>No te embales</Spanish>
        <Italian>Arrestato</Italian>
        <Polish>Debiut marzeń</Polish>
        <Russian>Морская посадка</Russian>
        <German>Feuertaufe</German>
        <Czech>Nechte se zatknout</Czech>
        <English>Get Arrested</English>
        <Portuguese>Seja preso</Portuguese>
        <Korean>체포하기</Korean>
        <Chinesesimp>逮个正着</Chinesesimp>
        <Japanese>捕縛ヨーイ</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_achievements_jets_bomberman1">
        <Original>Destroyed a ground target with a bomb in Showcase Fighter Jets.</Original>
        <Chinese>在戰鬥機的任務展示中使用炸彈摧毀一個地面目標.</Chinese>
        <French>Cible terrestre détruite avec une bombe dans la Présentation des chasseurs.</French>
        <Spanish>Has destruido a ningún objetivo terrestre con una bomba en la exhibición Cazas.</Spanish>
        <Italian>Hai distrutto un bersaglio a terra con una bomba nella sezione Dimostrazioni Jet da caccia.</Italian>
        <Polish>Zniszczono cel naziemny przy użyciu bomby w trakcie prezentacji myśliwców odrzutowych.</Polish>
        <Russian>Уничтожьте наземную цель с помощью бомбы в Демонстрации истребителей.</Russian>
        <German>In „Präsentation: Kampfjets" ein Bodenziel mit einer Bombe zerstört.</German>
        <Czech>V ukázce Stíhací letouny jste zničili pozemní cíl bombou.</Czech>
        <English>Destroyed a ground target with a bomb in Showcase Fighter Jets.</English>
        <Portuguese>Você destruiu um alvo terrestre com uma bomba em Exibição de jatos de combate.</Portuguese>
        <Korean>쇼케이스 전투기에서 폭탄으로 지상 목표물을 파괴할 수 있습니다.</Korean>
        <Chinesesimp>在战斗机的任务展示中使用炸弹摧毁一个地面目标.</Chinesesimp>
        <Japanese>「ショーケース・ジェット戦闘機」で爆弾を使って地上の目標を破壊した。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_achievements_jets_bomberman0">
        <Original>Bomberman</Original>
        <Chinese>炸彈超人</Chinese>
        <French>Bomberman</French>
        <Spanish>Bomberman</Spanish>
        <Italian>Bombarolo</Italian>
        <Polish>Bomberman</Polish>
        <Russian>Бомбардир</Russian>
        <German>Bomberman</German>
        <Czech>Bombometčík</Czech>
        <English>Bomberman</English>
        <Portuguese>Homem bomba</Portuguese>
        <Korean>봄버맨</Korean>
        <Chinesesimp>炸弹超人</Chinesesimp>
        <Japanese>ボンバーマン</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_achievements_jets_armaed1">
        <Original>Customized any compatible vehicle's dynamic loadout in Eden Editor.</Original>
        <Chinese>在伊甸編輯器中使用動態裝備來為載具配置不同的武器.</Chinese>
        <French>Chargement dynamique d'un véhicule compatible personnalisé dans Eden Editor.</French>
        <Spanish>Has personalizado un equipamiento dinámico en un vehículo compatible en Eden Editor.</Spanish>
        <Italian>Hai personalizzato qualsiasi carico dinamico compatibile del veicolo nell'Eden Editor.</Italian>
        <Polish>Dostosowano dynamiczne uzbrojenie dowolnego pojazdu w Eden Editor.</Polish>
        <Russian>Настройте динамичный комплект экипировки любого ЛА в Eden Editor.</Russian>
        <German>Im Eden Editor die dynamische Ausrüstung eines kompatiblen Fahrzeuges personalisiert.</German>
        <Czech>Přizpůsobili jste si dynamickou výzbroj kompatibilního vozidla v editoru Eden Editor.</Czech>
        <English>Customized any compatible vehicle's dynamic loadout in Eden Editor.</English>
        <Portuguese>Você personalizou a carga dinâmica de algum veículo compatível no Eden Editor.</Portuguese>
        <Korean>Eden Editor에서 호한 가능한 모든 항공기의 역동적인 장비를 사용자 정의할 수 있습니다.</Korean>
        <Chinesesimp>在伊甸编辑器中使用动态装备来为载具配置不同的武器.</Chinesesimp>
        <Japanese>Eden Editor でダイナミックロードアウトに対応する機体の兵装をカスタマイズした。</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_achievements_jets_armaed0">
        <Original>Armed and Dangerous</Original>
        <Chinese>整裝待發</Chinese>
        <French>Armé et dangereux</French>
        <Spanish>Armado y peligroso</Spanish>
        <Italian>Armato e pericoloso</Italian>
        <Polish>Uzbrojony po zęby</Polish>
        <Russian>Вооружен и опасен</Russian>
        <German>Bewaffnet und gefährlich</German>
        <Czech>Ozbrojený a nebezpečný</Czech>
        <English>Armed and Dangerous</English>
        <Portuguese>Armado e perigoso</Portuguese>
        <Korean>무장의 위험한 상태</Korean>
        <Chinesesimp>整装待发</Chinesesimp>
        <Japanese>武装して危険</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="Music_F">
      <Key ID="str_a3_cfgmusic_leadtrack01_f_jets">
        <Original>Fighter Jets</Original>
        <Chinese>戰鬥機</Chinese>
        <French>Fighter Jets</French>
        <Spanish>Fighter Jets</Spanish>
        <Italian>Fighter Jets</Italian>
        <Polish>Fighter Jets</Polish>
        <Russian>Fighter Jets</Russian>
        <German>Fighter Jets</German>
        <Czech>Fighter Jets</Czech>
        <English>Fighter Jets</English>
        <Portuguese>Fighter Jets</Portuguese>
        <Korean>Fighter Jets</Korean>
        <Chinesesimp>战斗机</Chinesesimp>
        <Japanese>Fighter Jets</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_cfgmusic_leadtrack02_f_jets">
        <Original>Air Power</Original>
        <Chinese>空中力量</Chinese>
        <French>Air Power</French>
        <Spanish>Air Power</Spanish>
        <Italian>Air Power</Italian>
        <Polish>Air Power</Polish>
        <Russian>Air Power</Russian>
        <German>Air Power</German>
        <Czech>Air Power</Czech>
        <English>Air Power</English>
        <Portuguese>Air Power</Portuguese>
        <Korean>Air Power</Korean>
        <Chinesesimp>空中力量</Chinesesimp>
        <Japanese>Air Power</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_cfgmusic_eventtrack01_f_jets">
        <Original>Carrier</Original>
        <Chinese>航空母艦</Chinese>
        <French>Carrier</French>
        <Spanish>Carrier</Spanish>
        <Italian>Carrier</Italian>
        <Polish>Carrier</Polish>
        <Russian>Carrier</Russian>
        <German>Carrier</German>
        <Czech>Carrier</Czech>
        <English>Carrier</English>
        <Portuguese>Carrier</Portuguese>
        <Korean>Carrier</Korean>
        <Chinesesimp>航空母舰</Chinesesimp>
        <Japanese>Carrier</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="UI_F_Jets">
      <Key ID="str_a3_cfguicolors_gui_presets_darkblue">
        <Original>Dark Blue</Original>
        <Chinese>深藍色</Chinese>
        <French>Bleu marine</French>
        <Spanish>Azul oscuro</Spanish>
        <Italian>Blu scuro</Italian>
        <Polish>Ciemnoniebieski</Polish>
        <Russian>Темно-синий</Russian>
        <German>Dunkelblau</German>
        <Czech>Tmavomodrá</Czech>
        <English>Dark Blue</English>
        <Portuguese>Azul escuro</Portuguese>
        <Korean>다크 블루</Korean>
        <Chinesesimp>深蓝色</Chinesesimp>
        <Japanese>ダークブルー</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="DynamicLoadouts">
      <Key ID="STR_A3_Heavy_AT_preset_displayName">
        <Original>Heavy AT</Original>
        <Chinese>重型反坦克</Chinese>
        <French>Antichar lourd</French>
        <Spanish>Antitanque pesado</Spanish>
        <Italian>Anticarro pesante</Italian>
        <Polish>Ciężki ppanc</Polish>
        <Russian>Тяжелый ПТ</Russian>
        <German>Schwere PA</German>
        <Czech>Těžká PT</Czech>
        <English>Heavy AT</English>
        <Portuguese>Artilharia AT</Portuguese>
        <Korean>중대전차</Korean>
        <Chinesesimp>重型反坦克</Chinesesimp>
        <Japanese>対重戦車火器</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="Props_F">
      <Key ID="str_a3_land_towbar_01_f0">
        <Original>Towbar</Original>
        <Chinese>牽引桿</Chinese>
        <French>Barre de remorquage</French>
        <Spanish>Barra de remolque</Spanish>
        <Italian>Barra di rimorchio</Italian>
        <Polish>Dyszel przyczepy</Polish>
        <Russian>Тягово-сцепное устройство</Russian>
        <German>Anhängervorrichtung</German>
        <Czech>Tažná tyč</Czech>
        <English>Towbar</English>
        <Portuguese>Barra de reboque</Portuguese>
        <Korean>견인봉</Korean>
        <Chinesesimp>牵引杆</Chinesesimp>
        <Japanese>牽引バー</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_land_missle_trolley_02_f0">
        <Original>Missile Trolley</Original>
        <Chinese>導彈推車</Chinese>
        <French>Chariot à missiles</French>
        <Spanish>Carro de misiles</Spanish>
        <Italian>Carrello portamissili</Italian>
        <Polish>Przyczepa z rakietami</Polish>
        <Russian>Тележка для ракет</Russian>
        <German>Raketenwagen</German>
        <Czech>Vozík se střelami</Czech>
        <English>Missile Trolley</English>
        <Portuguese>Calha de carregamento (mísseis)</Portuguese>
        <Korean>미사일 손수레</Korean>
        <Chinesesimp>导弹推车</Chinesesimp>
        <Japanese>ミサイル用トロリー</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_land_decktractor_01_f0">
        <Original>Deck Tractor</Original>
        <Chinese>甲板牽引車</Chinese>
        <French>Tracteur de pont</French>
        <Spanish>Tractor de cubierta</Spanish>
        <Italian>Trattore ponte</Italian>
        <Polish>Ciągnik lotniskowy</Polish>
        <Russian>Палубный трактор</Russian>
        <German>Deck-Traktor</German>
        <Czech>Letištní tahač</Czech>
        <English>Deck Tractor</English>
        <Portuguese>Trator rebocador</Portuguese>
        <Korean>데크 트랙터</Korean>
        <Chinesesimp>甲板牵引车</Chinesesimp>
        <Japanese>デッキトラクター</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="str_a3_land_bomb_trolley_01_f0">
        <Original>Bomb Trolley</Original>
        <Chinese>炸彈推車</Chinese>
        <French>Chariot à bombes</French>
        <Spanish>Carro de bombas</Spanish>
        <Italian>Carrello portabombe</Italian>
        <Polish>Przyczepa z bombami</Polish>
        <Russian>Тележка для бомб</Russian>
        <German>Bombenwagen</German>
        <Czech>Vozík s bombami</Czech>
        <English>Bomb Trolley</English>
        <Portuguese>Calha de carregamento (bombas)</Portuguese>
        <Korean>폭탄 손수레</Korean>
        <Chinesesimp>炸弹推车</Chinesesimp>
        <Japanese>爆弾用トロリー</Japanese>
      </Key>
    </Container>
    <Container name="VhC">
      <Key ID="STR_A3_TEXTURESOURCES_LIGHTGREY0">
        <Original>Light Grey</Original>
        <Chinese>淺灰色</Chinese>
        <French>Gris clair</French>
        <Spanish>Gris claro</Spanish>
        <Italian>Grigio chiaro</Italian>
        <Polish>Jasnoszary</Polish>
        <Russian>Светло-серый</Russian>
        <German>Hellgrau</German>
        <Czech>Světle šedá</Czech>
        <English>Light Grey</English>
        <Portuguese>Cinza claro</Portuguese>
        <Korean>옅은 회색</Korean>
        <Chinesesimp>浅灰色</Chinesesimp>
        <Japanese>ライトグレー</Japanese>
      </Key>
      <Key ID="STR_A3_TEXTURESOURCES_TAN0">
        <Original>Tan</Original>
        <Chinese>黃褐色</Chinese>
        <French>Marron clair [camouflage]</French>
        <Spanish>Bronceado (camuflaje)</Spanish>
        <Italian>Marrone chiaro [mimetico]</Italian>
        <Polish>Beżowy [kamuflaż]</Polish>
        <Russian>Песочно-коричневый [камуфляж]</Russian>
        <German>Hellbraun [Tarn]</German>
        <Czech>Tmavá [kamufláž]</Czech>
        <English>Tan</English>
        <Portuguese>Bege (camuflagem)</Portuguese>
        <Korean>황갈색[위장]</Korean>
        <Chinesesimp>黄褐色</Chinesesimp>
        <Japanese>タン [Camo]</Japanese>
      </Key>
    </Container>
  </Package>
</Project>